[{"created_at": "Mon Jun 25 22:13:57 +0000 2018", "id": 1011371949023485952, "id_str": "1011371949023485952", "text": "RT @RenovaMidia: 109 vencedores do Pr\u00eamio Nobel criticaram a organiza\u00e7\u00e3o ambientalista Greenpeace por sua rejei\u00e7\u00e3o a \u201corganismos geneticame\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "RenovaMidia", "name": "RENOVA", "id": 1388402174, "id_str": "1388402174", "indices": [3, 15]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Lite</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 976197713736949762, "id_str": "976197713736949762", "name": "Direitaconservadora", "screen_name": "Direitaconserv7", "location": "", "description": "#Foracorruptos\n#Foracomunismo\n#esquerdanuncamais #foraideologiadeg\u00eanero #foraforodeSP #lulanacadeia #bolsonaro2018", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105, "friends_count": 232, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Mar 20 20:44:06 +0000 2018", "favourites_count": 10553, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5207, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1006299087615021056/kdrvQJJv_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1006299087615021056/kdrvQJJv_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/976197713736949762/1521580487", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Jun 25 22:00:24 +0000 2018", "id": 1011368539859636235, "id_str": "1011368539859636235", "text": "109 vencedores do Pr\u00eamio Nobel criticaram a organiza\u00e7\u00e3o ambientalista Greenpeace por sua rejei\u00e7\u00e3o a \u201corganismos gen\u2026 https://t.co/FOkmKPkMIR", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/FOkmKPkMIR", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1011368539859636235", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1388402174, "id_str": "1388402174", "name": "RENOVA", "screen_name": "RenovaMidia", "location": "Brasil", "description": "RENOVA \u00e9 uma M\u00cdDIA independente. Propagamos not\u00edcias em tempo real sem o filtro politicamente correto. Conhe\u00e7a nossa hist\u00f3ria: \nhttps://t.co/B1GPI1sEDJ", "url": "https://t.co/eTsdZ3M7bR", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/eTsdZ3M7bR", "expanded_url": "http://www.renovamidia.com.br", "display_url": "renovamidia.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/B1GPI1sEDJ", "expanded_url": "https://apoia.se/renova", "display_url": "apoia.se/renova", "indices": [128, 151]}]}}, "protected": false, "followers_count": 40333, "friends_count": 5944, "listed_count": 236, "created_at": "Mon Apr 29 01:56:03 +0000 2013", "favourites_count": 4726, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 41306, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/877360700150165504/LO9crxXf_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/877360700150165504/LO9crxXf_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1388402174/1524265763", "profile_link_color": "192377", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 10, "favorite_count": 23, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 10, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Jun 25 22:13:37 +0000 2018", "id": 1011371865502253057, "id_str": "1011371865502253057", "text": "RT @RenovaMidia: 109 vencedores do Pr\u00eamio Nobel criticaram a organiza\u00e7\u00e3o ambientalista Greenpeace por sua rejei\u00e7\u00e3o a \u201corganismos geneticame\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "RenovaMidia", "name": "RENOVA", "id": 1388402174, "id_str": "1388402174", "indices": [3, 15]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2996440659, "id_str": "2996440659", "name": "Ram\u00f3n", "screen_name": "Ramonhispano", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 855, "friends_count": 1007, "listed_count": 30, "created_at": "Sat Jan 24 20:16:39 +0000 2015", "favourites_count": 41070, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 113677, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/848574566502977537/qxw471nd_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/848574566502977537/qxw471nd_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Jun 25 22:00:24 +0000 2018", "id": 1011368539859636235, "id_str": "1011368539859636235", "text": "109 vencedores do Pr\u00eamio Nobel criticaram a organiza\u00e7\u00e3o ambientalista Greenpeace por sua rejei\u00e7\u00e3o a \u201corganismos gen\u2026 https://t.co/FOkmKPkMIR", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/FOkmKPkMIR", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1011368539859636235", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1388402174, "id_str": "1388402174", "name": "RENOVA", "screen_name": "RenovaMidia", "location": "Brasil", "description": "RENOVA \u00e9 uma M\u00cdDIA independente. Propagamos not\u00edcias em tempo real sem o filtro politicamente correto. Conhe\u00e7a nossa hist\u00f3ria: \nhttps://t.co/B1GPI1sEDJ", "url": "https://t.co/eTsdZ3M7bR", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/eTsdZ3M7bR", "expanded_url": "http://www.renovamidia.com.br", "display_url": "renovamidia.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/B1GPI1sEDJ", "expanded_url": "https://apoia.se/renova", "display_url": "apoia.se/renova", "indices": [128, 151]}]}}, "protected": false, "followers_count": 40333, "friends_count": 5944, "listed_count": 236, "created_at": "Mon Apr 29 01:56:03 +0000 2013", "favourites_count": 4726, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 41306, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/877360700150165504/LO9crxXf_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/877360700150165504/LO9crxXf_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1388402174/1524265763", "profile_link_color": "192377", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 10, "favorite_count": 23, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 10, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Jun 25 22:13:36 +0000 2018", "id": 1011371860129406978, "id_str": "1011371860129406978", "text": "el ex ambientalista @Calivillalonga es denunciado por amenazar a @GreenpeaceArg . Tremendo.\n#ElPoderNoNosCalla https://t.co/UZzv2yoZpp", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "ElPoderNoNosCalla", "indices": [92, 110]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Calivillalonga", "name": "Cali Villalonga", "id": 38342685, "id_str": "38342685", "indices": [20, 35]}, {"screen_name": "GreenpeaceArg", "name": "Greenpeace Argentina", "id": 12492072, "id_str": "12492072", "indices": [65, 79]}], "urls": [], "media": [{"id": 1011371303000006656, "id_str": "1011371303000006656", "indices": [111, 134], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dgkc13NW4AAcAeG.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dgkc13NW4AAcAeG.jpg", "url": "https://t.co/UZzv2yoZpp", "display_url": "pic.twitter.com/UZzv2yoZpp", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanCTravela/status/1011371860129406978/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 960, "h": 960, "resize": "fit"}, "large": {"w": 960, "h": 960, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1011371303000006656, "id_str": "1011371303000006656", "indices": [111, 134], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dgkc13NW4AAcAeG.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dgkc13NW4AAcAeG.jpg", "url": "https://t.co/UZzv2yoZpp", "display_url": "pic.twitter.com/UZzv2yoZpp", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanCTravela/status/1011371860129406978/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 960, "h": 960, "resize": "fit"}, "large": {"w": 960, "h": 960, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 165181701, "id_str": "165181701", "name": "Juan Carlos Travela", "screen_name": "JuanCTravela", "location": "Boedo", "description": "Doctorando en Desarrollo Econ\u00f3mico. La vida es eso que pasa mientras persegu\u00eds tu sue\u00f1o de ser columnista econ\u00f3mico de Beto Casella\ud83d\udcaa\ud83c\udffd", "url": "https://t.co/iJyo7M9quW", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/iJyo7M9quW", "expanded_url": "https://juantravela.wixsite.com/misitio/", "display_url": "juantravela.wixsite.com/misitio/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1142, "friends_count": 90, "listed_count": 6, "created_at": "Sat Jul 10 21:08:05 +0000 2010", "favourites_count": 283, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 572, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "709397", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/859614264713240580/ihzEdoeZ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/859614264713240580/ihzEdoeZ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/165181701/1525386128", "profile_link_color": "4A913C", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Mon Jun 25 22:07:47 +0000 2018", "id": 1011370394685755397, "id_str": "1011370394685755397", "text": "RT @RenovaMidia: 109 vencedores do Pr\u00eamio Nobel criticaram a organiza\u00e7\u00e3o ambientalista Greenpeace por sua rejei\u00e7\u00e3o a \u201corganismos geneticame\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "RenovaMidia", "name": "RENOVA", "id": 1388402174, "id_str": "1388402174", "indices": [3, 15]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 738873823, "id_str": "738873823", "name": "Ferdinando Perrella", "screen_name": "FerdinandoPerre", "location": "Sorocaba", "description": "Administrador Economista Aposentado, gosto de economia, pol\u00edtica e hist\u00f3ria, al\u00e9rgico ao politicamente correto, intolerante,  70 anos, previleg\u00edo a \u00e9tica.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5310, "friends_count": 4871, "listed_count": 16, "created_at": "Sun Aug 05 16:46:12 +0000 2012", "favourites_count": 40522, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 68452, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/958484999585652736/0wMOe0mj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/958484999585652736/0wMOe0mj_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/738873823/1517318887", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Jun 25 22:00:24 +0000 2018", "id": 1011368539859636235, "id_str": "1011368539859636235", "text": "109 vencedores do Pr\u00eamio Nobel criticaram a organiza\u00e7\u00e3o ambientalista Greenpeace por sua rejei\u00e7\u00e3o a \u201corganismos gen\u2026 https://t.co/FOkmKPkMIR", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/FOkmKPkMIR", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1011368539859636235", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1388402174, "id_str": "1388402174", "name": "RENOVA", "screen_name": "RenovaMidia", "location": "Brasil", "description": "RENOVA \u00e9 uma M\u00cdDIA independente. Propagamos not\u00edcias em tempo real sem o filtro politicamente correto. Conhe\u00e7a nossa hist\u00f3ria: \nhttps://t.co/B1GPI1sEDJ", "url": "https://t.co/eTsdZ3M7bR", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/eTsdZ3M7bR", "expanded_url": "http://www.renovamidia.com.br", "display_url": "renovamidia.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/B1GPI1sEDJ", "expanded_url": "https://apoia.se/renova", "display_url": "apoia.se/renova", "indices": [128, 151]}]}}, "protected": false, "followers_count": 40333, "friends_count": 5944, "listed_count": 236, "created_at": "Mon Apr 29 01:56:03 +0000 2013", "favourites_count": 4726, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 41306, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/877360700150165504/LO9crxXf_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/877360700150165504/LO9crxXf_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1388402174/1524265763", "profile_link_color": "192377", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 10, "favorite_count": 23, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 10, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Jun 25 22:07:25 +0000 2018", "id": 1011370303962959872, "id_str": "1011370303962959872", "text": "RT @RenovaMidia: 109 vencedores do Pr\u00eamio Nobel criticaram a organiza\u00e7\u00e3o ambientalista Greenpeace por sua rejei\u00e7\u00e3o a \u201corganismos geneticame\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "RenovaMidia", "name": "RENOVA", "id": 1388402174, "id_str": "1388402174", "indices": [3, 15]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 152619839, "id_str": "152619839", "name": "Henrique Baltazar", "screen_name": "hbvsantos", "location": "Natal", "description": "Juiz de Direito, especialista em direito processual civil e penal e MBA em gest\u00e3o judici\u00e1ria. Sonhando com o fim da impunidade. MM.'.II.'.C.'.T.'.M.'.RR.'.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3572, "friends_count": 133, "listed_count": 20, "created_at": "Sun Jun 06 12:46:43 +0000 2010", "favourites_count": 542, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 43459, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1002186960172208128/We5qCJFJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1002186960172208128/We5qCJFJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/152619839/1527774950", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Jun 25 22:00:24 +0000 2018", "id": 1011368539859636235, "id_str": "1011368539859636235", "text": "109 vencedores do Pr\u00eamio Nobel criticaram a organiza\u00e7\u00e3o ambientalista Greenpeace por sua rejei\u00e7\u00e3o a \u201corganismos gen\u2026 https://t.co/FOkmKPkMIR", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/FOkmKPkMIR", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1011368539859636235", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1388402174, "id_str": "1388402174", "name": "RENOVA", "screen_name": "RenovaMidia", "location": "Brasil", "description": "RENOVA \u00e9 uma M\u00cdDIA independente. Propagamos not\u00edcias em tempo real sem o filtro politicamente correto. Conhe\u00e7a nossa hist\u00f3ria: \nhttps://t.co/B1GPI1sEDJ", "url": "https://t.co/eTsdZ3M7bR", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/eTsdZ3M7bR", "expanded_url": "http://www.renovamidia.com.br", "display_url": "renovamidia.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/B1GPI1sEDJ", "expanded_url": "https://apoia.se/renova", "display_url": "apoia.se/renova", "indices": [128, 151]}]}}, "protected": false, "followers_count": 40333, "friends_count": 5944, "listed_count": 236, "created_at": "Mon Apr 29 01:56:03 +0000 2013", "favourites_count": 4726, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 41306, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/877360700150165504/LO9crxXf_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/877360700150165504/LO9crxXf_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1388402174/1524265763", "profile_link_color": "192377", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 10, "favorite_count": 23, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 10, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Jun 25 22:05:56 +0000 2018", "id": 1011369931114459142, "id_str": "1011369931114459142", "text": "RT @ingegarcia11: Es un hecho, la gente cree en \u00e9l y piensa que es la mejor opci\u00f3n para ser el pr\u00f3ximo alcalde de Santo Domingo, qued\u00f3 demo\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ingegarcia11", "name": "Est\u00e1nislao Garc\u00eda", "id": 788119786878279680, "id_str": "788119786878279680", "indices": [3, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Lite</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 965913404513845248, "id_str": "965913404513845248", "name": "Maria Isabel Feliz Mercedes", "screen_name": "IsabelFe96", "location": "Santo Domingo, Rep. Dom.", "description": "-Aquellos que est\u00e1n libres del resentimiento encontrar\u00e1n la paz.-Buda.\n\ud83d\ude0d\ud83d\ude18", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 16, "friends_count": 123, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Feb 20 11:37:56 +0000 2018", "favourites_count": 91, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 92, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/965933450933911554/-DOcMCxB_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/965933450933911554/-DOcMCxB_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/965913404513845248/1519131681", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Jun 25 21:37:22 +0000 2018", "id": 1011362742169726976, "id_str": "1011362742169726976", "text": "Es un hecho, la gente cree en \u00e9l y piensa que es la mejor opci\u00f3n para ser el pr\u00f3ximo alcalde de Santo Domingo, qued\u2026 https://t.co/1P3ongb7fn", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/1P3ongb7fn", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1011362742169726976", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 788119786878279680, "id_str": "788119786878279680", "name": "Est\u00e1nislao Garc\u00eda", "screen_name": "ingegarcia11", "location": "", "description": "Un joven Comprometido con la gente y con su Ciudad.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 215, "friends_count": 190, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Oct 17 20:49:34 +0000 2016", "favourites_count": 4586, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2777, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/990315228842913792/1zBWXm6i_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/990315228842913792/1zBWXm6i_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/788119786878279680/1524943717", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 5, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Mon Jun 25 22:05:50 +0000 2018", "id": 1011369905046851589, "id_str": "1011369905046851589", "text": "RT @RenovaMidia: 109 vencedores do Pr\u00eamio Nobel criticaram a organiza\u00e7\u00e3o ambientalista Greenpeace por sua rejei\u00e7\u00e3o a \u201corganismos geneticame\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "RenovaMidia", "name": "RENOVA", "id": 1388402174, "id_str": "1388402174", "indices": [3, 15]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 891603310041497600, "id_str": "891603310041497600", "name": "Vinicius Nicolodi", "screen_name": "ViniciusNikolod", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "description": "Apaixonado por politica e afins meu maior sonho \u00e9 um dia ser politico e futuramente ser presidente desse pais maravilhoso chamado Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #Meirelles2018", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2511, "friends_count": 5002, "listed_count": 14, "created_at": "Sun Jul 30 10:16:09 +0000 2017", "favourites_count": 12702, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 298632, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1006283311411548160/r8e_Wphe_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1006283311411548160/r8e_Wphe_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/891603310041497600/1524277468", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Jun 25 22:00:24 +0000 2018", "id": 1011368539859636235, "id_str": "1011368539859636235", "text": "109 vencedores do Pr\u00eamio Nobel criticaram a organiza\u00e7\u00e3o ambientalista Greenpeace por sua rejei\u00e7\u00e3o a \u201corganismos gen\u2026 https://t.co/FOkmKPkMIR", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/FOkmKPkMIR", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1011368539859636235", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1388402174, "id_str": "1388402174", "name": "RENOVA", "screen_name": "RenovaMidia", "location": "Brasil", "description": "RENOVA \u00e9 uma M\u00cdDIA independente. Propagamos not\u00edcias em tempo real sem o filtro politicamente correto. Conhe\u00e7a nossa hist\u00f3ria: \nhttps://t.co/B1GPI1sEDJ", "url": "https://t.co/eTsdZ3M7bR", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/eTsdZ3M7bR", "expanded_url": "http://www.renovamidia.com.br", "display_url": "renovamidia.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/B1GPI1sEDJ", "expanded_url": "https://apoia.se/renova", "display_url": "apoia.se/renova", "indices": [128, 151]}]}}, "protected": false, "followers_count": 40333, "friends_count": 5944, "listed_count": 236, "created_at": "Mon Apr 29 01:56:03 +0000 2013", "favourites_count": 4726, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 41306, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/877360700150165504/LO9crxXf_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/877360700150165504/LO9crxXf_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1388402174/1524265763", "profile_link_color": "192377", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 10, "favorite_count": 23, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 10, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Jun 25 22:03:11 +0000 2018", "id": 1011369239511478272, "id_str": "1011369239511478272", "text": "RT @RenovaMidia: 109 vencedores do Pr\u00eamio Nobel criticaram a organiza\u00e7\u00e3o ambientalista Greenpeace por sua rejei\u00e7\u00e3o a \u201corganismos geneticame\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "RenovaMidia", "name": "RENOVA", "id": 1388402174, "id_str": "1388402174", "indices": [3, 15]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2717432539, "id_str": "2717432539", "name": "The Shadow", "screen_name": "Chuto_o_balde", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "I'm not european, I'm not globalist,  I'M ITALIAN !!!!!!!\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 428, "friends_count": 252, "listed_count": 3, "created_at": "Fri Aug 08 16:07:36 +0000 2014", "favourites_count": 64477, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 63325, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/577828555616182272/GmXHDoso_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/577828555616182272/GmXHDoso_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2717432539/1496510424", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Jun 25 22:00:24 +0000 2018", "id": 1011368539859636235, "id_str": "1011368539859636235", "text": "109 vencedores do Pr\u00eamio Nobel criticaram a organiza\u00e7\u00e3o ambientalista Greenpeace por sua rejei\u00e7\u00e3o a \u201corganismos gen\u2026 https://t.co/FOkmKPkMIR", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/FOkmKPkMIR", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1011368539859636235", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1388402174, "id_str": "1388402174", "name": "RENOVA", "screen_name": "RenovaMidia", "location": "Brasil", "description": "RENOVA \u00e9 uma M\u00cdDIA independente. Propagamos not\u00edcias em tempo real sem o filtro politicamente correto. Conhe\u00e7a nossa hist\u00f3ria: \nhttps://t.co/B1GPI1sEDJ", "url": "https://t.co/eTsdZ3M7bR", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/eTsdZ3M7bR", "expanded_url": "http://www.renovamidia.com.br", "display_url": "renovamidia.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/B1GPI1sEDJ", "expanded_url": "https://apoia.se/renova", "display_url": "apoia.se/renova", "indices": [128, 151]}]}}, "protected": false, "followers_count": 40333, "friends_count": 5944, "listed_count": 236, "created_at": "Mon Apr 29 01:56:03 +0000 2013", "favourites_count": 4726, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 41306, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/877360700150165504/LO9crxXf_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/877360700150165504/LO9crxXf_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1388402174/1524265763", "profile_link_color": "192377", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 10, "favorite_count": 23, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 10, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Jun 25 22:00:24 +0000 2018", "id": 1011368539859636235, "id_str": "1011368539859636235", "text": "109 vencedores do Pr\u00eamio Nobel criticaram a organiza\u00e7\u00e3o ambientalista Greenpeace por sua rejei\u00e7\u00e3o a \u201corganismos gen\u2026 https://t.co/FOkmKPkMIR", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/FOkmKPkMIR", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1011368539859636235", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1388402174, "id_str": "1388402174", "name": "RENOVA", "screen_name": "RenovaMidia", "location": "Brasil", "description": "RENOVA \u00e9 uma M\u00cdDIA independente. Propagamos not\u00edcias em tempo real sem o filtro politicamente correto. Conhe\u00e7a nossa hist\u00f3ria: \nhttps://t.co/B1GPI1sEDJ", "url": "https://t.co/eTsdZ3M7bR", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/eTsdZ3M7bR", "expanded_url": "http://www.renovamidia.com.br", "display_url": "renovamidia.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/B1GPI1sEDJ", "expanded_url": "https://apoia.se/renova", "display_url": "apoia.se/renova", "indices": [128, 151]}]}}, "protected": false, "followers_count": 40333, "friends_count": 5944, "listed_count": 236, "created_at": "Mon Apr 29 01:56:03 +0000 2013", "favourites_count": 4726, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 41306, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/877360700150165504/LO9crxXf_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/877360700150165504/LO9crxXf_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1388402174/1524265763", "profile_link_color": "192377", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 10, "favorite_count": 23, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Jun 25 21:57:21 +0000 2018", "id": 1011367770653646848, "id_str": "1011367770653646848", "text": "RT @cielodefan: Pablo \u00edcone todo ambientalista\n#YMa\u00f1anaSer\u00e1OtroD\u00eda", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "YMa\u00f1anaSer\u00e1OtroD\u00eda", "indices": [47, 66]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "cielodefan", "name": "izana", "id": 3298333305, "id_str": "3298333305", "indices": [3, 14]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 580977059, "id_str": "580977059", "name": "VALE\ud83d\udcaa\ud83d\udc9f\ud83d\udc97", "screen_name": "spiceluanna", "location": "\u2022na vida valecamil iludida\u2022", "description": "\u2022Fan account\u2022", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 686, "friends_count": 1767, "listed_count": 12, "created_at": "Tue May 15 15:16:34 +0000 2012", "favourites_count": 8519, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 56530, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1000198426821382144/AxpOxAEu_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1000198426821382144/AxpOxAEu_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/580977059/1432935776", "profile_link_color": "DD2E44", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Jun 25 21:43:56 +0000 2018", "id": 1011364393614004225, "id_str": "1011364393614004225", "text": "Pablo \u00edcone todo ambientalista\n#YMa\u00f1anaSer\u00e1OtroD\u00eda", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "YMa\u00f1anaSer\u00e1OtroD\u00eda", "indices": [31, 50]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3298333305, "id_str": "3298333305", "name": "izana", "screen_name": "cielodefan", "location": "", "description": "\u2022 fan account", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 881, "friends_count": 354, "listed_count": 3, "created_at": "Mon May 25 20:05:36 +0000 2015", "favourites_count": 11747, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 63787, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1008081970730098689/ym1MIQHR_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1008081970730098689/ym1MIQHR_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3298333305/1529178013", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Mon Jun 25 21:56:36 +0000 2018", "id": 1011367583004680193, "id_str": "1011367583004680193", "text": "RT @ingegarcia11: Es un hecho, la gente cree en \u00e9l y piensa que es la mejor opci\u00f3n para ser el pr\u00f3ximo alcalde de Santo Domingo, qued\u00f3 demo\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ingegarcia11", "name": "Est\u00e1nislao Garc\u00eda", "id": 788119786878279680, "id_str": "788119786878279680", "indices": [3, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 909573822491369472, "id_str": "909573822491369472", "name": "Santiago Ventura", "screen_name": "Santiag49208059", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 35, "friends_count": 88, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Sep 18 00:24:33 +0000 2017", "favourites_count": 607, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 676, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/909926563256381441/vFtg7dcU_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/909926563256381441/vFtg7dcU_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Jun 25 21:37:22 +0000 2018", "id": 1011362742169726976, "id_str": "1011362742169726976", "text": "Es un hecho, la gente cree en \u00e9l y piensa que es la mejor opci\u00f3n para ser el pr\u00f3ximo alcalde de Santo Domingo, qued\u2026 https://t.co/1P3ongb7fn", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/1P3ongb7fn", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1011362742169726976", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 788119786878279680, "id_str": "788119786878279680", "name": "Est\u00e1nislao Garc\u00eda", "screen_name": "ingegarcia11", "location": "", "description": "Un joven Comprometido con la gente y con su Ciudad.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 215, "friends_count": 190, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Oct 17 20:49:34 +0000 2016", "favourites_count": 4586, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2777, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/990315228842913792/1zBWXm6i_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/990315228842913792/1zBWXm6i_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/788119786878279680/1524943717", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 5, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Mon Jun 25 21:46:17 +0000 2018", "id": 1011364986852134913, "id_str": "1011364986852134913", "text": "RT @cielodefan: Pablo \u00edcone todo ambientalista\n#YMa\u00f1anaSer\u00e1OtroD\u00eda", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "YMa\u00f1anaSer\u00e1OtroD\u00eda", "indices": [47, 66]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "cielodefan", "name": "izana", "id": 3298333305, "id_str": "3298333305", "indices": [3, 14]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3246394170, "id_str": "3246394170", "name": "Y ma\u00f1ana ser\u00e1 otro d\u00eda", "screen_name": "MananaSeraOtroD", "location": "", "description": "Nueva telenovela de Carlos Moreno @cmlaguillo protagonizada por @angelicavale Lunes a viernes 4:30pm por Las Estrellas.", "url": "https://t.co/J0fW1Mhg1s", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/J0fW1Mhg1s", "expanded_url": "https://www.lasestrellas.tv/telenovelas/y-manana-sera-otro-dia-mejor", "display_url": "lasestrellas.tv/telenovelas/y-\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 26545, "friends_count": 283, "listed_count": 25, "created_at": "Tue Jun 16 02:45:37 +0000 2015", "favourites_count": 10836, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 18224, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/974670595811102720/jtNri4Wc_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/974670595811102720/jtNri4Wc_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3246394170/1528394252", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Jun 25 21:43:56 +0000 2018", "id": 1011364393614004225, "id_str": "1011364393614004225", "text": "Pablo \u00edcone todo ambientalista\n#YMa\u00f1anaSer\u00e1OtroD\u00eda", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "YMa\u00f1anaSer\u00e1OtroD\u00eda", "indices": [31, 50]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3298333305, "id_str": "3298333305", "name": "izana", "screen_name": "cielodefan", "location": "", "description": "\u2022 fan account", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 881, "friends_count": 354, "listed_count": 3, "created_at": "Mon May 25 20:05:36 +0000 2015", "favourites_count": 11747, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 63787, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1008081970730098689/ym1MIQHR_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1008081970730098689/ym1MIQHR_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3298333305/1529178013", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Mon Jun 25 21:44:54 +0000 2018", "id": 1011364636942307328, "id_str": "1011364636942307328", "text": "RT @cielodefan: Pablo \u00edcone todo ambientalista\n#YMa\u00f1anaSer\u00e1OtroD\u00eda", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "YMa\u00f1anaSer\u00e1OtroD\u00eda", "indices": [47, 66]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "cielodefan", "name": "izana", "id": 3298333305, "id_str": "3298333305", "indices": [3, 14]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2674426226, "id_str": "2674426226", "name": "Ta\u00eds \ud83c\udf80", "screen_name": "AlwaysValefan", "location": "Manaus, Brasil", "description": "\u2764 Ang\u00e9lica Vale || Ang\u00e9lica Mar\u00eda || ValePadron\u2764", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 907, "friends_count": 487, "listed_count": 6, "created_at": "Wed Jul 23 16:49:18 +0000 2014", "favourites_count": 2335, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 25238, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1008070543914909696/H2Kr8v8d_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1008070543914909696/H2Kr8v8d_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2674426226/1527886406", "profile_link_color": "981CEB", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Jun 25 21:43:56 +0000 2018", "id": 1011364393614004225, "id_str": "1011364393614004225", "text": "Pablo \u00edcone todo ambientalista\n#YMa\u00f1anaSer\u00e1OtroD\u00eda", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "YMa\u00f1anaSer\u00e1OtroD\u00eda", "indices": [31, 50]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3298333305, "id_str": "3298333305", "name": "izana", "screen_name": "cielodefan", "location": "", "description": "\u2022 fan account", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 881, "friends_count": 354, "listed_count": 3, "created_at": "Mon May 25 20:05:36 +0000 2015", "favourites_count": 11747, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 63787, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1008081970730098689/ym1MIQHR_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1008081970730098689/ym1MIQHR_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3298333305/1529178013", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Mon Jun 25 21:44:25 +0000 2018", "id": 1011364515508838401, "id_str": "1011364515508838401", "text": "RT @cielodefan: Pablo \u00edcone todo ambientalista\n#YMa\u00f1anaSer\u00e1OtroD\u00eda", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "YMa\u00f1anaSer\u00e1OtroD\u00eda", "indices": [47, 66]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "cielodefan", "name": "izana", "id": 3298333305, "id_str": "3298333305", "indices": [3, 14]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 324421527, "id_str": "324421527", "name": "dai quer mt o hexa", "screen_name": "tecuidareangie", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "description": "deus me livre, por\u00e9m quem me dera | fan account", "url": "https://t.co/tkbN4zKUb1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/tkbN4zKUb1", "expanded_url": "https://twitter.com/angelicavale/status/884075875100000256", "display_url": "twitter.com/angelicavale/s\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3400, "friends_count": 1493, "listed_count": 6, "created_at": "Sun Jun 26 15:52:36 +0000 2011", "favourites_count": 9373, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 102787, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F0E093", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1011276994955370497/3EHxLi-8_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1011276994955370497/3EHxLi-8_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/324421527/1529942239", "profile_link_color": "F099ED", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E5507E", "profile_text_color": "362720", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Jun 25 21:43:56 +0000 2018", "id": 1011364393614004225, "id_str": "1011364393614004225", "text": "Pablo \u00edcone todo ambientalista\n#YMa\u00f1anaSer\u00e1OtroD\u00eda", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "YMa\u00f1anaSer\u00e1OtroD\u00eda", "indices": [31, 50]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3298333305, "id_str": "3298333305", "name": "izana", "screen_name": "cielodefan", "location": "", "description": "\u2022 fan account", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 881, "friends_count": 354, "listed_count": 3, "created_at": "Mon May 25 20:05:36 +0000 2015", "favourites_count": 11747, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 63787, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1008081970730098689/ym1MIQHR_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1008081970730098689/ym1MIQHR_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3298333305/1529178013", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Mon Jun 25 21:43:56 +0000 2018", "id": 1011364393614004225, "id_str": "1011364393614004225", "text": "Pablo \u00edcone todo ambientalista\n#YMa\u00f1anaSer\u00e1OtroD\u00eda", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "YMa\u00f1anaSer\u00e1OtroD\u00eda", "indices": [31, 50]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3298333305, "id_str": "3298333305", "name": "izana", "screen_name": "cielodefan", "location": "", "description": "\u2022 fan account", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 881, "friends_count": 354, "listed_count": 3, "created_at": "Mon May 25 20:05:36 +0000 2015", "favourites_count": 11747, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 63787, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1008081970730098689/ym1MIQHR_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1008081970730098689/ym1MIQHR_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3298333305/1529178013", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Mon Jun 25 21:39:22 +0000 2018", "id": 1011363247147102208, "id_str": "1011363247147102208", "text": "RT @IndymediaChile: [V\u00eddeo] Isbel_oc, del Taller Libertario Alfredo L\u00f3pez pide la excarcelaci\u00f3n del ambientalista cubano en huelga de hambr\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "IndymediaChile", "name": "Indymedia Chile", "id": 103594537, "id_str": "103594537", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 225957796, "id_str": "225957796", "name": "Alberto Maresma", "screen_name": "AcupunturaSalud", "location": "Santiago,  Chile", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 62, "friends_count": 11, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Dec 12 22:51:58 +0000 2010", "favourites_count": 58, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 57, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1189134200/Exposici_n_Diabetes_Mellitus_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1189134200/Exposici_n_Diabetes_Mellitus_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Jun 25 21:13:19 +0000 2018", "id": 1011356687582756865, "id_str": "1011356687582756865", "text": "[V\u00eddeo] Isbel_oc, del Taller Libertario Alfredo L\u00f3pez pide la excarcelaci\u00f3n del ambientalista cubano en huelga de h\u2026 https://t.co/2aSjwtNoiY", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/2aSjwtNoiY", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1011356687582756865", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://ifttt.com\" rel=\"nofollow\">IFTTT</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 103594537, "id_str": "103594537", "name": "Indymedia Chile", "screen_name": "IndymediaChile", "location": "Estamos En Todas Partes!", "description": "No odies los medios, se los medios!\r\n[cuenta NO oficial]", "url": "http://t.co/feQaOMsZq5", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/feQaOMsZq5", "expanded_url": "http://santiago.indymedia.org/", "display_url": "santiago.indymedia.org", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2590, "friends_count": 522, "listed_count": 218, "created_at": "Sun Jan 10 15:32:37 +0000 2010", "favourites_count": 15, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 92450, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6EEF2", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1147115920/1275244245_signal_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1147115920/1275244245_signal_normal.png", "profile_link_color": "F2031B", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "FAFAFA", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Mon Jun 25 21:38:46 +0000 2018", "id": 1011363092960247808, "id_str": "1011363092960247808", "text": "RT @jlixus: [V\u00eddeo] @Isbel_oc, del Taller Libertario Alfredo L\u00f3pez pide la excarcelaci\u00f3n del ambientalista cubano en huelga de hambre Ariel\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "jlixus", "name": "Javier Lixus", "id": 45784882, "id_str": "45784882", "indices": [3, 10]}, {"screen_name": "Isbel_oc", "name": "Isbel D\u00edaz Torres", "id": 2264829770, "id_str": "2264829770", "indices": [20, 29]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 225957796, "id_str": "225957796", "name": "Alberto Maresma", "screen_name": "AcupunturaSalud", "location": "Santiago,  Chile", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 62, "friends_count": 11, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Dec 12 22:51:58 +0000 2010", "favourites_count": 58, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 57, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1189134200/Exposici_n_Diabetes_Mellitus_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1189134200/Exposici_n_Diabetes_Mellitus_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Jun 25 21:29:34 +0000 2018", "id": 1011360779889602560, "id_str": "1011360779889602560", "text": "[V\u00eddeo] @Isbel_oc, del Taller Libertario Alfredo L\u00f3pez pide la excarcelaci\u00f3n del ambientalista cubano en huelga de\u2026 https://t.co/UWdsmslcrT", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Isbel_oc", "name": "Isbel D\u00edaz Torres", "id": 2264829770, "id_str": "2264829770", "indices": [8, 17]}], "urls": [{"url": "https://t.co/UWdsmslcrT", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1011360779889602560", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://dlvrit.com/\" rel=\"nofollow\">dlvr.it</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 45784882, "id_str": "45784882", "name": "Javier Lixus", "screen_name": "jlixus", "location": "Ciudadano de un Mundo", "description": "''Si no est\u00e1is prevenidos ante los Medios de Comunicaci\u00f3n, os har\u00e1n amar al opresor y odiar al oprimido''. Malcolm X.     _\u24b6_", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 714, "friends_count": 637, "listed_count": 20, "created_at": "Tue Jun 09 06:55:25 +0000 2009", "favourites_count": 113, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 17617, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000504", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2771190818/c1cc64650e34b121a83c5ed5303bcf41_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2771190818/c1cc64650e34b121a83c5ed5303bcf41_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/45784882/1350984543", "profile_link_color": "B30B32", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F6F6F6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Mon Jun 25 21:38:09 +0000 2018", "id": 1011362938182164480, "id_str": "1011362938182164480", "text": "RT @frasesmegustan: \u00bfVolver con mi ex? Ni que fuera ambientalista para andar reciclando.", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "frasesmegustan", "name": "Frases Mania", "id": 270682895, "id_str": "270682895", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 215680404, "id_str": "215680404", "name": "\u2663Pichu Rolando\u2663", "screen_name": "Piarolando", "location": "", "description": "", "url": "https://t.co/HaqaTEFkYg", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/HaqaTEFkYg", "expanded_url": "http://www.instagram.com/pichurolando", "display_url": "instagram.com/pichurolando", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 390, "friends_count": 338, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Nov 14 16:36:06 +0000 2010", "favourites_count": 3301, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 44697, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/913605944717824005/jJ-_NMS9_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/913605944717824005/jJ-_NMS9_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/215680404/1506655606", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F6FFD1", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Jun 25 19:00:01 +0000 2018", "id": 1011323144244793344, "id_str": "1011323144244793344", "text": "\u00bfVolver con mi ex? Ni que fuera ambientalista para andar reciclando.", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://frasemania.com.ar\" rel=\"nofollow\">frasesmania</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 270682895, "id_str": "270682895", "name": "Frases Mania", "screen_name": "frasesmegustan", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "description": "Frases para pensar y compartir https://t.co/7DZMLEXF7Y \nInstagram: https://t.co/ibdKKOvHBb", "url": null, "entities": {"description": {"urls": [{"url": "https://t.co/7DZMLEXF7Y", "expanded_url": "http://www.frasemania.com.ar", "display_url": "frasemania.com.ar", "indices": [31, 54]}, {"url": "https://t.co/ibdKKOvHBb", "expanded_url": "https://www.instagram.com/frasesmegustan/", "display_url": "instagram.com/frasesmegustan/", "indices": [67, 90]}]}}, "protected": false, "followers_count": 211774, "friends_count": 40, "listed_count": 101, "created_at": "Wed Mar 23 02:11:56 +0000 2011", "favourites_count": 4, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 18551, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1487150297/wall_post_reasonably_small_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1487150297/wall_post_reasonably_small_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/270682895/1433718668", "profile_link_color": "4A913C", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 8, "favorite_count": 25, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 8, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Mon Jun 25 21:38:03 +0000 2018", "id": 1011362915448971266, "id_str": "1011362915448971266", "text": "RT @noticiasalb: [V\u00eddeo] @Isbel_oc, del Taller Libertario Alfredo L\u00f3pez pide la excarcelaci\u00f3n del ambientalista cubano en huelga de hambre\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "noticiasalb", "name": "Alasbarricadas.org", "id": 174611865, "id_str": "174611865", "indices": [3, 15]}, {"screen_name": "Isbel_oc", "name": "Isbel D\u00edaz Torres", "id": 2264829770, "id_str": "2264829770", "indices": [25, 34]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 225957796, "id_str": "225957796", "name": "Alberto Maresma", "screen_name": "AcupunturaSalud", "location": "Santiago,  Chile", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 62, "friends_count": 11, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Dec 12 22:51:58 +0000 2010", "favourites_count": 58, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 57, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1189134200/Exposici_n_Diabetes_Mellitus_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1189134200/Exposici_n_Diabetes_Mellitus_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Jun 25 21:29:35 +0000 2018", "id": 1011360784343969793, "id_str": "1011360784343969793", "text": "[V\u00eddeo] @Isbel_oc, del Taller Libertario Alfredo L\u00f3pez pide la excarcelaci\u00f3n del ambientalista cubano en huelga de\u2026 https://t.co/A4HAFgGS4Q", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Isbel_oc", "name": "Isbel D\u00edaz Torres", "id": 2264829770, "id_str": "2264829770", "indices": [8, 17]}], "urls": [{"url": "https://t.co/A4HAFgGS4Q", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1011360784343969793", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://dlvrit.com/\" rel=\"nofollow\">dlvr.it</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 174611865, "id_str": "174611865", "name": "Alasbarricadas.org", "screen_name": "noticiasalb", "location": "Pen\u00ednsula ib\u00e9rica", "description": "Portal anarquista de noticias y debate. Desde 2001.", "url": "http://t.co/IGatv2A2oK", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/IGatv2A2oK", "expanded_url": "http://www.alasbarricadas.org", "display_url": "alasbarricadas.org", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 7958, "friends_count": 242, "listed_count": 141, "created_at": "Wed Aug 04 10:44:08 +0000 2010", "favourites_count": 3015, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 11023, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/610096197735464960/5bR8ZZkB_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/610096197735464960/5bR8ZZkB_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/174611865/1447004436", "profile_link_color": "D40000", "profile_sidebar_border_color": "181A1E", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "profile_text_color": "666666", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Mon Jun 25 21:37:22 +0000 2018", "id": 1011362742169726976, "id_str": "1011362742169726976", "text": "Es un hecho, la gente cree en \u00e9l y piensa que es la mejor opci\u00f3n para ser el pr\u00f3ximo alcalde de Santo Domingo, qued\u2026 https://t.co/1P3ongb7fn", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/1P3ongb7fn", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1011362742169726976", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 788119786878279680, "id_str": "788119786878279680", "name": "Est\u00e1nislao Garc\u00eda", "screen_name": "ingegarcia11", "location": "", "description": "Un joven Comprometido con la gente y con su Ciudad.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 215, "friends_count": 190, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Oct 17 20:49:34 +0000 2016", "favourites_count": 4586, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2777, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/990315228842913792/1zBWXm6i_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/990315228842913792/1zBWXm6i_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/788119786878279680/1524943717", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 5, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Mon Jun 25 21:37:02 +0000 2018", "id": 1011362655989321730, "id_str": "1011362655989321730", "text": "En Modo Ambientalista Mundial https://t.co/s2saqh6ia2", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/s2saqh6ia2", "expanded_url": "https://twitter.com/enezozenreal/status/1010897717634174976", "display_url": "twitter.com/enezozenreal/s\u2026", "indices": [30, 53]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 775032969933234176, "id_str": "775032969933234176", "name": "SABORESDELPARAMO", "screen_name": "Saboresparamo", "location": "M\u00e9rida, Venezuela", "description": "En el p\u00e1ramo entre acequias y caminos deambulan los sabores y aromas.", "url": "https://t.co/kQL8FWXdLt", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/kQL8FWXdLt", "expanded_url": "http://saboresdelparamo.blogspot.com", "display_url": "saboresdelparamo.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 137, "friends_count": 370, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Sep 11 18:07:14 +0000 2016", "favourites_count": 226, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 1004, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/908764140377866240/imdQd6ur_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/908764140377866240/imdQd6ur_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/775032969933234176/1519397873", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1010897717634174976, "quoted_status_id_str": "1010897717634174976", "quoted_status": {"created_at": "Sun Jun 24 14:49:32 +0000 2018", "id": 1010897717634174976, "id_str": "1010897717634174976", "text": "D\u00fcnyan\u0131n g\u00fczelle\u015fti\u011fi anlardan biri... https://t.co/igd6XCjclo", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1010897262220840963, "id_str": "1010897262220840963", "indices": [39, 62], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1010897262220840963/pu/img/hs-ciBZ5bvjA5nhz.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1010897262220840963/pu/img/hs-ciBZ5bvjA5nhz.jpg", "url": "https://t.co/igd6XCjclo", "display_url": "pic.twitter.com/igd6XCjclo", "expanded_url": "https://twitter.com/enezozenreal/status/1010897717634174976/video/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 480, "h": 480, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 480, "h": 480, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 480, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1010897262220840963, "id_str": "1010897262220840963", "indices": [39, 62], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1010897262220840963/pu/img/hs-ciBZ5bvjA5nhz.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1010897262220840963/pu/img/hs-ciBZ5bvjA5nhz.jpg", "url": "https://t.co/igd6XCjclo", "display_url": "pic.twitter.com/igd6XCjclo", "expanded_url": "https://twitter.com/enezozenreal/status/1010897717634174976/video/1", "type": "video", "sizes": {"small": {"w": 480, "h": 480, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 480, "h": 480, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 480, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [1, 1], "duration_millis": 9167, "variants": [{"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1010897262220840963/pu/pl/tfriXs2R-zOBA1Yi.m3u8?tag=3"}, {"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1010897262220840963/pu/vid/240x240/OtEIAn6jbD5q9ecf.mp4?tag=3"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1010897262220840963/pu/vid/480x480/pwE7AUWs9oWq4gaW.mp4?tag=3"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2704015396, "id_str": "2704015396", "name": "Enes \u00d6zen", "screen_name": "enezozenreal", "location": "Dijifix.com", "description": "Yaz\u0131l\u0131mc\u0131 https://t.co/aFsWrrzvhN / CTO @Dijifix  Sosyal Medya Hesap ve i\u00e7erik y\u00f6netimi / Dijital PR  / Reklam / Bas\u0131n @Bugunguncel \u2022 @Medyakafaresmi \u2022 0Rh+ \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/u6jePlTnZm", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/u6jePlTnZm", "expanded_url": "https://www.instagram.com/enezozenreal", "display_url": "instagram.com/enezozenreal", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/aFsWrrzvhN", "expanded_url": "http://enezozen.com", "display_url": "enezozen.com", "indices": [10, 33]}]}}, "protected": false, "followers_count": 612142, "friends_count": 572763, "listed_count": 329, "created_at": "Sat Jul 12 17:37:12 +0000 2014", "favourites_count": 45568, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 3531, "lang": "tr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/994935000935141377/5FuwBbIv_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/994935000935141377/5FuwBbIv_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2704015396/1528806748", "profile_link_color": "A9132E", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 26309, "favorite_count": 55678, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "tr"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Mon Jun 25 21:35:50 +0000 2018", "id": 1011362354066608128, "id_str": "1011362354066608128", "text": "RT @colattodeputado: Os agricultores s\u00e3o respons\u00e1veis pela maior parte da preserva\u00e7\u00e3o ambiental do pa\u00eds.\n\nAmbientalista de verdade \u00e9 quem e\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "colattodeputado", "name": "Valdir Colatto", "id": 79252957, "id_str": "79252957", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 151112325, "id_str": "151112325", "name": "FPA", "screen_name": "fpagropecuaria", "location": "Bras\u00edlia - DF", "description": "FPA - Parlamentares em defesa do agroneg\u00f3cio no Congresso Nacional.", "url": "https://t.co/hhmEUR0U7b", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/hhmEUR0U7b", "expanded_url": "http://www.fpagropecuaria.org.br", "display_url": "fpagropecuaria.org.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6610, "friends_count": 76, "listed_count": 60, "created_at": "Wed Jun 02 16:44:42 +0000 2010", "favourites_count": 455, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7552, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "0F9621", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/629668635062194176/Lr6kilK2_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/629668635062194176/Lr6kilK2_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/151112325/1476104611", "profile_link_color": "0F4A08", "profile_sidebar_border_color": "15A123", "profile_sidebar_fill_color": "DDFCEA", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Jun 25 21:35:29 +0000 2018", "id": 1011362267881967616, "id_str": "1011362267881967616", "text": "Os agricultores s\u00e3o respons\u00e1veis pela maior parte da preserva\u00e7\u00e3o ambiental do pa\u00eds.\n\nAmbientalista de verdade \u00e9 que\u2026 https://t.co/R3Ogi7Dx12", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/R3Ogi7Dx12", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1011362267881967616", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 79252957, "id_str": "79252957", "name": "Valdir Colatto", "screen_name": "colattodeputado", "location": "Chapec\u00f3 SC", "description": "Sou t\u00e9cnico agropecu\u00e1rio e engenheiro agr\u00f4nomo. Assumi em 2015, o meu s\u00e9timo mandato como deputado federal por Santa Catarina.", "url": "http://t.co/yxEetY7xw6", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/yxEetY7xw6", "expanded_url": "http://www.valdircolatto.com.br", "display_url": "valdircolatto.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 8383, "friends_count": 1029, "listed_count": 142, "created_at": "Fri Oct 02 18:33:54 +0000 2009", "favourites_count": 202, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11877, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "9AE4E8", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/879411731268816901/rhZVTA_J_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/879411731268816901/rhZVTA_J_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/79252957/1525265807", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "BDDCAD", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "5722ff20ba67083b", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/5722ff20ba67083b.json", "place_type": "city", "name": "Bras\u00edlia", "full_name": "Bras\u00edlia, Brazil", "country_code": "BR", "country": "Brazil", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-48.285982, -16.0524045], [-47.307264, -16.0524045], [-47.307264, -15.5001029], [-48.285982, -15.5001029]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Jun 25 21:35:29 +0000 2018", "id": 1011362267881967616, "id_str": "1011362267881967616", "text": "Os agricultores s\u00e3o respons\u00e1veis pela maior parte da preserva\u00e7\u00e3o ambiental do pa\u00eds.\n\nAmbientalista de verdade \u00e9 que\u2026 https://t.co/R3Ogi7Dx12", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/R3Ogi7Dx12", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1011362267881967616", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 79252957, "id_str": "79252957", "name": "Valdir Colatto", "screen_name": "colattodeputado", "location": "Chapec\u00f3 SC", "description": "Sou t\u00e9cnico agropecu\u00e1rio e engenheiro agr\u00f4nomo. Assumi em 2015, o meu s\u00e9timo mandato como deputado federal por Santa Catarina.", "url": "http://t.co/yxEetY7xw6", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/yxEetY7xw6", "expanded_url": "http://www.valdircolatto.com.br", "display_url": "valdircolatto.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 8383, "friends_count": 1029, "listed_count": 142, "created_at": "Fri Oct 02 18:33:54 +0000 2009", "favourites_count": 202, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11877, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "9AE4E8", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/879411731268816901/rhZVTA_J_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/879411731268816901/rhZVTA_J_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/79252957/1525265807", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "BDDCAD", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "5722ff20ba67083b", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/5722ff20ba67083b.json", "place_type": "city", "name": "Bras\u00edlia", "full_name": "Bras\u00edlia, Brazil", "country_code": "BR", "country": "Brazil", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-48.285982, -16.0524045], [-47.307264, -16.0524045], [-47.307264, -15.5001029], [-48.285982, -15.5001029]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Jun 25 21:30:13 +0000 2018", "id": 1011360942343573506, "id_str": "1011360942343573506", "text": "Visualizamos un pa\u00eds todav\u00eda mucho mas violento..", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 873061972564000768, "id_str": "873061972564000768", "name": "protelco", "screen_name": "ambientalista", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 11, "friends_count": 28, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Jun 09 06:19:29 +0000 2017", "favourites_count": 1, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2719, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/958436591424319488/9p4uMjGD_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/958436591424319488/9p4uMjGD_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/873061972564000768/1517343968", "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Mon Jun 25 21:29:35 +0000 2018", "id": 1011360784343969793, "id_str": "1011360784343969793", "text": "[V\u00eddeo] @Isbel_oc, del Taller Libertario Alfredo L\u00f3pez pide la excarcelaci\u00f3n del ambientalista cubano en huelga de\u2026 https://t.co/A4HAFgGS4Q", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Isbel_oc", "name": "Isbel D\u00edaz Torres", "id": 2264829770, "id_str": "2264829770", "indices": [8, 17]}], "urls": [{"url": "https://t.co/A4HAFgGS4Q", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1011360784343969793", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://dlvrit.com/\" rel=\"nofollow\">dlvr.it</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 174611865, "id_str": "174611865", "name": "Alasbarricadas.org", "screen_name": "noticiasalb", "location": "Pen\u00ednsula ib\u00e9rica", "description": "Portal anarquista de noticias y debate. Desde 2001.", "url": "http://t.co/IGatv2A2oK", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/IGatv2A2oK", "expanded_url": "http://www.alasbarricadas.org", "display_url": "alasbarricadas.org", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 7958, "friends_count": 242, "listed_count": 141, "created_at": "Wed Aug 04 10:44:08 +0000 2010", "favourites_count": 3015, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 11023, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/610096197735464960/5bR8ZZkB_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/610096197735464960/5bR8ZZkB_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/174611865/1447004436", "profile_link_color": "D40000", "profile_sidebar_border_color": "181A1E", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "profile_text_color": "666666", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Mon Jun 25 21:29:34 +0000 2018", "id": 1011360779889602560, "id_str": "1011360779889602560", "text": "[V\u00eddeo] @Isbel_oc, del Taller Libertario Alfredo L\u00f3pez pide la excarcelaci\u00f3n del ambientalista cubano en huelga de\u2026 https://t.co/UWdsmslcrT", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Isbel_oc", "name": "Isbel D\u00edaz Torres", "id": 2264829770, "id_str": "2264829770", "indices": [8, 17]}], "urls": [{"url": "https://t.co/UWdsmslcrT", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1011360779889602560", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://dlvrit.com/\" rel=\"nofollow\">dlvr.it</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 45784882, "id_str": "45784882", "name": "Javier Lixus", "screen_name": "jlixus", "location": "Ciudadano de un Mundo", "description": "''Si no est\u00e1is prevenidos ante los Medios de Comunicaci\u00f3n, os har\u00e1n amar al opresor y odiar al oprimido''. Malcolm X.     _\u24b6_", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 714, "friends_count": 637, "listed_count": 20, "created_at": "Tue Jun 09 06:55:25 +0000 2009", "favourites_count": 113, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 17617, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000504", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2771190818/c1cc64650e34b121a83c5ed5303bcf41_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2771190818/c1cc64650e34b121a83c5ed5303bcf41_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/45784882/1350984543", "profile_link_color": "B30B32", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F6F6F6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Mon Jun 25 21:26:21 +0000 2018", "id": 1011359970271617024, "id_str": "1011359970271617024", "text": "RT @Spacelad43: A ambientalista Marina diz porque prefere n\u00e3o falar sobre o desastre ambiental de Mariana. N\u00e3o explica porque n\u00e3o condena a\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Spacelad43", "name": "Luigi Benesilvi", "id": 3099485283, "id_str": "3099485283", "indices": [3, 14]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 921769521161162752, "id_str": "921769521161162752", "name": "Zelia Grava", "screen_name": "ZeliaGrava", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "M\u00e3e,  av\u00f3,  crist\u00e3,  conservadora, amante da filosofia cl\u00e1ssica e a favor do conceito de fam\u00edlia tradicional.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 931, "friends_count": 953, "listed_count": 2, "created_at": "Sat Oct 21 16:05:54 +0000 2017", "favourites_count": 44885, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 17200, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/921773685060620289/vVnxtxy9_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/921773685060620289/vVnxtxy9_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Jun 25 03:16:20 +0000 2018", "id": 1011085656997625857, "id_str": "1011085656997625857", "text": "A ambientalista Marina diz porque prefere n\u00e3o falar sobre o desastre ambiental de Mariana. N\u00e3o explica porque n\u00e3o c\u2026 https://t.co/fzr67K3NSB", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/fzr67K3NSB", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1011085656997625857", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3099485283, "id_str": "3099485283", "name": "Luigi Benesilvi", "screen_name": "Spacelad43", "location": "", "description": "Defendendo estoicamente os direitos naturais individuais dos seres viventes. I defend the individual natural rights for all the living beings.", "url": "https://t.co/VZilI7uWHw", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/VZilI7uWHw", "expanded_url": "https://pensa960.wordpress.com/", "display_url": "pensa960.wordpress.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3989, "friends_count": 2766, "listed_count": 40, "created_at": "Fri Mar 20 15:27:20 +0000 2015", "favourites_count": 747, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2416, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1005817137976500224/J6j-yjAj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1005817137976500224/J6j-yjAj_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3099485283/1525027205", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 78, "favorite_count": 124, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 78, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Jun 25 21:22:32 +0000 2018", "id": 1011359008215756800, "id_str": "1011359008215756800", "text": "RT @Spacelad43: A ambientalista Marina diz porque prefere n\u00e3o falar sobre o desastre ambiental de Mariana. N\u00e3o explica porque n\u00e3o condena a\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Spacelad43", "name": "Luigi Benesilvi", "id": 3099485283, "id_str": "3099485283", "indices": [3, 14]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2717432539, "id_str": "2717432539", "name": "The Shadow", "screen_name": "Chuto_o_balde", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "I'm not european, I'm not globalist,  I'M ITALIAN !!!!!!!\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 428, "friends_count": 252, "listed_count": 3, "created_at": "Fri Aug 08 16:07:36 +0000 2014", "favourites_count": 64477, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 63325, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/577828555616182272/GmXHDoso_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/577828555616182272/GmXHDoso_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2717432539/1496510424", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Jun 25 03:16:20 +0000 2018", "id": 1011085656997625857, "id_str": "1011085656997625857", "text": "A ambientalista Marina diz porque prefere n\u00e3o falar sobre o desastre ambiental de Mariana. N\u00e3o explica porque n\u00e3o c\u2026 https://t.co/fzr67K3NSB", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/fzr67K3NSB", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1011085656997625857", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3099485283, "id_str": "3099485283", "name": "Luigi Benesilvi", "screen_name": "Spacelad43", "location": "", "description": "Defendendo estoicamente os direitos naturais individuais dos seres viventes. I defend the individual natural rights for all the living beings.", "url": "https://t.co/VZilI7uWHw", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/VZilI7uWHw", "expanded_url": "https://pensa960.wordpress.com/", "display_url": "pensa960.wordpress.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3989, "friends_count": 2766, "listed_count": 40, "created_at": "Fri Mar 20 15:27:20 +0000 2015", "favourites_count": 747, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2416, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1005817137976500224/J6j-yjAj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1005817137976500224/J6j-yjAj_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3099485283/1525027205", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 78, "favorite_count": 124, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 78, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Jun 25 21:19:30 +0000 2018", "id": 1011358245762555906, "id_str": "1011358245762555906", "text": "Las lluvias que llegan a Monterrey pueden afectar tambi\u00e9n Saltillo durante la tarde noche.", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 873061972564000768, "id_str": "873061972564000768", "name": "protelco", "screen_name": "ambientalista", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 11, "friends_count": 28, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Jun 09 06:19:29 +0000 2017", "favourites_count": 1, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2719, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/958436591424319488/9p4uMjGD_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/958436591424319488/9p4uMjGD_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/873061972564000768/1517343968", "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Mon Jun 25 21:18:04 +0000 2018", "id": 1011357886222610433, "id_str": "1011357886222610433", "text": "Las lluvias que llegaran a Monterrey pueden ser severas, la cantidad de agua que puede caer durante la tarde es de\u2026 https://t.co/qeQ3qyaMBo", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/qeQ3qyaMBo", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1011357886222610433", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 873061972564000768, "id_str": "873061972564000768", "name": "protelco", "screen_name": "ambientalista", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 11, "friends_count": 28, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Jun 09 06:19:29 +0000 2017", "favourites_count": 1, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2719, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/958436591424319488/9p4uMjGD_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/958436591424319488/9p4uMjGD_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/873061972564000768/1517343968", "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Mon Jun 25 21:16:20 +0000 2018", "id": 1011357446944804864, "id_str": "1011357446944804864", "text": "Seguir\u00e1n las lluvias en Saltillo habra muchos desperfectos o inundaciones..", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 873061972564000768, "id_str": "873061972564000768", "name": "protelco", "screen_name": "ambientalista", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 11, "friends_count": 28, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Jun 09 06:19:29 +0000 2017", "favourites_count": 1, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2719, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/958436591424319488/9p4uMjGD_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/958436591424319488/9p4uMjGD_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/873061972564000768/1517343968", "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Mon Jun 25 21:13:19 +0000 2018", "id": 1011356687582756865, "id_str": "1011356687582756865", "text": "[V\u00eddeo] Isbel_oc, del Taller Libertario Alfredo L\u00f3pez pide la excarcelaci\u00f3n del ambientalista cubano en huelga de h\u2026 https://t.co/2aSjwtNoiY", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/2aSjwtNoiY", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1011356687582756865", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://ifttt.com\" rel=\"nofollow\">IFTTT</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 103594537, "id_str": "103594537", "name": "Indymedia Chile", "screen_name": "IndymediaChile", "location": "Estamos En Todas Partes!", "description": "No odies los medios, se los medios!\r\n[cuenta NO oficial]", "url": "http://t.co/feQaOMsZq5", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/feQaOMsZq5", "expanded_url": "http://santiago.indymedia.org/", "display_url": "santiago.indymedia.org", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2590, "friends_count": 522, "listed_count": 218, "created_at": "Sun Jan 10 15:32:37 +0000 2010", "favourites_count": 15, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 92450, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6EEF2", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1147115920/1275244245_signal_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1147115920/1275244245_signal_normal.png", "profile_link_color": "F2031B", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "FAFAFA", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Mon Jun 25 21:09:43 +0000 2018", "id": 1011355784943415304, "id_str": "1011355784943415304", "text": "Retweeted \u00daltima Hora Noticias (@UltimaHoraBoy):\n\n#AlAire @estefanyquincha ambientalista y lider del movimiento con\u2026 https://t.co/JTfvj5UgtA", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "AlAire", "indices": [50, 57]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UltimaHoraBoy", "name": "\u00daltima Hora Noticias", "id": 332915458, "id_str": "332915458", "indices": [32, 46]}, {"screen_name": "estefanyquincha", "name": "Estefany Grajales", "id": 1319178366, "id_str": "1319178366", "indices": [58, 74]}], "urls": [{"url": "https://t.co/JTfvj5UgtA", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1011355784943415304", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 144266153, "id_str": "144266153", "name": "MUY BUENAS TARDES", "screen_name": "MUYBUENASTARDES", "location": "TUNJA - BOYACA - COLOMBIA", "description": "S\u00edguenos en   https://t.co/TRQ05w2ysx    https://t.co/JIMhOHpQlw", "url": "https://t.co/uHWlXqGTGA", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/uHWlXqGTGA", "expanded_url": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100010538674057", "display_url": "facebook.com/profile.php?id\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/TRQ05w2ysx", "expanded_url": "http://orfetv.com", "display_url": "orfetv.com", "indices": [14, 37]}, {"url": "https://t.co/JIMhOHpQlw", "expanded_url": "http://facebook.com/MUYBUENASTARDES", "display_url": "facebook.com/MUYBUENASTARDES", "indices": [41, 64]}]}}, "protected": false, "followers_count": 3906, "friends_count": 1488, "listed_count": 32, "created_at": "Sat May 15 19:56:26 +0000 2010", "favourites_count": 91, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 116232, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1007222519085060096/Ryd8PYCL_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1007222519085060096/Ryd8PYCL_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/144266153/1512839454", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Mon Jun 25 21:09:40 +0000 2018", "id": 1011355772046008326, "id_str": "1011355772046008326", "text": "RT @UltimaHoraBoy: #AlAire @estefanyquincha ambientalista y lider del movimiento contra el Fracking da a conocer la situaci\u00f3n que se presen\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "AlAire", "indices": [19, 26]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UltimaHoraBoy", "name": "\u00daltima Hora Noticias", "id": 332915458, "id_str": "332915458", "indices": [3, 17]}, {"screen_name": "estefanyquincha", "name": "Estefany Grajales", "id": 1319178366, "id_str": "1319178366", "indices": [27, 43]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 144266153, "id_str": "144266153", "name": "MUY BUENAS TARDES", "screen_name": "MUYBUENASTARDES", "location": "TUNJA - BOYACA - COLOMBIA", "description": "S\u00edguenos en   https://t.co/TRQ05w2ysx    https://t.co/JIMhOHpQlw", "url": "https://t.co/uHWlXqGTGA", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/uHWlXqGTGA", "expanded_url": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100010538674057", "display_url": "facebook.com/profile.php?id\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/TRQ05w2ysx", "expanded_url": "http://orfetv.com", "display_url": "orfetv.com", "indices": [14, 37]}, {"url": "https://t.co/JIMhOHpQlw", "expanded_url": "http://facebook.com/MUYBUENASTARDES", "display_url": "facebook.com/MUYBUENASTARDES", "indices": [41, 64]}]}}, "protected": false, "followers_count": 3906, "friends_count": 1488, "listed_count": 32, "created_at": "Sat May 15 19:56:26 +0000 2010", "favourites_count": 91, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 116232, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1007222519085060096/Ryd8PYCL_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1007222519085060096/Ryd8PYCL_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/144266153/1512839454", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Jun 25 11:43:59 +0000 2018", "id": 1011213410372120576, "id_str": "1011213410372120576", "text": "#AlAire @estefanyquincha ambientalista y lider del movimiento contra el Fracking da a conocer la situaci\u00f3n que se p\u2026 https://t.co/OxMp6kg2qH", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "AlAire", "indices": [0, 7]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "estefanyquincha", "name": "Estefany Grajales", "id": 1319178366, "id_str": "1319178366", "indices": [8, 24]}], "urls": [{"url": "https://t.co/OxMp6kg2qH", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1011213410372120576", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 332915458, "id_str": "332915458", "name": "\u00daltima Hora Noticias", "screen_name": "UltimaHoraBoy", "location": "Tunja, Colombia", "description": "Noticiero regional de Boyac\u00e1 que se transmite por Radio Milagro 98.7 FM de lunes a viernes 6 a 9 am. Luchamos por un periodismo libre e independiente.", "url": "https://t.co/q99e9A0nSz", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/q99e9A0nSz", "expanded_url": "http://www.radiomilagro.com.co", "display_url": "radiomilagro.com.co", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 10540, "friends_count": 1540, "listed_count": 56, "created_at": "Sun Jul 10 17:11:52 +0000 2011", "favourites_count": 109, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 34703, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/695646380279361537/TbJparkg_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/695646380279361537/TbJparkg_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/332915458/1511793063", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 9, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 9, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Mon Jun 25 21:07:04 +0000 2018", "id": 1011355116467838976, "id_str": "1011355116467838976", "text": "Una grande band ambientalista ... grande Presidente !!! https://t.co/09NGvC1niq", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/09NGvC1niq", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1244247276/posts/10212024584030286/", "display_url": "facebook.com/1244247276/pos\u2026", "indices": [56, 79]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 935279857, "id_str": "935279857", "name": "Luigi Concio", "screen_name": "LuigiConcio", "location": "Petilia Policastro (KR)", "description": "Naturalista/Ambientalista, geologo, insegno Scienze Naturali al Liceo Scientifico di Petilia Policastro, Presidente del locale Circolo Legambiente.", "url": "http://t.co/teV6O0Lfmf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/teV6O0Lfmf", "expanded_url": "http://www.legambientepetilia.it", "display_url": "legambientepetilia.it", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 83, "friends_count": 53, "listed_count": 2, "created_at": "Thu Nov 08 19:38:14 +0000 2012", "favourites_count": 4, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5645, "lang": "it", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/791693072459567104/ebc-G_FH_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/791693072459567104/ebc-G_FH_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/935279857/1477589369", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Mon Jun 25 21:00:38 +0000 2018", "id": 1011353499265839105, "id_str": "1011353499265839105", "text": "RT @UltimaHoraBoy: #AlAire @estefanyquincha ambientalista y lider del movimiento contra el Fracking da a conocer la situaci\u00f3n que se presen\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "AlAire", "indices": [19, 26]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UltimaHoraBoy", "name": "\u00daltima Hora Noticias", "id": 332915458, "id_str": "332915458", "indices": [3, 17]}, {"screen_name": "estefanyquincha", "name": "Estefany Grajales", "id": 1319178366, "id_str": "1319178366", "indices": [27, 43]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 935591898814844929, "id_str": "935591898814844929", "name": "Daniel Rinc\u00f3n Yara", "screen_name": "DanielRinconY", "location": "Colombia", "description": "POR HACKEO CERR\u00c9 CUENTA ANTERIOR. Girardote\u00f1o. Zoot @UNColombia. Coord. Nal asuntos Paz de la @ONJLiberales del @PartidoLiberal 2014-2018\n#SomosLiberales", "url": "https://t.co/sj0QkuYC7I", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/sj0QkuYC7I", "expanded_url": "http://olapolitica.com/author/drincon/", "display_url": "olapolitica.com/author/drincon/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 222, "friends_count": 325, "listed_count": 1, "created_at": "Tue Nov 28 19:31:05 +0000 2017", "favourites_count": 6821, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 7694, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1004065454514671617/_iGk7WQN_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1004065454514671617/_iGk7WQN_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/935591898814844929/1523646474", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Jun 25 11:43:59 +0000 2018", "id": 1011213410372120576, "id_str": "1011213410372120576", "text": "#AlAire @estefanyquincha ambientalista y lider del movimiento contra el Fracking da a conocer la situaci\u00f3n que se p\u2026 https://t.co/OxMp6kg2qH", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "AlAire", "indices": [0, 7]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "estefanyquincha", "name": "Estefany Grajales", "id": 1319178366, "id_str": "1319178366", "indices": [8, 24]}], "urls": [{"url": "https://t.co/OxMp6kg2qH", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1011213410372120576", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 332915458, "id_str": "332915458", "name": "\u00daltima Hora Noticias", "screen_name": "UltimaHoraBoy", "location": "Tunja, Colombia", "description": "Noticiero regional de Boyac\u00e1 que se transmite por Radio Milagro 98.7 FM de lunes a viernes 6 a 9 am. Luchamos por un periodismo libre e independiente.", "url": "https://t.co/q99e9A0nSz", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/q99e9A0nSz", "expanded_url": "http://www.radiomilagro.com.co", "display_url": "radiomilagro.com.co", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 10540, "friends_count": 1540, "listed_count": 56, "created_at": "Sun Jul 10 17:11:52 +0000 2011", "favourites_count": 109, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 34703, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/695646380279361537/TbJparkg_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/695646380279361537/TbJparkg_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/332915458/1511793063", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 9, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 9, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Mon Jun 25 21:00:05 +0000 2018", "id": 1011353359067082753, "id_str": "1011353359067082753", "text": "RT @SEMARNAT_mx: El Secretario @RafaelPacchiano consider\u00f3 que la Ley General de Desarrollo Forestal Sustentable y los decretos de #Reservas\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "SEMARNAT_mx", "name": "SEMARNAT M\u00e9xico", "id": 72301696, "id_str": "72301696", "indices": [3, 15]}, {"screen_name": "RafaelPacchiano", "name": "Rafael Pacchiano A.", "id": 51950797, "id_str": "51950797", "indices": [31, 47]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 912723746305265664, "id_str": "912723746305265664", "name": "Oswaldo Morales", "screen_name": "oswama_roma", "location": "Ciudad de M\u00e9xico.", "description": "Analista y Columnista. Mi deber es retuitear para que tu en 5 min. estes enterado de las NOTICIAS mas destacadas de M\u00e9xico y del mundo.SAB Y DOM VEN A JUGARGOLF", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 51, "friends_count": 218, "listed_count": 2, "created_at": "Tue Sep 26 17:01:13 +0000 2017", "favourites_count": 2976, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 4783, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1011369669805027328/qvm6OvHu_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1011369669805027328/qvm6OvHu_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/912723746305265664/1511294829", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Jun 25 18:55:19 +0000 2018", "id": 1011321962193285120, "id_str": "1011321962193285120", "text": "El Secretario @RafaelPacchiano consider\u00f3 que la Ley General de Desarrollo Forestal Sustentable y los decretos de\u2026 https://t.co/Ei5eQfEmjD", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "RafaelPacchiano", "name": "Rafael Pacchiano A.", "id": 51950797, "id_str": "51950797", "indices": [14, 30]}], "urls": [{"url": "https://t.co/Ei5eQfEmjD", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1011321962193285120", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [114, 137]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 72301696, "id_str": "72301696", "name": "SEMARNAT M\u00e9xico", "screen_name": "SEMARNAT_mx", "location": "M\u00e9xico", "description": "Secretar\u00eda de Medio Ambiente y Recursos Naturales", "url": "https://t.co/isCqhNKIFe", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/isCqhNKIFe", "expanded_url": "http://www.gob.mx/semarnat", "display_url": "gob.mx/semarnat", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 496385, "friends_count": 189, "listed_count": 2144, "created_at": "Mon Sep 07 15:06:44 +0000 2009", "favourites_count": 552, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 59596, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FAFAFA", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1006235948588208128/zHJounLa_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1006235948588208128/zHJounLa_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/72301696/1528730289", "profile_link_color": "119203", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "818285", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 11, "favorite_count": 9, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 11, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Mon Jun 25 20:59:53 +0000 2018", "id": 1011353310371110912, "id_str": "1011353310371110912", "text": "@RaulConGdl En la Cd se form\u00f3 un Comit\u00e9 Ambientalista en un grupo de fb y el gobierno y viveros regalan \u00e1rboles par\u2026 https://t.co/mW6rZmyJBP", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "RaulConGdl", "name": "Raul Contreras", "id": 500437799, "id_str": "500437799", "indices": [0, 11]}], "urls": [{"url": "https://t.co/mW6rZmyJBP", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1011353310371110912", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1011346568493064193, "in_reply_to_status_id_str": "1011346568493064193", "in_reply_to_user_id": 500437799, "in_reply_to_user_id_str": "500437799", "in_reply_to_screen_name": "RaulConGdl", "user": {"id": 83081494, "id_str": "83081494", "name": "\ud83c\udf3cP\u0454lwchy \ud83c\udf38#RazonaTuVoto \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "screen_name": "Pelwchy", "location": "M\u00e9xico", "description": "\u2764Catedr\u00e1tica, intentando ser 1 activista para un M\u00e9xico mejor ! Sarc\u00e1stica, anal\u00edtica, intuitiva, humanista, animalista, leal,emp\u00e1tica en pro de la justicia", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2613, "friends_count": 2317, "listed_count": 40, "created_at": "Sat Oct 17 07:29:45 +0000 2009", "favourites_count": 10643, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 36291, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "D15ECD", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1003713273919729667/tv3y_nzU_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1003713273919729667/tv3y_nzU_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/83081494/1528922405", "profile_link_color": "520452", "profile_sidebar_border_color": "B518BD", "profile_sidebar_fill_color": "FCF688", "profile_text_color": "187A6A", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Mon Jun 25 20:59:51 +0000 2018", "id": 1011353300099268614, "id_str": "1011353300099268614", "text": "@elquintopoder El art\u00edculo se va hacia el lado medio ambiental, lo que para m\u00ed est\u00e1 bien porque soy ambientalista y\u2026 https://t.co/ydxnRWphSm", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "elquintopoder", "name": "ElQuintoPoder", "id": 122131132, "id_str": "122131132", "indices": [0, 14]}], "urls": [{"url": "https://t.co/ydxnRWphSm", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1011353300099268614", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1011347394246692864, "in_reply_to_status_id_str": "1011347394246692864", "in_reply_to_user_id": 122131132, "in_reply_to_user_id_str": "122131132", "in_reply_to_screen_name": "elquintopoder", "user": {"id": 1188221756, "id_str": "1188221756", "name": "Red Berry", "screen_name": "red_redberry", "location": "Chile", "description": "Mujer, amante de lo bello de la vida. Lucho contra la ignorancia, ya que, es la madre de los miedos y agresiones #NiUnaMenos #NoAlMaltratoAnimal #DonarEsAmor", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 154, "friends_count": 150, "listed_count": 9, "created_at": "Sun Feb 17 03:34:08 +0000 2013", "favourites_count": 5332, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 15294, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1011347508474281985/wO_CtjWs_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1011347508474281985/wO_CtjWs_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1188221756/1511793941", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Mon Jun 25 20:58:34 +0000 2018", "id": 1011352976294858753, "id_str": "1011352976294858753", "text": "RT @Spacelad43: A ambientalista Marina diz porque prefere n\u00e3o falar sobre o desastre ambiental de Mariana. N\u00e3o explica porque n\u00e3o condena a\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Spacelad43", "name": "Luigi Benesilvi", "id": 3099485283, "id_str": "3099485283", "indices": [3, 14]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Lite</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 844551222, "id_str": "844551222", "name": "Rafael de Godoy", "screen_name": "LivresParaFalar", "location": "", "description": "Crist\u00e3o, pai de fam\u00edlia e especialista em educa\u00e7\u00e3o.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 580, "friends_count": 479, "listed_count": 11, "created_at": "Tue Sep 25 00:24:36 +0000 2012", "favourites_count": 14741, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 47626, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/810199446449520640/SNxl6Fmw_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/810199446449520640/SNxl6Fmw_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/844551222/1435020041", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Jun 25 03:16:20 +0000 2018", "id": 1011085656997625857, "id_str": "1011085656997625857", "text": "A ambientalista Marina diz porque prefere n\u00e3o falar sobre o desastre ambiental de Mariana. N\u00e3o explica porque n\u00e3o c\u2026 https://t.co/fzr67K3NSB", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/fzr67K3NSB", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1011085656997625857", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3099485283, "id_str": "3099485283", "name": "Luigi Benesilvi", "screen_name": "Spacelad43", "location": "", "description": "Defendendo estoicamente os direitos naturais individuais dos seres viventes. I defend the individual natural rights for all the living beings.", "url": "https://t.co/VZilI7uWHw", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/VZilI7uWHw", "expanded_url": "https://pensa960.wordpress.com/", "display_url": "pensa960.wordpress.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3989, "friends_count": 2766, "listed_count": 40, "created_at": "Fri Mar 20 15:27:20 +0000 2015", "favourites_count": 747, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2416, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1005817137976500224/J6j-yjAj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1005817137976500224/J6j-yjAj_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3099485283/1525027205", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 78, "favorite_count": 124, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 78, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Jun 25 20:53:13 +0000 2018", "id": 1011351630833430529, "id_str": "1011351630833430529", "text": "RT @Spacelad43: A ambientalista Marina diz porque prefere n\u00e3o falar sobre o desastre ambiental de Mariana. N\u00e3o explica porque n\u00e3o condena a\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Spacelad43", "name": "Luigi Benesilvi", "id": 3099485283, "id_str": "3099485283", "indices": [3, 14]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 48251586, "id_str": "48251586", "name": "Tiago  Arantes", "screen_name": "tibrar", "location": "porto ferreira-sp, Brasil", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4135, "friends_count": 4994, "listed_count": 52, "created_at": "Thu Jun 18 04:58:04 +0000 2009", "favourites_count": 7942, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 135269, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/446947943140954113/3CPlMczq_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/446947943140954113/3CPlMczq_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/48251586/1523086245", "profile_link_color": "2FC2EF", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "profile_text_color": "666666", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Jun 25 03:16:20 +0000 2018", "id": 1011085656997625857, "id_str": "1011085656997625857", "text": "A ambientalista Marina diz porque prefere n\u00e3o falar sobre o desastre ambiental de Mariana. N\u00e3o explica porque n\u00e3o c\u2026 https://t.co/fzr67K3NSB", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/fzr67K3NSB", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1011085656997625857", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3099485283, "id_str": "3099485283", "name": "Luigi Benesilvi", "screen_name": "Spacelad43", "location": "", "description": "Defendendo estoicamente os direitos naturais individuais dos seres viventes. I defend the individual natural rights for all the living beings.", "url": "https://t.co/VZilI7uWHw", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/VZilI7uWHw", "expanded_url": "https://pensa960.wordpress.com/", "display_url": "pensa960.wordpress.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3989, "friends_count": 2766, "listed_count": 40, "created_at": "Fri Mar 20 15:27:20 +0000 2015", "favourites_count": 747, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2416, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1005817137976500224/J6j-yjAj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1005817137976500224/J6j-yjAj_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3099485283/1525027205", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 78, "favorite_count": 124, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 78, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Jun 25 20:49:46 +0000 2018", "id": 1011350762952253440, "id_str": "1011350762952253440", "text": "RT @asampayo: .\"@omsampayo del @GEAMagdalenaMed y Natalia Parra de @PlataformaALTO coincidieron en se\u00f1alar que hay un precedente que les ge\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "asampayo", "name": "Andr\u00e9s Sampayo \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": 35392624, "id_str": "35392624", "indices": [3, 12]}, {"screen_name": "omsampayo", "name": "\u00d3scar Sampayo", "id": 3032154935, "id_str": "3032154935", "indices": [16, 26]}, {"screen_name": "GEAMagdalenaMed", "name": "GEAM \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "id": 3825795917, "id_str": "3825795917", "indices": [31, 47]}, {"screen_name": "PlataformaALTO", "name": "Plataforma ALTO", "id": 300518361, "id_str": "300518361", "indices": [67, 82]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 872935650, "id_str": "872935650", "name": "Pablo A. \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \ud83d\udc1d", "screen_name": "PabloDuranCh", "location": "The Hague, The Netherlands", "description": "[ Vivir a la enemiga | Organizar el pesimismo | Defender la alegr\u00eda ] Agrarian, Food & Environmental Studies @issnl | #PeasantStudies #ZonasDeReservaCampesina |", "url": "https://t.co/LNHloYfWyv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LNHloYfWyv", "expanded_url": "https://www.anzorc.com", "display_url": "anzorc.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1386, "friends_count": 2513, "listed_count": 12, "created_at": "Thu Oct 11 03:39:25 +0000 2012", "favourites_count": 4177, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 10812, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "352726", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/984888287285346306/v-9s9Yfs_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/984888287285346306/v-9s9Yfs_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/872935650/1523650548", "profile_link_color": "D02B55", "profile_sidebar_border_color": "829D5E", "profile_sidebar_fill_color": "99CC33", "profile_text_color": "3E4415", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Jun 25 13:10:13 +0000 2018", "id": 1011235113823363072, "id_str": "1011235113823363072", "text": ".\"@omsampayo del @GEAMagdalenaMed y Natalia Parra de @PlataformaALTO coincidieron en se\u00f1alar que hay un precedente\u2026 https://t.co/gkmb043ZOM", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "omsampayo", "name": "\u00d3scar Sampayo", "id": 3032154935, "id_str": "3032154935", "indices": [2, 12]}, {"screen_name": "GEAMagdalenaMed", "name": "GEAM \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "id": 3825795917, "id_str": "3825795917", "indices": [17, 33]}, {"screen_name": "PlataformaALTO", "name": "Plataforma ALTO", "id": 300518361, "id_str": "300518361", "indices": [53, 68]}], "urls": [{"url": "https://t.co/gkmb043ZOM", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1011235113823363072", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 35392624, "id_str": "35392624", "name": "Andr\u00e9s Sampayo \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "screen_name": "asampayo", "location": "de Barrancabermeja, Santander", "description": "Latinoamericano Barranque\u00f1o de Santander, casado, estudiante doctorado en EstudiosPol\u00edticos @URosario, Adm\u00f3n @EAFIT, maestr\u00eda @CiderUniandes, hincha @APetrolera", "url": "https://t.co/t6JeWOx0lw", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/t6JeWOx0lw", "expanded_url": "http://lasillavacia.com/users/desde-el-gora", "display_url": "lasillavacia.com/users/desde-el\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4486, "friends_count": 1151, "listed_count": 58, "created_at": "Sun Apr 26 03:38:12 +0000 2009", "favourites_count": 15662, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 82611, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "BADFCD", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1008567171121909760/sDRMW-mA_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1008567171121909760/sDRMW-mA_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/35392624/1527799204", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "F2E195", "profile_sidebar_fill_color": "FFF7CC", "profile_text_color": "0C3E53", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 9, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Mon Jun 25 20:41:05 +0000 2018", "id": 1011348579401728000, "id_str": "1011348579401728000", "text": "RT @MonoErrante: \u00bfVolver con mi ex? Ni que fuera ambientalista para andar reciclando.", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MonoErrante", "name": "Mono \u25b3", "id": 929657304370294785, "id_str": "929657304370294785", "indices": [3, 15]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 927362864188416000, "id_str": "927362864188416000", "name": "Rafita Servellon", "screen_name": "ServellonRafita", "location": "San Salvador, El Salvador", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 37, "friends_count": 162, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Nov 06 02:31:51 +0000 2017", "favourites_count": 39, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 3760, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1008218408096321537/VPm5g2KY_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1008218408096321537/VPm5g2KY_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/927362864188416000/1516821190", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Jun 25 19:01:35 +0000 2018", "id": 1011323535774617603, "id_str": "1011323535774617603", "text": "\u00bfVolver con mi ex? Ni que fuera ambientalista para andar reciclando.", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://ifttt.com\" rel=\"nofollow\">IFTTT</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 929657304370294785, "id_str": "929657304370294785", "name": "Mono \u25b3", "screen_name": "MonoErrante", "location": "Luna", "description": "\u00b7N\u00f3mada\u00b7 \u201cNo hay tierras extra\u00f1as. Quien viaja es el \u00fanico extra\u00f1o.\u201d S\u00f3lo el 1% es original.", "url": "https://t.co/F0LlglmIPF", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/F0LlglmIPF", "expanded_url": "https://www.facebook.com/Mono-Errante-1973357829645358/", "display_url": "facebook.com/Mono-Errante-1\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4736, "friends_count": 5186, "listed_count": 7, "created_at": "Sun Nov 12 10:29:08 +0000 2017", "favourites_count": 51, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 14302, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/977313521774993408/hsDO_Rb8_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/977313521774993408/hsDO_Rb8_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/929657304370294785/1526948308", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 21, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Mon Jun 25 20:35:08 +0000 2018", "id": 1011347081066369025, "id_str": "1011347081066369025", "text": "RT @Spacelad43: A ambientalista Marina diz porque prefere n\u00e3o falar sobre o desastre ambiental de Mariana. N\u00e3o explica porque n\u00e3o condena a\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Spacelad43", "name": "Luigi Benesilvi", "id": 3099485283, "id_str": "3099485283", "indices": [3, 14]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 134460106, "id_str": "134460106", "name": "Luciane Lazzarin", "screen_name": "LucianeLazzarin", "location": "Florianopolis SC", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3189, "friends_count": 606, "listed_count": 35, "created_at": "Sun Apr 18 13:43:59 +0000 2010", "favourites_count": 712, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 252997, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/422340413853159424/FSbQHe4y_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/422340413853159424/FSbQHe4y_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/134460106/1389529416", "profile_link_color": "2FC2EF", "profile_sidebar_border_color": "181A1E", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "profile_text_color": "666666", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Jun 25 03:16:20 +0000 2018", "id": 1011085656997625857, "id_str": "1011085656997625857", "text": "A ambientalista Marina diz porque prefere n\u00e3o falar sobre o desastre ambiental de Mariana. N\u00e3o explica porque n\u00e3o c\u2026 https://t.co/fzr67K3NSB", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/fzr67K3NSB", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1011085656997625857", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3099485283, "id_str": "3099485283", "name": "Luigi Benesilvi", "screen_name": "Spacelad43", "location": "", "description": "Defendendo estoicamente os direitos naturais individuais dos seres viventes. I defend the individual natural rights for all the living beings.", "url": "https://t.co/VZilI7uWHw", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/VZilI7uWHw", "expanded_url": "https://pensa960.wordpress.com/", "display_url": "pensa960.wordpress.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3989, "friends_count": 2766, "listed_count": 40, "created_at": "Fri Mar 20 15:27:20 +0000 2015", "favourites_count": 747, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2416, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1005817137976500224/J6j-yjAj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1005817137976500224/J6j-yjAj_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3099485283/1525027205", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 78, "favorite_count": 124, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 78, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Jun 25 20:32:12 +0000 2018", "id": 1011346341698686981, "id_str": "1011346341698686981", "text": "RT @Spacelad43: A ambientalista Marina diz porque prefere n\u00e3o falar sobre o desastre ambiental de Mariana. N\u00e3o explica porque n\u00e3o condena a\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Spacelad43", "name": "Luigi Benesilvi", "id": 3099485283, "id_str": "3099485283", "indices": [3, 14]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2415894801, "id_str": "2415894801", "name": "Rog\u00e9rio Pache", "screen_name": "ThePacheBr", "location": "sao paulo", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 245, "friends_count": 356, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Mar 16 19:16:47 +0000 2014", "favourites_count": 26049, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 4497, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971443202040492034/eXDQSENM_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971443202040492034/eXDQSENM_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2415894801/1435451684", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Jun 25 03:16:20 +0000 2018", "id": 1011085656997625857, "id_str": "1011085656997625857", "text": "A ambientalista Marina diz porque prefere n\u00e3o falar sobre o desastre ambiental de Mariana. N\u00e3o explica porque n\u00e3o c\u2026 https://t.co/fzr67K3NSB", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/fzr67K3NSB", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1011085656997625857", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3099485283, "id_str": "3099485283", "name": "Luigi Benesilvi", "screen_name": "Spacelad43", "location": "", "description": "Defendendo estoicamente os direitos naturais individuais dos seres viventes. I defend the individual natural rights for all the living beings.", "url": "https://t.co/VZilI7uWHw", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/VZilI7uWHw", "expanded_url": "https://pensa960.wordpress.com/", "display_url": "pensa960.wordpress.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3989, "friends_count": 2766, "listed_count": 40, "created_at": "Fri Mar 20 15:27:20 +0000 2015", "favourites_count": 747, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2416, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1005817137976500224/J6j-yjAj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1005817137976500224/J6j-yjAj_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3099485283/1525027205", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 78, "favorite_count": 124, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 78, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Jun 25 20:31:08 +0000 2018", "id": 1011346073653301249, "id_str": "1011346073653301249", "text": "RT @PanAmPost_es: #FreeAriel: Activistas y simpatizantes solidarios con la causa del ambientalista detenido por el r\u00e9gimen castrista empren\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "FreeAriel", "indices": [18, 28]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "PanAmPost_es", "name": "PanAm Post Espa\u00f1ol", "id": 2228816504, "id_str": "2228816504", "indices": [3, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1635680294, "id_str": "1635680294", "name": "Elaine Lizarraga", "screen_name": "ElaineLaVieja", "location": "", "description": "Mam\u00e1, abuela, esposa y guara.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 180, "friends_count": 289, "listed_count": 3, "created_at": "Wed Jul 31 14:56:54 +0000 2013", "favourites_count": 9536, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 38450, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000220340898/8cb83c73c43b9aa33c7c23d9959bf94e_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000220340898/8cb83c73c43b9aa33c7c23d9959bf94e_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1635680294/1375284616", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Jun 25 14:39:01 +0000 2018", "id": 1011257458482925568, "id_str": "1011257458482925568", "text": "#FreeAriel: Activistas y simpatizantes solidarios con la causa del ambientalista detenido por el r\u00e9gimen castrista\u2026 https://t.co/FqBNfbOI8n", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "FreeAriel", "indices": [0, 10]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/FqBNfbOI8n", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1011257458482925568", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://bufferapp.com\" rel=\"nofollow\">Buffer</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2228816504, "id_str": "2228816504", "name": "PanAm Post Espa\u00f1ol", "screen_name": "PanAmPost_es", "location": "Miami, FL", "description": "La principal fuente de noticias y an\u00e1lisis de todo el continente Americano. (English: @PanAmPost)", "url": "http://t.co/zXouvf2Wkq", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/zXouvf2Wkq", "expanded_url": "http://es.PanAmPost.com", "display_url": "es.PanAmPost.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 41789, "friends_count": 3812, "listed_count": 520, "created_at": "Tue Dec 03 20:28:36 +0000 2013", "favourites_count": 3347, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 118133, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EEEEEE", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/961367835288092672/WpzPK1lH_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/961367835288092672/WpzPK1lH_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2228816504/1518042824", "profile_link_color": "5999DE", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 10, "favorite_count": 6, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 10, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Mon Jun 25 20:29:49 +0000 2018", "id": 1011345744253603840, "id_str": "1011345744253603840", "text": "RT @Lanuovaecologia: https://t.co/5woBm19g3F Elio e le Storie Tese e Legambiente lanciano la Canzone Circolare. L'ultima canzone dello stor\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Lanuovaecologia", "name": "La Nuova Ecologia", "id": 82643536, "id_str": "82643536", "indices": [3, 19]}], "urls": [{"url": "https://t.co/5woBm19g3F", "expanded_url": "http://tinyurl.com/y8d4scjv", "display_url": "tinyurl.com/y8d4scjv", "indices": [21, 44]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "it", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 488234925, "id_str": "488234925", "name": "Vitt Cogliati Dezza", "screen_name": "V_CogliatiDezza", "location": "", "description": "Legambiente", "url": "https://t.co/oKSid0jieU", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/oKSid0jieU", "expanded_url": "http://www.legambiente.it", "display_url": "legambiente.it", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4360, "friends_count": 1903, "listed_count": 108, "created_at": "Fri Feb 10 07:12:14 +0000 2012", "favourites_count": 5984, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 14103, "lang": "it", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFF04D", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2241216596/Vittorio_tw_4_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2241216596/Vittorio_tw_4_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/488234925/1358511462", "profile_link_color": "0099CC", "profile_sidebar_border_color": "FFF8AD", "profile_sidebar_fill_color": "F6FFD1", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Jun 25 15:01:10 +0000 2018", "id": 1011263032893280258, "id_str": "1011263032893280258", "text": "https://t.co/5woBm19g3F Elio e le Storie Tese e Legambiente lanciano la Canzone Circolare. L'ultima canzone dello s\u2026 https://t.co/ixCSVKBNAb", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/5woBm19g3F", "expanded_url": "http://tinyurl.com/y8d4scjv", "display_url": "tinyurl.com/y8d4scjv", "indices": [0, 23]}, {"url": "https://t.co/ixCSVKBNAb", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1011263032893280258", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "it", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 82643536, "id_str": "82643536", "name": "La Nuova Ecologia", "screen_name": "Lanuovaecologia", "location": "Italia", "description": "il mensile di @Legambiente", "url": "https://t.co/tFQBlfOgsO", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/tFQBlfOgsO", "expanded_url": "http://www.lanuovaecologia.it", "display_url": "lanuovaecologia.it", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 17707, "friends_count": 541, "listed_count": 306, "created_at": "Thu Oct 15 15:36:10 +0000 2009", "favourites_count": 102, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 4563, "lang": "it", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "28CF1F", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2780207693/2cf9cefb21cdabce4e706106d8352cb1_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2780207693/2cf9cefb21cdabce4e706106d8352cb1_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/82643536/1528965973", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 8, "favorite_count": 6, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "it"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 8, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "it"}, {"created_at": "Mon Jun 25 20:21:52 +0000 2018", "id": 1011343739858583552, "id_str": "1011343739858583552", "text": "RT @Contagioradio1: As\u00ed calificaron miembros de organizaciones animalistas y ambientalistas la elecci\u00f3n de Iv\u00e1n Duque como presidente de Co\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Contagioradio1", "name": "Contagio Radio", "id": 189165807, "id_str": "189165807", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 391529067, "id_str": "391529067", "name": "Viuda Negra", "screen_name": "Black_Luwidow", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 88, "friends_count": 878, "listed_count": 0, "created_at": "Sat Oct 15 18:05:51 +0000 2011", "favourites_count": 646, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 80, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1006353517076996104/DETiJBIn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1006353517076996104/DETiJBIn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/391529067/1485225106", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Jun 24 23:03:00 +0000 2018", "id": 1011021905350889472, "id_str": "1011021905350889472", "text": "As\u00ed calificaron miembros de organizaciones animalistas y ambientalistas la elecci\u00f3n de Iv\u00e1n Duque como presidente d\u2026 https://t.co/ZhEejAiHdI", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ZhEejAiHdI", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1011021905350889472", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 189165807, "id_str": "189165807", "name": "Contagio Radio", "screen_name": "Contagioradio1", "location": "Colombia", "description": "Expresi\u00f3n radial con enfoque en DDHH.  Procura la democratizaci\u00f3n de la informaci\u00f3n. Facebook https://t.co/hk0RV6gSnM", "url": "https://t.co/VJFjCzRX74", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/VJFjCzRX74", "expanded_url": "http://www.contagioradio.com", "display_url": "contagioradio.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/hk0RV6gSnM", "expanded_url": "http://on.fb.me/WYS796", "display_url": "on.fb.me/WYS796", "indices": [94, 117]}]}}, "protected": false, "followers_count": 24566, "friends_count": 1540, "listed_count": 300, "created_at": "Fri Sep 10 15:10:56 +0000 2010", "favourites_count": 4983, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 160839, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/956208865942605824/Qkp9tr2a_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/956208865942605824/Qkp9tr2a_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/189165807/1516812459", "profile_link_color": "006699", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 36, "favorite_count": 43, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 36, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Mon Jun 25 20:20:37 +0000 2018", "id": 1011343427756281856, "id_str": "1011343427756281856", "text": "RT @GladysCastanho: @MoniqueCheker @mitags Voces sabiam que a \u201cambientalista\u201d Marina Fraude Silva, NUNCA foi a Mariana, no maior desastre a\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GladysCastanho", "name": "Gladys Castanho", "id": 3107981920, "id_str": "3107981920", "indices": [3, 18]}, {"screen_name": "MoniqueCheker", "name": "Monique Cheker", "id": 1170371384, "id_str": "1170371384", "indices": [20, 34]}, {"screen_name": "mitags", "name": "Mita Moro Guimaraes", "id": 266861485, "id_str": "266861485", "indices": [35, 42]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 948820831, "id_str": "948820831", "name": "mariaameliabernardes", "screen_name": "mariaameliaber1", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 617, "friends_count": 1006, "listed_count": 1, "created_at": "Thu Nov 15 01:12:15 +0000 2012", "favourites_count": 31281, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 20636, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/688487262938599424/d3JYQBTb_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/688487262938599424/d3JYQBTb_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Jun 24 23:54:51 +0000 2018", "id": 1011034953184923654, "id_str": "1011034953184923654", "text": "@MoniqueCheker @mitags Voces sabiam que a \u201cambientalista\u201d Marina Fraude Silva, NUNCA foi a Mariana, no maior desastre ambiental do Pais?", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MoniqueCheker", "name": "Monique Cheker", "id": 1170371384, "id_str": "1170371384", "indices": [0, 14]}, {"screen_name": "mitags", "name": "Mita Moro Guimaraes", "id": 266861485, "id_str": "266861485", "indices": [15, 22]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1010992387534008322, "in_reply_to_status_id_str": "1010992387534008322", "in_reply_to_user_id": 1170371384, "in_reply_to_user_id_str": "1170371384", "in_reply_to_screen_name": "MoniqueCheker", "user": {"id": 3107981920, "id_str": "3107981920", "name": "Gladys Castanho", "screen_name": "GladysCastanho", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "Paulista, Advogada, Procuradora, Apaixonada por Arte e Humanista /Nee a Sao Paulo, Avocate, Procureur, Passionnee pour Art et Humaniste", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1193, "friends_count": 189, "listed_count": 57, "created_at": "Mon Mar 23 16:11:12 +0000 2015", "favourites_count": 122215, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 89806, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/988892401493336065/QEzLPqr2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/988892401493336065/QEzLPqr2_normal.jpg", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "68e019afec7d0ba5", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/68e019afec7d0ba5.json", "place_type": "city", "name": "Sao Paulo", "full_name": "Sao Paulo, Brazil", "country_code": "BR", "country": "Brazil", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-46.826039, -24.008814], [-46.365052, -24.008814], [-46.365052, -23.356792], [-46.826039, -23.356792]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 13, "favorite_count": 51, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 13, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Jun 25 20:15:41 +0000 2018", "id": 1011342187169230848, "id_str": "1011342187169230848", "text": "@Spacelad43 Deve ter rabo preso.\n\u00c9 t\u00e3o ambientalista!!!! Sei ......", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Spacelad43", "name": "Luigi Benesilvi", "id": 3099485283, "id_str": "3099485283", "indices": [0, 11]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1011085656997625857, "in_reply_to_status_id_str": "1011085656997625857", "in_reply_to_user_id": 3099485283, "in_reply_to_user_id_str": "3099485283", "in_reply_to_screen_name": "Spacelad43", "user": {"id": 896442614853054466, "id_str": "896442614853054466", "name": "Evandro De Souza", "screen_name": "Evandro36004835", "location": "Indaiatuba, Brasil", "description": "Not\u00edcias Esporte Tecnologia Ci\u00eancia Entretenimento Pol\u00edtica Cultura M\u00fasica", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 31, "friends_count": 82, "listed_count": 0, "created_at": "Sat Aug 12 18:45:49 +0000 2017", "favourites_count": 1057, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 806, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/985483243683229697/h60bOeit_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/985483243683229697/h60bOeit_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/896442614853054466/1523793229", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Jun 27 23:42:52 +0000 2018", "id": 1012119099281956865, "id_str": "1012119099281956865", "text": "RT @reserva_cafe: #Ma\u00f1ana No te pierdas la charla Siembra con nuestra invitada la ambientalista Manuela Ruiz. Una charla ilustrativa sobre\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Ma\u00f1ana", "indices": [18, 25]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "reserva_cafe", "name": "Caf\u00e9 de la Reserva", "id": 826567898042867712, "id_str": "826567898042867712", "indices": [3, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1927968055, "id_str": "1927968055", "name": "C\u00e9sar Jerez", "screen_name": "CesarJerezM", "location": "Colombia", "description": "Miembro de la Asociaci\u00f3n Campesina del Valle del R\u00edo Cimitarra-ACVC,de la Asociaci\u00f3n Nacional de Zonas de Reserva Campesina-ANZORC y director de PuntoGnews", "url": "https://t.co/k1nWcPfUGp", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/k1nWcPfUGp", "expanded_url": "http://www.puntog.news", "display_url": "puntog.news", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 15424, "friends_count": 16353, "listed_count": 96, "created_at": "Wed Oct 02 19:29:22 +0000 2013", "favourites_count": 92, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 44905, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/781954222153687040/HVqjp4-J_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/781954222153687040/HVqjp4-J_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1927968055/1419843361", "profile_link_color": "981CEB", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Jun 27 23:09:38 +0000 2018", "id": 1012110735747571713, "id_str": "1012110735747571713", "text": "#Ma\u00f1ana No te pierdas la charla Siembra con nuestra invitada la ambientalista Manuela Ruiz. Una charla ilustrativa\u2026 https://t.co/oZYiwicu44", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Ma\u00f1ana", "indices": [0, 7]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/oZYiwicu44", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1012110735747571713", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 826567898042867712, "id_str": "826567898042867712", "name": "Caf\u00e9 de la Reserva", "screen_name": "reserva_cafe", "location": "Carrera 3 # 12-58/ Bogot\u00e1", "description": "Somos una marca de productos que benefician a m\u00e1s de 76 procesos campesinos de Colombia.  L - MI 9:00 am - 8:00 pm /J - V 9:00 am - 9:00 pm/ S 9:00am - 6:00 pm.", "url": "https://t.co/pLZce5cSYq", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/pLZce5cSYq", "expanded_url": "https://www.facebook.com/ReservaCampesina/", "display_url": "facebook.com/ReservaCampesi\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1212, "friends_count": 1481, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Jan 31 23:08:38 +0000 2017", "favourites_count": 258, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1121, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/826568475640528901/TdLLkjha_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/826568475640528901/TdLLkjha_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/826567898042867712/1487615614", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Wed Jun 27 23:39:57 +0000 2018", "id": 1012118364716707840, "id_str": "1012118364716707840", "text": "RT @Ambiente_Ec: \"En Ecuador, nuestro Presidente @Lenin Moreno es ambientalista, lo que representa apoyo a las pol\u00edticas que impulsa el Min\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Ambiente_Ec", "name": "Ministerio del Ambiente Ecuador", "id": 282768438, "id_str": "282768438", "indices": [3, 15]}, {"screen_name": "Lenin", "name": "Len\u00edn Moreno", "id": 913131817, "id_str": "913131817", "indices": [49, 55]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 242452003, "id_str": "242452003", "name": "mario olaya caicedo", "screen_name": "maritoymary", "location": "galapagos", "description": "amo a mi familia, vivo en San Cristobal/Galapagos", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 194, "friends_count": 668, "listed_count": 2, "created_at": "Mon Jan 24 20:33:21 +0000 2011", "favourites_count": 522, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 440, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2506623433/100_1231_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2506623433/100_1231_normal.jpg", "profile_link_color": "0099B9", "profile_sidebar_border_color": "5ED4DC", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "profile_text_color": "3C3940", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Jun 27 11:18:29 +0000 2018", "id": 1011931769355100160, "id_str": "1011931769355100160", "text": "\"En Ecuador, nuestro Presidente @Lenin Moreno es ambientalista, lo que representa apoyo a las pol\u00edticas que impulsa\u2026 https://t.co/iW8AnLj8uv", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Lenin", "name": "Len\u00edn Moreno", "id": 913131817, "id_str": "913131817", "indices": [32, 38]}], "urls": [{"url": "https://t.co/iW8AnLj8uv", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1011931769355100160", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 282768438, "id_str": "282768438", "name": "Ministerio del Ambiente Ecuador", "screen_name": "Ambiente_Ec", "location": "Quito - Ecuador", "description": "Cuenta Oficial del Ministerio del Ambiente de Ecuador / Ministro @tgranizo", "url": "https://t.co/FkFVw3tYau", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/FkFVw3tYau", "expanded_url": "http://www.ambiente.gob.ec", "display_url": "ambiente.gob.ec", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 211843, "friends_count": 1159, "listed_count": 638, "created_at": "Fri Apr 15 21:56:28 +0000 2011", "favourites_count": 2253, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 50584, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "B2DFDA", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/994023732573278208/FbxlhlNb_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/994023732573278208/FbxlhlNb_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/282768438/1529340517", "profile_link_color": "4A913C", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 34, "favorite_count": 19, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 34, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Wed Jun 27 23:39:29 +0000 2018", "id": 1012118251223113729, "id_str": "1012118251223113729", "text": "RT @minc_rj: Gra\u00e7as \u00e0 conscientiza\u00e7\u00e3o do #342Amazonia do @GreenpeaceBR da Frente Ambientalista a popula\u00e7\u00e3o sabe o horror do PL do Veneno. V\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "342Amazonia", "indices": [41, 53]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "minc_rj", "name": "Carlos Minc", "id": 131286287, "id_str": "131286287", "indices": [3, 11]}, {"screen_name": "GreenpeaceBR", "name": "Greenpeace Brasil", "id": 16334137, "id_str": "16334137", "indices": [57, 70]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 22885574, "id_str": "22885574", "name": "Leo Jaime", "screen_name": "LeoJaime", "location": "Rio de Janeiro", "description": "metamorfose ambulante from mars. https://t.co/jAeuneV9eG", "url": "https://t.co/jAeuneV9eG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/jAeuneV9eG", "expanded_url": "http://www.leojaime.com.br", "display_url": "leojaime.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/jAeuneV9eG", "expanded_url": "http://www.leojaime.com.br", "display_url": "leojaime.com.br", "indices": [33, 56]}]}}, "protected": false, "followers_count": 958129, "friends_count": 1144, "listed_count": 3074, "created_at": "Thu Mar 05 05:30:38 +0000 2009", "favourites_count": 16896, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 79136, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "596B52", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/931667549766537216/f7Yt_488_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/931667549766537216/f7Yt_488_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/22885574/1522987607", "profile_link_color": "B71F30", "profile_sidebar_border_color": "4B768B", "profile_sidebar_fill_color": "D2D0DD", "profile_text_color": "0A0000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Jun 27 20:39:13 +0000 2018", "id": 1012072883043078144, "id_str": "1012072883043078144", "text": "Gra\u00e7as \u00e0 conscientiza\u00e7\u00e3o do #342Amazonia do @GreenpeaceBR da Frente Ambientalista a popula\u00e7\u00e3o sabe o horror do PL d\u2026 https://t.co/TeAqGDcZLQ", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "342Amazonia", "indices": [28, 40]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GreenpeaceBR", "name": "Greenpeace Brasil", "id": 16334137, "id_str": "16334137", "indices": [44, 57]}], "urls": [{"url": "https://t.co/TeAqGDcZLQ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1012072883043078144", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1011577865085816832, "in_reply_to_status_id_str": "1011577865085816832", "in_reply_to_user_id": 131286287, "in_reply_to_user_id_str": "131286287", "in_reply_to_screen_name": "minc_rj", "user": {"id": 131286287, "id_str": "131286287", "name": "Carlos Minc", "screen_name": "minc_rj", "location": "Brasil", "description": "Ex-ministro e ex-secret\u00e1rio do Ambiente, Minc est\u00e1 no 8\u00ba mandato como deputado estadual. Aprovou leis ecol\u00f3gicas, pr\u00f3-LGBT, estudantes e tecnologias limpas", "url": "http://t.co/y5T8K2zbKJ", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/y5T8K2zbKJ", "expanded_url": "http://www.minc.com.br", "display_url": "minc.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 50187, "friends_count": 52670, "listed_count": 563, "created_at": "Fri Apr 09 20:54:40 +0000 2010", "favourites_count": 2289, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 48535, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "4A913C", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/935144251884793856/b77dLBl6_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/935144251884793856/b77dLBl6_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/131286287/1524156068", "profile_link_color": "4A913C", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F7DECA", "profile_text_color": "6B6B6B", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "97bcdfca1a2dca59", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/97bcdfca1a2dca59.json", "place_type": "city", "name": "Rio de Janeiro", "full_name": "Rio de Janeiro, Brazil", "country_code": "BR", "country": "Brazil", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-43.795449, -23.08302], [-43.0877068, -23.08302], [-43.0877068, -22.7398234], [-43.795449, -22.7398234]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 8, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Jun 27 23:20:51 +0000 2018", "id": 1012113561047453696, "id_str": "1012113561047453696", "text": "RT @DLaraF: Los \"progres\" del mundo,aman las camisas del Che y ven a Cuba como \"ejemplo de lucha\". Normalmente,los progres dicen ser ambien\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "DLaraF", "name": "Daniel Lara Far\u00edas", "id": 40762752, "id_str": "40762752", "indices": [3, 10]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 223314712, "id_str": "223314712", "name": "Nilson Gonz\u00e1lez", "screen_name": "GonzalezNilson", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 29, "friends_count": 35, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Dec 06 01:24:01 +0000 2010", "favourites_count": 25, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 3124, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/499696376373346304/rYe70e2v_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/499696376373346304/rYe70e2v_normal.jpeg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Jun 24 10:05:34 +0000 2018", "id": 1010826256559017984, "id_str": "1010826256559017984", "text": "Los \"progres\" del mundo,aman las camisas del Che y ven a Cuba como \"ejemplo de lucha\". Normalmente,los progres dice\u2026 https://t.co/YeLv4JhDav", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/YeLv4JhDav", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1010826256559017984", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 40762752, "id_str": "40762752", "name": "Daniel Lara Far\u00edas", "screen_name": "DLaraF", "location": "Leipzig, Alemania", "description": "Ciudadano | Internacionalista UCV'02 | Conductor del programa radial @YAsiNosVa | Editor de @la_cabilla y @elvarguenseweb | Mi opini\u00f3n es m\u00eda,y de nadie m\u00e1s", "url": "https://t.co/1bDoORsk5m", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/1bDoORsk5m", "expanded_url": "http://www.lacabilla.com/nosotros.php", "display_url": "lacabilla.com/nosotros.php", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 70846, "friends_count": 8356, "listed_count": 543, "created_at": "Sun May 17 23:38:40 +0000 2009", "favourites_count": 704, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 151595, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "B2DFDA", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/903082947082891264/j1Rl352c_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/903082947082891264/j1Rl352c_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/40762752/1496625953", "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 314, "favorite_count": 124, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 314, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Wed Jun 27 23:20:29 +0000 2018", "id": 1012113469494235136, "id_str": "1012113469494235136", "text": "#HistoriaAlternativa\nHablamos con @AMBLUISM , joven #ambientalista de #Corrientes que, con 19 a\u00f1os, se desempe\u00f1a ac\u2026 https://t.co/bmLxEaLqBT", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "HistoriaAlternativa", "indices": [0, 20]}, {"text": "ambientalista", "indices": [52, 66]}, {"text": "Corrientes", "indices": [70, 81]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AMBLUISM", "name": "Luis Martinez Ambie", "id": 3020455840, "id_str": "3020455840", "indices": [34, 43]}], "urls": [{"url": "https://t.co/bmLxEaLqBT", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1012113469494235136", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 864249369075351553, "id_str": "864249369075351553", "name": "Energ\u00eda Alternativa", "screen_name": "alternativaRA", "location": "Argentina", "description": "Todos los mi\u00e9rcoles, de 19 a 20 por FM 88.9, te mostramos una alternativa para tratar temas ambientales y ayudarte a cuidar el ambiente.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 114, "friends_count": 98, "listed_count": 1, "created_at": "Mon May 15 22:41:21 +0000 2017", "favourites_count": 69, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 497, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/868095639359561728/z6wfOHTX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/868095639359561728/z6wfOHTX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/864249369075351553/1495842292", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Wed Jun 27 23:17:14 +0000 2018", "id": 1012112650829025280, "id_str": "1012112650829025280", "text": "Nunca conf\u00edes en un Mexicano que se siente robado. por alguien que quiere cambiar al pa\u00eds.. espero no muera en esto\u2026 https://t.co/QFYFPveDpV", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/QFYFPveDpV", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1012112650829025280", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 873061972564000768, "id_str": "873061972564000768", "name": "protelco", "screen_name": "ambientalista", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 10, "friends_count": 28, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Jun 09 06:19:29 +0000 2017", "favourites_count": 1, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2764, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/958436591424319488/9p4uMjGD_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/958436591424319488/9p4uMjGD_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/873061972564000768/1517343968", "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Wed Jun 27 23:14:49 +0000 2018", "id": 1012112043397320704, "id_str": "1012112043397320704", "text": "RT @reserva_cafe: #Ma\u00f1ana No te pierdas la charla Siembra con nuestra invitada la ambientalista Manuela Ruiz. Una charla ilustrativa sobre\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Ma\u00f1ana", "indices": [18, 25]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "reserva_cafe", "name": "Caf\u00e9 de la Reserva", "id": 826567898042867712, "id_str": "826567898042867712", "indices": [3, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3038730573, "id_str": "3038730573", "name": "Andr\u00e9s", "screen_name": "_MeDicenAndres", "location": "Macondo, Colombia. ", "description": "Ateo, librepensador, pacifista, y anticorrupci\u00f3n. Por eso, ni Uribe, ni Santos, ni Vargas Lleras me representan.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 824, "friends_count": 835, "listed_count": 17, "created_at": "Sun Feb 15 11:07:10 +0000 2015", "favourites_count": 35830, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 81644, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/858666882798428162/oa6MvTll_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/858666882798428162/oa6MvTll_normal.jpg", "profile_link_color": "4A913C", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Jun 27 23:09:38 +0000 2018", "id": 1012110735747571713, "id_str": "1012110735747571713", "text": "#Ma\u00f1ana No te pierdas la charla Siembra con nuestra invitada la ambientalista Manuela Ruiz. Una charla ilustrativa\u2026 https://t.co/oZYiwicu44", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Ma\u00f1ana", "indices": [0, 7]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/oZYiwicu44", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1012110735747571713", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 826567898042867712, "id_str": "826567898042867712", "name": "Caf\u00e9 de la Reserva", "screen_name": "reserva_cafe", "location": "Carrera 3 # 12-58/ Bogot\u00e1", "description": "Somos una marca de productos que benefician a m\u00e1s de 76 procesos campesinos de Colombia.  L - MI 9:00 am - 8:00 pm /J - V 9:00 am - 9:00 pm/ S 9:00am - 6:00 pm.", "url": "https://t.co/pLZce5cSYq", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/pLZce5cSYq", "expanded_url": "https://www.facebook.com/ReservaCampesina/", "display_url": "facebook.com/ReservaCampesi\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1212, "friends_count": 1481, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Jan 31 23:08:38 +0000 2017", "favourites_count": 258, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1121, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/826568475640528901/TdLLkjha_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/826568475640528901/TdLLkjha_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/826567898042867712/1487615614", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Wed Jun 27 23:10:47 +0000 2018", "id": 1012111027670937600, "id_str": "1012111027670937600", "text": "RT @reserva_cafe: #Ma\u00f1ana No te pierdas la charla Siembra con nuestra invitada la ambientalista Manuela Ruiz. Una charla ilustrativa sobre\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Ma\u00f1ana", "indices": [18, 25]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "reserva_cafe", "name": "Caf\u00e9 de la Reserva", "id": 826567898042867712, "id_str": "826567898042867712", "indices": [3, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3195313664, "id_str": "3195313664", "name": "AlaOrillaDelR\u00edo", "screen_name": "AlaorillaCaq", "location": "Florencia, Colombia", "description": "Centro de Pensamiento desde la Amazonia Colombiana (Caquet\u00e1- Colombia) https://t.co/Zd7qMO83gB", "url": "https://t.co/6KV2ji6kiO", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/6KV2ji6kiO", "expanded_url": "http://www.alaorilladelrio.com", "display_url": "alaorilladelrio.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/Zd7qMO83gB", "expanded_url": "https://m.facebook.com/centrodepensamientoalaorilladelrio/", "display_url": "m.facebook.com/centrodepensam\u2026", "indices": [71, 94]}]}}, "protected": false, "followers_count": 2128, "friends_count": 3480, "listed_count": 18, "created_at": "Thu May 14 13:27:08 +0000 2015", "favourites_count": 3255, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 7625, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/615929468574523393/q3EvGEZP_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/615929468574523393/q3EvGEZP_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3195313664/1435702688", "profile_link_color": "4A913C", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Jun 27 23:09:38 +0000 2018", "id": 1012110735747571713, "id_str": "1012110735747571713", "text": "#Ma\u00f1ana No te pierdas la charla Siembra con nuestra invitada la ambientalista Manuela Ruiz. Una charla ilustrativa\u2026 https://t.co/oZYiwicu44", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Ma\u00f1ana", "indices": [0, 7]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/oZYiwicu44", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1012110735747571713", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 826567898042867712, "id_str": "826567898042867712", "name": "Caf\u00e9 de la Reserva", "screen_name": "reserva_cafe", "location": "Carrera 3 # 12-58/ Bogot\u00e1", "description": "Somos una marca de productos que benefician a m\u00e1s de 76 procesos campesinos de Colombia.  L - MI 9:00 am - 8:00 pm /J - V 9:00 am - 9:00 pm/ S 9:00am - 6:00 pm.", "url": "https://t.co/pLZce5cSYq", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/pLZce5cSYq", "expanded_url": "https://www.facebook.com/ReservaCampesina/", "display_url": "facebook.com/ReservaCampesi\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1212, "friends_count": 1481, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Jan 31 23:08:38 +0000 2017", "favourites_count": 258, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1121, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/826568475640528901/TdLLkjha_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/826568475640528901/TdLLkjha_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/826567898042867712/1487615614", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Wed Jun 27 23:09:38 +0000 2018", "id": 1012110735747571713, "id_str": "1012110735747571713", "text": "#Ma\u00f1ana No te pierdas la charla Siembra con nuestra invitada la ambientalista Manuela Ruiz. Una charla ilustrativa\u2026 https://t.co/oZYiwicu44", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Ma\u00f1ana", "indices": [0, 7]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/oZYiwicu44", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1012110735747571713", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 826567898042867712, "id_str": "826567898042867712", "name": "Caf\u00e9 de la Reserva", "screen_name": "reserva_cafe", "location": "Carrera 3 # 12-58/ Bogot\u00e1", "description": "Somos una marca de productos que benefician a m\u00e1s de 76 procesos campesinos de Colombia.  L - MI 9:00 am - 8:00 pm /J - V 9:00 am - 9:00 pm/ S 9:00am - 6:00 pm.", "url": "https://t.co/pLZce5cSYq", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/pLZce5cSYq", "expanded_url": "https://www.facebook.com/ReservaCampesina/", "display_url": "facebook.com/ReservaCampesi\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1212, "friends_count": 1481, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Jan 31 23:08:38 +0000 2017", "favourites_count": 258, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1121, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/826568475640528901/TdLLkjha_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/826568475640528901/TdLLkjha_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/826567898042867712/1487615614", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Wed Jun 27 22:57:13 +0000 2018", "id": 1012107613436342274, "id_str": "1012107613436342274", "text": "RT @RedNACC: Colombia permite la entrada de la ambientalista y l\u00edder Mapuche Moira Millan y logra su tomar su vuelo. Esperamos garant\u00edas en\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "RedNACC", "name": "redacueductoscomunit", "id": 3196647503, "id_str": "3196647503", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 911487403, "id_str": "911487403", "name": "Andreiev", "screen_name": "t_phyllobate", "location": "", "description": "Soci\u00f3logo UN. Defensor de Derechos Humanos.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 76, "friends_count": 213, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Oct 29 01:21:29 +0000 2012", "favourites_count": 737, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1841, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/545690059929030656/ZDreRoyw_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/545690059929030656/ZDreRoyw_normal.jpeg", "profile_link_color": "009999", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Jun 27 22:36:13 +0000 2018", "id": 1012102326448947200, "id_str": "1012102326448947200", "text": "Colombia permite la entrada de la ambientalista y l\u00edder Mapuche Moira Millan y logra su tomar su vuelo. Esperamos g\u2026 https://t.co/cNpvSEgVoc", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/cNpvSEgVoc", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1012102326448947200", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3196647503, "id_str": "3196647503", "name": "redacueductoscomunit", "screen_name": "RedNACC", "location": "Colombia", "description": "Red Nacional de Acueductos Comunitarios.Defendemos la gesti\u00f3n p\u00fablica y comunitaria del agua, bien com\u00fan. La conservaci\u00f3n del agua es la conservaci\u00f3n de la vida", "url": "http://t.co/m8cwRlFfWL", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/m8cwRlFfWL", "expanded_url": "http://www.redacueductoscomunitarios.co/", "display_url": "redacueductoscomunitarios.co", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 691, "friends_count": 551, "listed_count": 7, "created_at": "Thu Apr 23 03:52:38 +0000 2015", "favourites_count": 602, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2416, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/591098270925094913/nPk5Itiz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/591098270925094913/nPk5Itiz_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Wed Jun 27 22:53:13 +0000 2018", "id": 1012106604030955521, "id_str": "1012106604030955521", "text": "RT @CesarJerezM: Ma\u00f1ana jueves a las 5PM te esperamos en el @reserva_cafe para la charla \"Siembra: Videos educativos sobre la producci\u00f3n de\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "CesarJerezM", "name": "C\u00e9sar Jerez", "id": 1927968055, "id_str": "1927968055", "indices": [3, 15]}, {"screen_name": "reserva_cafe", "name": "Caf\u00e9 de la Reserva", "id": 826567898042867712, "id_str": "826567898042867712", "indices": [60, 73]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 711239433484423170, "id_str": "711239433484423170", "name": "ParquesConCampesinos", "screen_name": "parquecampesino", "location": "Colombia", "description": "#DerechosCampesinosYa, #ParquesConCampesinos. correo electr\u00f3nico: secretariatecnicacampesinamnc@gmail.com", "url": "https://t.co/iU3Slg8WcE", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/iU3Slg8WcE", "expanded_url": "http://www.anzorc.org", "display_url": "anzorc.org", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 699, "friends_count": 1161, "listed_count": 7, "created_at": "Sat Mar 19 17:14:29 +0000 2016", "favourites_count": 184, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1086, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/869244170761895937/QVkqV-HN_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/869244170761895937/QVkqV-HN_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/711239433484423170/1459810296", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Jun 27 22:28:16 +0000 2018", "id": 1012100325317185537, "id_str": "1012100325317185537", "text": "Ma\u00f1ana jueves a las 5PM te esperamos en el @reserva_cafe para la charla \"Siembra: Videos educativos sobre la produc\u2026 https://t.co/jT9rgyRS7T", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "reserva_cafe", "name": "Caf\u00e9 de la Reserva", "id": 826567898042867712, "id_str": "826567898042867712", "indices": [43, 56]}], "urls": [{"url": "https://t.co/jT9rgyRS7T", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1012100325317185537", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1927968055, "id_str": "1927968055", "name": "C\u00e9sar Jerez", "screen_name": "CesarJerezM", "location": "Colombia", "description": "Miembro de la Asociaci\u00f3n Campesina del Valle del R\u00edo Cimitarra-ACVC,de la Asociaci\u00f3n Nacional de Zonas de Reserva Campesina-ANZORC y director de PuntoGnews", "url": "https://t.co/k1nWcPfUGp", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/k1nWcPfUGp", "expanded_url": "http://www.puntog.news", "display_url": "puntog.news", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 15424, "friends_count": 16353, "listed_count": 96, "created_at": "Wed Oct 02 19:29:22 +0000 2013", "favourites_count": 92, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 44905, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/781954222153687040/HVqjp4-J_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/781954222153687040/HVqjp4-J_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1927968055/1419843361", "profile_link_color": "981CEB", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 8, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Wed Jun 27 22:37:41 +0000 2018", "id": 1012102696948649995, "id_str": "1012102696948649995", "text": "RT @CesarJerezM: Ma\u00f1ana jueves a las 5PM te esperamos en el @reserva_cafe para la charla \"Siembra: Videos educativos sobre la producci\u00f3n de\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "CesarJerezM", "name": "C\u00e9sar Jerez", "id": 1927968055, "id_str": "1927968055", "indices": [3, 15]}, {"screen_name": "reserva_cafe", "name": "Caf\u00e9 de la Reserva", "id": 826567898042867712, "id_str": "826567898042867712", "indices": [60, 73]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 546871427, "id_str": "546871427", "name": "El ajedrecista...", "screen_name": "pedrosalazar420", "location": "Colombia", "description": "Critico Honesto Transparente y Amante de la Verdad y la Justicia.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 13803, "friends_count": 7773, "listed_count": 81, "created_at": "Fri Apr 06 14:58:13 +0000 2012", "favourites_count": 38571, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 194027, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFF04D", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/584138876446494723/G5SRoWT4_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/584138876446494723/G5SRoWT4_normal.jpg", "profile_link_color": "DD2E44", "profile_sidebar_border_color": "FFF8AD", "profile_sidebar_fill_color": "F6FFD1", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Jun 27 22:28:16 +0000 2018", "id": 1012100325317185537, "id_str": "1012100325317185537", "text": "Ma\u00f1ana jueves a las 5PM te esperamos en el @reserva_cafe para la charla \"Siembra: Videos educativos sobre la produc\u2026 https://t.co/jT9rgyRS7T", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "reserva_cafe", "name": "Caf\u00e9 de la Reserva", "id": 826567898042867712, "id_str": "826567898042867712", "indices": [43, 56]}], "urls": [{"url": "https://t.co/jT9rgyRS7T", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1012100325317185537", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1927968055, "id_str": "1927968055", "name": "C\u00e9sar Jerez", "screen_name": "CesarJerezM", "location": "Colombia", "description": "Miembro de la Asociaci\u00f3n Campesina del Valle del R\u00edo Cimitarra-ACVC,de la Asociaci\u00f3n Nacional de Zonas de Reserva Campesina-ANZORC y director de PuntoGnews", "url": "https://t.co/k1nWcPfUGp", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/k1nWcPfUGp", "expanded_url": "http://www.puntog.news", "display_url": "puntog.news", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 15424, "friends_count": 16353, "listed_count": 96, "created_at": "Wed Oct 02 19:29:22 +0000 2013", "favourites_count": 92, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 44905, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/781954222153687040/HVqjp4-J_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/781954222153687040/HVqjp4-J_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1927968055/1419843361", "profile_link_color": "981CEB", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 8, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Wed Jun 27 22:36:13 +0000 2018", "id": 1012102326448947200, "id_str": "1012102326448947200", "text": "Colombia permite la entrada de la ambientalista y l\u00edder Mapuche Moira Millan y logra su tomar su vuelo. Esperamos g\u2026 https://t.co/cNpvSEgVoc", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/cNpvSEgVoc", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1012102326448947200", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3196647503, "id_str": "3196647503", "name": "redacueductoscomunit", "screen_name": "RedNACC", "location": "Colombia", "description": "Red Nacional de Acueductos Comunitarios.Defendemos la gesti\u00f3n p\u00fablica y comunitaria del agua, bien com\u00fan. La conservaci\u00f3n del agua es la conservaci\u00f3n de la vida", "url": "http://t.co/m8cwRlFfWL", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/m8cwRlFfWL", "expanded_url": "http://www.redacueductoscomunitarios.co/", "display_url": "redacueductoscomunitarios.co", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 691, "friends_count": 551, "listed_count": 7, "created_at": "Thu Apr 23 03:52:38 +0000 2015", "favourites_count": 602, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2416, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/591098270925094913/nPk5Itiz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/591098270925094913/nPk5Itiz_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Wed Jun 27 22:35:25 +0000 2018", "id": 1012102126468771840, "id_str": "1012102126468771840", "text": "@RescateAnimalEC @COLAcentro @alcaldiagye Son una verg\u00fcenza @alcaldiagye, hasta cuando! De qu\u00e9 les sirve querer pro\u2026 https://t.co/ukkteGxwP7", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "RescateAnimalEC", "name": "Rescate Animal ONG", "id": 257068100, "id_str": "257068100", "indices": [0, 16]}, {"screen_name": "COLAcentro", "name": "COLA", "id": 900136737300787200, "id_str": "900136737300787200", "indices": [17, 28]}, {"screen_name": "alcaldiagye", "name": "Alcald\u00eda Guayaquil", "id": 24748345, "id_str": "24748345", "indices": [29, 41]}, {"screen_name": "alcaldiagye", "name": "Alcald\u00eda Guayaquil", "id": 24748345, "id_str": "24748345", "indices": [60, 72]}], "urls": [{"url": "https://t.co/ukkteGxwP7", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1012102126468771840", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": 1012098869570646016, "in_reply_to_status_id_str": "1012098869570646016", "in_reply_to_user_id": 257068100, "in_reply_to_user_id_str": "257068100", "in_reply_to_screen_name": "RescateAnimalEC", "user": {"id": 77855811, "id_str": "77855811", "name": "el Jonathan", "screen_name": "elJ0nathan", "location": "Ecuador", "description": "Twitter survivor! a mi p\u00e1game con #electrocheques", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 388, "friends_count": 791, "listed_count": 4, "created_at": "Sun Sep 27 22:51:38 +0000 2009", "favourites_count": 3440, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 16317, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/958893095034204165/2rG_ghVa_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/958893095034204165/2rG_ghVa_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/77855811/1528499120", "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Wed Jun 27 22:32:00 +0000 2018", "id": 1012101265730531328, "id_str": "1012101265730531328", "text": "\u00c8 la stessa persona che prima fece addobbare un albero di Natale di merda e poi si \u00e8 preoccupata di come risultare\u2026 https://t.co/CBiTCtEbnb", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/CBiTCtEbnb", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1012101265730531328", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "it", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 8931692, "id_str": "8931692", "name": "Afarfalle", "screen_name": "afarfalle", "location": "", "description": "M'illumino e condenso.", "url": "https://t.co/MbLWn11x10", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MbLWn11x10", "expanded_url": "http://afarfalle.wordpress.com", "display_url": "afarfalle.wordpress.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1183, "friends_count": 1247, "listed_count": 7, "created_at": "Mon Sep 17 14:56:11 +0000 2007", "favourites_count": 4521, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7565, "lang": "it", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1008831115308748802/Si1XCjLp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1008831115308748802/Si1XCjLp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/8931692/1529359194", "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "it"}, {"created_at": "Wed Jun 27 22:29:54 +0000 2018", "id": 1012100738925854723, "id_str": "1012100738925854723", "text": "RT @CesarJerezM: Ma\u00f1ana jueves a las 5PM te esperamos en el @reserva_cafe para la charla \"Siembra: Videos educativos sobre la producci\u00f3n de\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "CesarJerezM", "name": "C\u00e9sar Jerez", "id": 1927968055, "id_str": "1927968055", "indices": [3, 15]}, {"screen_name": "reserva_cafe", "name": "Caf\u00e9 de la Reserva", "id": 826567898042867712, "id_str": "826567898042867712", "indices": [60, 73]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 141943866, "id_str": "141943866", "name": "Juan Camilo Caicedo", "screen_name": "JUANCAELBROKY", "location": "Colombia", "description": "Activista, columnista y estratega. Apoyamos las causas sociales. \ud83d\udd4a\ufe0f  @PazALaCalleCol.", "url": "https://t.co/V6aCFdQoDk", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/V6aCFdQoDk", "expanded_url": "http://conlaorejaroja.com/author/juan-caicedo/", "display_url": "conlaorejaroja.com/author/juan-ca\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 53335, "friends_count": 26583, "listed_count": 136, "created_at": "Sun May 09 13:40:08 +0000 2010", "favourites_count": 24027, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 91532, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1008848616381911046/brC2YMVO_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1008848616381911046/brC2YMVO_normal.jpg", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Jun 27 22:28:16 +0000 2018", "id": 1012100325317185537, "id_str": "1012100325317185537", "text": "Ma\u00f1ana jueves a las 5PM te esperamos en el @reserva_cafe para la charla \"Siembra: Videos educativos sobre la produc\u2026 https://t.co/jT9rgyRS7T", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "reserva_cafe", "name": "Caf\u00e9 de la Reserva", "id": 826567898042867712, "id_str": "826567898042867712", "indices": [43, 56]}], "urls": [{"url": "https://t.co/jT9rgyRS7T", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1012100325317185537", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1927968055, "id_str": "1927968055", "name": "C\u00e9sar Jerez", "screen_name": "CesarJerezM", "location": "Colombia", "description": "Miembro de la Asociaci\u00f3n Campesina del Valle del R\u00edo Cimitarra-ACVC,de la Asociaci\u00f3n Nacional de Zonas de Reserva Campesina-ANZORC y director de PuntoGnews", "url": "https://t.co/k1nWcPfUGp", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/k1nWcPfUGp", "expanded_url": "http://www.puntog.news", "display_url": "puntog.news", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 15424, "friends_count": 16353, "listed_count": 96, "created_at": "Wed Oct 02 19:29:22 +0000 2013", "favourites_count": 92, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 44905, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/781954222153687040/HVqjp4-J_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/781954222153687040/HVqjp4-J_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1927968055/1419843361", "profile_link_color": "981CEB", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 8, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Wed Jun 27 22:29:44 +0000 2018", "id": 1012100695737192449, "id_str": "1012100695737192449", "text": "RT @CesarJerezM: Ma\u00f1ana jueves a las 5PM te esperamos en el @reserva_cafe para la charla \"Siembra: Videos educativos sobre la producci\u00f3n de\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "CesarJerezM", "name": "C\u00e9sar Jerez", "id": 1927968055, "id_str": "1927968055", "indices": [3, 15]}, {"screen_name": "reserva_cafe", "name": "Caf\u00e9 de la Reserva", "id": 826567898042867712, "id_str": "826567898042867712", "indices": [60, 73]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 328116038, "id_str": "328116038", "name": "\u00c1lvaro Sep\u00falveda P\u00edo", "screen_name": "Bornpiolero", "location": "Infin\u00edte Oce\u00e1nique.", "description": "Un mundo donde quepan muchos mundos. Un mundo de mundos, multidiversos y complementarios.", "url": "http://t.co/ytWg5giHNg", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ytWg5giHNg", "expanded_url": "http://www.etnobiologiacolombia.org", "display_url": "etnobiologiacolombia.org", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1720, "friends_count": 3736, "listed_count": 41, "created_at": "Sat Jul 02 19:22:50 +0000 2011", "favourites_count": 68176, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 66561, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/994775030818058240/8QeQSSpq_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/994775030818058240/8QeQSSpq_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/328116038/1526007927", "profile_link_color": "FA743E", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Jun 27 22:28:16 +0000 2018", "id": 1012100325317185537, "id_str": "1012100325317185537", "text": "Ma\u00f1ana jueves a las 5PM te esperamos en el @reserva_cafe para la charla \"Siembra: Videos educativos sobre la produc\u2026 https://t.co/jT9rgyRS7T", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "reserva_cafe", "name": "Caf\u00e9 de la Reserva", "id": 826567898042867712, "id_str": "826567898042867712", "indices": [43, 56]}], "urls": [{"url": "https://t.co/jT9rgyRS7T", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1012100325317185537", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1927968055, "id_str": "1927968055", "name": "C\u00e9sar Jerez", "screen_name": "CesarJerezM", "location": "Colombia", "description": "Miembro de la Asociaci\u00f3n Campesina del Valle del R\u00edo Cimitarra-ACVC,de la Asociaci\u00f3n Nacional de Zonas de Reserva Campesina-ANZORC y director de PuntoGnews", "url": "https://t.co/k1nWcPfUGp", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/k1nWcPfUGp", "expanded_url": "http://www.puntog.news", "display_url": "puntog.news", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 15424, "friends_count": 16353, "listed_count": 96, "created_at": "Wed Oct 02 19:29:22 +0000 2013", "favourites_count": 92, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 44905, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/781954222153687040/HVqjp4-J_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/781954222153687040/HVqjp4-J_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1927968055/1419843361", "profile_link_color": "981CEB", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 8, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Wed Jun 27 22:28:45 +0000 2018", "id": 1012100447518093312, "id_str": "1012100447518093312", "text": "RT @CesarJerezM: Ma\u00f1ana jueves a las 5PM te esperamos en el @reserva_cafe para la charla \"Siembra: Videos educativos sobre la producci\u00f3n de\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "CesarJerezM", "name": "C\u00e9sar Jerez", "id": 1927968055, "id_str": "1927968055", "indices": [3, 15]}, {"screen_name": "reserva_cafe", "name": "Caf\u00e9 de la Reserva", "id": 826567898042867712, "id_str": "826567898042867712", "indices": [60, 73]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3195313664, "id_str": "3195313664", "name": "AlaOrillaDelR\u00edo", "screen_name": "AlaorillaCaq", "location": "Florencia, Colombia", "description": "Centro de Pensamiento desde la Amazonia Colombiana (Caquet\u00e1- Colombia) https://t.co/Zd7qMO83gB", "url": "https://t.co/6KV2ji6kiO", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/6KV2ji6kiO", "expanded_url": "http://www.alaorilladelrio.com", "display_url": "alaorilladelrio.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/Zd7qMO83gB", "expanded_url": "https://m.facebook.com/centrodepensamientoalaorilladelrio/", "display_url": "m.facebook.com/centrodepensam\u2026", "indices": [71, 94]}]}}, "protected": false, "followers_count": 2128, "friends_count": 3480, "listed_count": 18, "created_at": "Thu May 14 13:27:08 +0000 2015", "favourites_count": 3255, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 7625, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/615929468574523393/q3EvGEZP_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/615929468574523393/q3EvGEZP_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3195313664/1435702688", "profile_link_color": "4A913C", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Jun 27 22:28:16 +0000 2018", "id": 1012100325317185537, "id_str": "1012100325317185537", "text": "Ma\u00f1ana jueves a las 5PM te esperamos en el @reserva_cafe para la charla \"Siembra: Videos educativos sobre la produc\u2026 https://t.co/jT9rgyRS7T", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "reserva_cafe", "name": "Caf\u00e9 de la Reserva", "id": 826567898042867712, "id_str": "826567898042867712", "indices": [43, 56]}], "urls": [{"url": "https://t.co/jT9rgyRS7T", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1012100325317185537", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1927968055, "id_str": "1927968055", "name": "C\u00e9sar Jerez", "screen_name": "CesarJerezM", "location": "Colombia", "description": "Miembro de la Asociaci\u00f3n Campesina del Valle del R\u00edo Cimitarra-ACVC,de la Asociaci\u00f3n Nacional de Zonas de Reserva Campesina-ANZORC y director de PuntoGnews", "url": "https://t.co/k1nWcPfUGp", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/k1nWcPfUGp", "expanded_url": "http://www.puntog.news", "display_url": "puntog.news", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 15424, "friends_count": 16353, "listed_count": 96, "created_at": "Wed Oct 02 19:29:22 +0000 2013", "favourites_count": 92, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 44905, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/781954222153687040/HVqjp4-J_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/781954222153687040/HVqjp4-J_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1927968055/1419843361", "profile_link_color": "981CEB", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 8, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Wed Jun 27 22:28:16 +0000 2018", "id": 1012100325317185537, "id_str": "1012100325317185537", "text": "Ma\u00f1ana jueves a las 5PM te esperamos en el @reserva_cafe para la charla \"Siembra: Videos educativos sobre la produc\u2026 https://t.co/jT9rgyRS7T", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "reserva_cafe", "name": "Caf\u00e9 de la Reserva", "id": 826567898042867712, "id_str": "826567898042867712", "indices": [43, 56]}], "urls": [{"url": "https://t.co/jT9rgyRS7T", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1012100325317185537", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1927968055, "id_str": "1927968055", "name": "C\u00e9sar Jerez", "screen_name": "CesarJerezM", "location": "Colombia", "description": "Miembro de la Asociaci\u00f3n Campesina del Valle del R\u00edo Cimitarra-ACVC,de la Asociaci\u00f3n Nacional de Zonas de Reserva Campesina-ANZORC y director de PuntoGnews", "url": "https://t.co/k1nWcPfUGp", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/k1nWcPfUGp", "expanded_url": "http://www.puntog.news", "display_url": "puntog.news", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 15424, "friends_count": 16353, "listed_count": 96, "created_at": "Wed Oct 02 19:29:22 +0000 2013", "favourites_count": 92, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 44905, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/781954222153687040/HVqjp4-J_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/781954222153687040/HVqjp4-J_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1927968055/1419843361", "profile_link_color": "981CEB", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 8, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Wed Jun 27 22:26:18 +0000 2018", "id": 1012099833400909824, "id_str": "1012099833400909824", "text": "RT @RosaMariaPaya: Hoy hace 3d\u00edas q no nos permiten ver al ambientalista Ariel R Urquiola, que lucha al l\u00edmite: sin sueros y en huelga para\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "RosaMariaPaya", "name": "Rosa Mar\u00eda Pay\u00e1 A.", "id": 720480098, "id_str": "720480098", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3252278780, "id_str": "3252278780", "name": "CESARALBERTOLINARES", "screen_name": "AlbertogomezGo5", "location": "", "description": "Los grandes l\u00edderes del mundo tienen una posesi\u00f3n diab\u00f3lica, y en ella descansan su pobre orgullo y su triste miseria. C.A.L", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2822, "friends_count": 4679, "listed_count": 26, "created_at": "Mon Jun 22 03:19:34 +0000 2015", "favourites_count": 41528, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 88471, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/733812014867316736/Qomo4ZTE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/733812014867316736/Qomo4ZTE_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Jun 26 21:50:22 +0000 2018", "id": 1011728400220860416, "id_str": "1011728400220860416", "text": "Hoy hace 3d\u00edas q no nos permiten ver al ambientalista Ariel R Urquiola, que lucha al l\u00edmite: sin sueros y en huelga\u2026 https://t.co/gwXafW1wBF", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/gwXafW1wBF", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1011728400220860416", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 720480098, "id_str": "720480098", "name": "Rosa Mar\u00eda Pay\u00e1 A.", "screen_name": "RosaMariaPaya", "location": "Suma tu firma en @CubaDecide ", "description": "Si t\u00fa decides, #CubaDecide| Red Latinoamericana de J\u00f3venes por la Democracia, Presidente/@JuventudLac/Latin-American Youth Network for Democracy, President", "url": "https://t.co/ZjVhlVsqR9", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/ZjVhlVsqR9", "expanded_url": "http://www.cubadecide.org", "display_url": "cubadecide.org", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 30753, "friends_count": 3011, "listed_count": 323, "created_at": "Fri Jul 27 16:47:54 +0000 2012", "favourites_count": 19426, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 12132, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F7F9F5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/625365206345089024/yb1shl4q_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/625365206345089024/yb1shl4q_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/720480098/1500352136", "profile_link_color": "E61F68", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 155, "favorite_count": 93, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 155, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Wed Jun 27 22:21:27 +0000 2018", "id": 1012098612157976581, "id_str": "1012098612157976581", "text": "RT @RosaMariaPaya: Hoy hace 3d\u00edas q no nos permiten ver al ambientalista Ariel R Urquiola, que lucha al l\u00edmite: sin sueros y en huelga para\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "RosaMariaPaya", "name": "Rosa Mar\u00eda Pay\u00e1 A.", "id": 720480098, "id_str": "720480098", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 868900207, "id_str": "868900207", "name": "beatriz callejas", "screen_name": "becam51", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 417, "friends_count": 138, "listed_count": 10, "created_at": "Mon Oct 08 23:55:52 +0000 2012", "favourites_count": 15298, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 40885, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "ACDED6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/663477055246479360/75WC98Zi_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/663477055246479360/75WC98Zi_normal.png", "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Jun 26 21:50:22 +0000 2018", "id": 1011728400220860416, "id_str": "1011728400220860416", "text": "Hoy hace 3d\u00edas q no nos permiten ver al ambientalista Ariel R Urquiola, que lucha al l\u00edmite: sin sueros y en huelga\u2026 https://t.co/gwXafW1wBF", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/gwXafW1wBF", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1011728400220860416", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 720480098, "id_str": "720480098", "name": "Rosa Mar\u00eda Pay\u00e1 A.", "screen_name": "RosaMariaPaya", "location": "Suma tu firma en @CubaDecide ", "description": "Si t\u00fa decides, #CubaDecide| Red Latinoamericana de J\u00f3venes por la Democracia, Presidente/@JuventudLac/Latin-American Youth Network for Democracy, President", "url": "https://t.co/ZjVhlVsqR9", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/ZjVhlVsqR9", "expanded_url": "http://www.cubadecide.org", "display_url": "cubadecide.org", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 30753, "friends_count": 3011, "listed_count": 323, "created_at": "Fri Jul 27 16:47:54 +0000 2012", "favourites_count": 19426, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 12132, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F7F9F5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/625365206345089024/yb1shl4q_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/625365206345089024/yb1shl4q_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/720480098/1500352136", "profile_link_color": "E61F68", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 155, "favorite_count": 93, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 155, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Wed Jun 27 22:18:06 +0000 2018", "id": 1012097768482115584, "id_str": "1012097768482115584", "text": "RT @minc_rj: Gra\u00e7as \u00e0 conscientiza\u00e7\u00e3o do #342Amazonia do @GreenpeaceBR da Frente Ambientalista a popula\u00e7\u00e3o sabe o horror do PL do Veneno. V\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "342Amazonia", "indices": [41, 53]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "minc_rj", "name": "Carlos Minc", "id": 131286287, "id_str": "131286287", "indices": [3, 11]}, {"screen_name": "GreenpeaceBR", "name": "Greenpeace Brasil", "id": 16334137, "id_str": "16334137", "indices": [57, 70]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2545345517, "id_str": "2545345517", "name": "Ronie Lima", "screen_name": "rl_ronie", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2, "friends_count": 11, "listed_count": 0, "created_at": "Tue May 13 16:08:51 +0000 2014", "favourites_count": 30, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 27, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/466249009179668480/Crw1_xe2_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/466249009179668480/Crw1_xe2_normal.jpeg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Jun 27 20:39:13 +0000 2018", "id": 1012072883043078144, "id_str": "1012072883043078144", "text": "Gra\u00e7as \u00e0 conscientiza\u00e7\u00e3o do #342Amazonia do @GreenpeaceBR da Frente Ambientalista a popula\u00e7\u00e3o sabe o horror do PL d\u2026 https://t.co/TeAqGDcZLQ", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "342Amazonia", "indices": [28, 40]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GreenpeaceBR", "name": "Greenpeace Brasil", "id": 16334137, "id_str": "16334137", "indices": [44, 57]}], "urls": [{"url": "https://t.co/TeAqGDcZLQ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1012072883043078144", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1011577865085816832, "in_reply_to_status_id_str": "1011577865085816832", "in_reply_to_user_id": 131286287, "in_reply_to_user_id_str": "131286287", "in_reply_to_screen_name": "minc_rj", "user": {"id": 131286287, "id_str": "131286287", "name": "Carlos Minc", "screen_name": "minc_rj", "location": "Brasil", "description": "Ex-ministro e ex-secret\u00e1rio do Ambiente, Minc est\u00e1 no 8\u00ba mandato como deputado estadual. Aprovou leis ecol\u00f3gicas, pr\u00f3-LGBT, estudantes e tecnologias limpas", "url": "http://t.co/y5T8K2zbKJ", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/y5T8K2zbKJ", "expanded_url": "http://www.minc.com.br", "display_url": "minc.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 50187, "friends_count": 52670, "listed_count": 563, "created_at": "Fri Apr 09 20:54:40 +0000 2010", "favourites_count": 2289, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 48535, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "4A913C", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/935144251884793856/b77dLBl6_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/935144251884793856/b77dLBl6_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/131286287/1524156068", "profile_link_color": "4A913C", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F7DECA", "profile_text_color": "6B6B6B", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "97bcdfca1a2dca59", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/97bcdfca1a2dca59.json", "place_type": "city", "name": "Rio de Janeiro", "full_name": "Rio de Janeiro, Brazil", "country_code": "BR", "country": "Brazil", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-43.795449, -23.08302], [-43.0877068, -23.08302], [-43.0877068, -22.7398234], [-43.795449, -22.7398234]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 8, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Jun 27 22:08:29 +0000 2018", "id": 1012095347437522949, "id_str": "1012095347437522949", "text": "@mcubillossigall Ud debe tener estudios de los porcentajes de fabricaci\u00f3n de bolsas pl\u00e1sticas vs otros productos pl\u2026 https://t.co/TeIImUjmhO", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "mcubillossigall", "name": "Marcela Cubillos Sigall", "id": 968552547144404994, "id_str": "968552547144404994", "indices": [0, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/TeIImUjmhO", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1012095347437522949", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1012080140678057984, "in_reply_to_status_id_str": "1012080140678057984", "in_reply_to_user_id": 968552547144404994, "in_reply_to_user_id_str": "968552547144404994", "in_reply_to_screen_name": "mcubillossigall", "user": {"id": 100837385, "id_str": "100837385", "name": "Gilly", "screen_name": "rgillibrand", "location": "Santiago, Concepci\u00f3n, Chile ", "description": "Selenita empedernido...amante de la soledad y los espacios propios...dedicado a vivir la vida y lo q venga con ella. (odio Santiago..amo el sur) Corazon Cruzado", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 462, "friends_count": 495, "listed_count": 2, "created_at": "Thu Dec 31 20:17:52 +0000 2009", "favourites_count": 6951, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7810, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/833777209848557569/uRkF-xvP_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/833777209848557569/uRkF-xvP_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/100837385/1517967564", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Wed Jun 27 21:59:55 +0000 2018", "id": 1012093193951645696, "id_str": "1012093193951645696", "text": "Retweeted Contagio Radio (@Contagioradio1):\n\nAs\u00ed calificaron miembros de organizaciones animalistas y ambientalista\u2026 https://t.co/tfWNGP7yVk", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Contagioradio1", "name": "Contagio Radio", "id": 189165807, "id_str": "189165807", "indices": [26, 41]}], "urls": [{"url": "https://t.co/tfWNGP7yVk", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1012093193951645696", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 227000185, "id_str": "227000185", "name": "Claudia M Cuartas F", "screen_name": "cuartasclau", "location": "", "description": "I love animals (Vegan), the forests, the oceans, the stars in the sky, good music, dancing, Yoga and Kung-Fu.", "url": "https://t.co/4mIjMAMnfw", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/4mIjMAMnfw", "expanded_url": "https://www.facebook.com/PuraVidaClau", "display_url": "facebook.com/PuraVidaClau", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 286, "friends_count": 453, "listed_count": 7, "created_at": "Wed Dec 15 17:00:25 +0000 2010", "favourites_count": 366, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 20679, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1008868245632442368/XfxDeQuU_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1008868245632442368/XfxDeQuU_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/227000185/1522876326", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Wed Jun 27 21:59:51 +0000 2018", "id": 1012093173685014528, "id_str": "1012093173685014528", "text": "RT @Contagioradio1: As\u00ed calificaron miembros de organizaciones animalistas y ambientalistas la elecci\u00f3n de Iv\u00e1n Duque como presidente de Co\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Contagioradio1", "name": "Contagio Radio", "id": 189165807, "id_str": "189165807", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 227000185, "id_str": "227000185", "name": "Claudia M Cuartas F", "screen_name": "cuartasclau", "location": "", "description": "I love animals (Vegan), the forests, the oceans, the stars in the sky, good music, dancing, Yoga and Kung-Fu.", "url": "https://t.co/4mIjMAMnfw", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/4mIjMAMnfw", "expanded_url": "https://www.facebook.com/PuraVidaClau", "display_url": "facebook.com/PuraVidaClau", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 286, "friends_count": 453, "listed_count": 7, "created_at": "Wed Dec 15 17:00:25 +0000 2010", "favourites_count": 366, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 20679, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1008868245632442368/XfxDeQuU_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1008868245632442368/XfxDeQuU_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/227000185/1522876326", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Jun 24 23:03:00 +0000 2018", "id": 1011021905350889472, "id_str": "1011021905350889472", "text": "As\u00ed calificaron miembros de organizaciones animalistas y ambientalistas la elecci\u00f3n de Iv\u00e1n Duque como presidente d\u2026 https://t.co/ZhEejAiHdI", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ZhEejAiHdI", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1011021905350889472", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 189165807, "id_str": "189165807", "name": "Contagio Radio", "screen_name": "Contagioradio1", "location": "Colombia", "description": "Expresi\u00f3n radial con enfoque en DDHH.  Procura la democratizaci\u00f3n de la informaci\u00f3n. Facebook https://t.co/hk0RV6gSnM", "url": "https://t.co/VJFjCzRX74", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/VJFjCzRX74", "expanded_url": "http://www.contagioradio.com", "display_url": "contagioradio.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/hk0RV6gSnM", "expanded_url": "http://on.fb.me/WYS796", "display_url": "on.fb.me/WYS796", "indices": [94, 117]}]}}, "protected": false, "followers_count": 24625, "friends_count": 1540, "listed_count": 302, "created_at": "Fri Sep 10 15:10:56 +0000 2010", "favourites_count": 4986, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 161037, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/956208865942605824/Qkp9tr2a_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/956208865942605824/Qkp9tr2a_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/189165807/1516812459", "profile_link_color": "006699", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 38, "favorite_count": 47, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 38, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Wed Jun 27 21:55:55 +0000 2018", "id": 1012092187084054535, "id_str": "1012092187084054535", "text": "RT @Ambiente_Ec: \"En Ecuador, nuestro Presidente @Lenin Moreno es ambientalista, lo que representa apoyo a las pol\u00edticas que impulsa el Min\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Ambiente_Ec", "name": "Ministerio del Ambiente Ecuador", "id": 282768438, "id_str": "282768438", "indices": [3, 15]}, {"screen_name": "Lenin", "name": "Len\u00edn Moreno", "id": 913131817, "id_str": "913131817", "indices": [49, 55]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2209548433, "id_str": "2209548433", "name": "blanca cuasapaz", "screen_name": "marisolcuasapaz", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 18, "friends_count": 6, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Nov 22 21:03:58 +0000 2013", "favourites_count": 2, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2058, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": true, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Jun 27 11:18:29 +0000 2018", "id": 1011931769355100160, "id_str": "1011931769355100160", "text": "\"En Ecuador, nuestro Presidente @Lenin Moreno es ambientalista, lo que representa apoyo a las pol\u00edticas que impulsa\u2026 https://t.co/iW8AnLj8uv", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Lenin", "name": "Len\u00edn Moreno", "id": 913131817, "id_str": "913131817", "indices": [32, 38]}], "urls": [{"url": "https://t.co/iW8AnLj8uv", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1011931769355100160", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 282768438, "id_str": "282768438", "name": "Ministerio del Ambiente Ecuador", "screen_name": "Ambiente_Ec", "location": "Quito - Ecuador", "description": "Cuenta Oficial del Ministerio del Ambiente de Ecuador / Ministro @tgranizo", "url": "https://t.co/FkFVw3tYau", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/FkFVw3tYau", "expanded_url": "http://www.ambiente.gob.ec", "display_url": "ambiente.gob.ec", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 211843, "friends_count": 1159, "listed_count": 638, "created_at": "Fri Apr 15 21:56:28 +0000 2011", "favourites_count": 2253, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 50584, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "B2DFDA", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/994023732573278208/FbxlhlNb_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/994023732573278208/FbxlhlNb_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/282768438/1529340517", "profile_link_color": "4A913C", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 34, "favorite_count": 19, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 34, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Wed Jun 27 21:53:36 +0000 2018", "id": 1012091601466904576, "id_str": "1012091601466904576", "text": "Sonic es ambientalista y algo anti-industrialista. El objetivo del juego es rescatar a la vida animal que esta sien\u2026 https://t.co/Z4qnhUWy5G", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Z4qnhUWy5G", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1012091601466904576", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": 1012090629709553664, "in_reply_to_status_id_str": "1012090629709553664", "in_reply_to_user_id": 24578654, "in_reply_to_user_id_str": "24578654", "in_reply_to_screen_name": "Sir_Laguna", "user": {"id": 24578654, "id_str": "24578654", "name": "Sir Laguna", "screen_name": "Sir_Laguna", "location": "Colombia", "description": "Cr\u00edtico de cine y videojuegos en GamerFocus y escritor en Shock \n\nhttps://t.co/xRVYk05XrU\n\nhttps://t.co/641tldo7US", "url": "http://t.co/Ee6w9KuUva", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/Ee6w9KuUva", "expanded_url": "http://sientounkimaligno.blogspot.com", "display_url": "sientounkimaligno.blogspot.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/xRVYk05XrU", "expanded_url": "http://www.gamerfocus.co/author/sirlaguna/", "display_url": "gamerfocus.co/author/sirlagu\u2026", "indices": [66, 89]}, {"url": "https://t.co/641tldo7US", "expanded_url": "https://www.shock.co/colaborador/julian-ramirez", "display_url": "shock.co/colaborador/ju\u2026", "indices": [91, 114]}]}}, "protected": false, "followers_count": 1640, "friends_count": 887, "listed_count": 110, "created_at": "Sun Mar 15 20:19:10 +0000 2009", "favourites_count": 17215, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 112289, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/998304756857585665/HwvuNKQZ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/998304756857585665/HwvuNKQZ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/24578654/1504227485", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "030303", "profile_text_color": "C2BAC2", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1012091128261246977, "quoted_status_id_str": "1012091128261246977", "quoted_status": {"created_at": "Wed Jun 27 21:51:43 +0000 2018", "id": 1012091128261246977, "id_str": "1012091128261246977", "text": "@Sir_Laguna Sonic? A menos que \"marketing puro y duro\" sea considerado pol\u00edtica, en ese caso ya hay respuesta", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Sir_Laguna", "name": "Sir Laguna", "id": 24578654, "id_str": "24578654", "indices": [0, 11]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": 1012089405966872576, "in_reply_to_status_id_str": "1012089405966872576", "in_reply_to_user_id": 24578654, "in_reply_to_user_id_str": "24578654", "in_reply_to_screen_name": "Sir_Laguna", "user": {"id": 3549084809, "id_str": "3549084809", "name": "Ezequiel Ledesma", "screen_name": "nik_700", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 46, "friends_count": 220, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Sep 04 22:23:33 +0000 2015", "favourites_count": 87247, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 599, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/899479614480945152/aALL4PBw_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/899479614480945152/aALL4PBw_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Wed Jun 27 21:52:42 +0000 2018", "id": 1012091375909777410, "id_str": "1012091375909777410", "text": "RT @Ambiente_Ec: \"En Ecuador, nuestro Presidente @Lenin Moreno es ambientalista, lo que representa apoyo a las pol\u00edticas que impulsa el Min\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Ambiente_Ec", "name": "Ministerio del Ambiente Ecuador", "id": 282768438, "id_str": "282768438", "indices": [3, 15]}, {"screen_name": "Lenin", "name": "Len\u00edn Moreno", "id": 913131817, "id_str": "913131817", "indices": [49, 55]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 936785948741906432, "id_str": "936785948741906432", "name": "Reiber Luna Vera", "screen_name": "ReiberVera", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 16, "friends_count": 79, "listed_count": 0, "created_at": "Sat Dec 02 02:35:49 +0000 2017", "favourites_count": 9, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 3582, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": true, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Jun 27 11:18:29 +0000 2018", "id": 1011931769355100160, "id_str": "1011931769355100160", "text": "\"En Ecuador, nuestro Presidente @Lenin Moreno es ambientalista, lo que representa apoyo a las pol\u00edticas que impulsa\u2026 https://t.co/iW8AnLj8uv", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Lenin", "name": "Len\u00edn Moreno", "id": 913131817, "id_str": "913131817", "indices": [32, 38]}], "urls": [{"url": "https://t.co/iW8AnLj8uv", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1011931769355100160", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 282768438, "id_str": "282768438", "name": "Ministerio del Ambiente Ecuador", "screen_name": "Ambiente_Ec", "location": "Quito - Ecuador", "description": "Cuenta Oficial del Ministerio del Ambiente de Ecuador / Ministro @tgranizo", "url": "https://t.co/FkFVw3tYau", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/FkFVw3tYau", "expanded_url": "http://www.ambiente.gob.ec", "display_url": "ambiente.gob.ec", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 211843, "friends_count": 1159, "listed_count": 638, "created_at": "Fri Apr 15 21:56:28 +0000 2011", "favourites_count": 2253, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 50584, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "B2DFDA", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/994023732573278208/FbxlhlNb_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/994023732573278208/FbxlhlNb_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/282768438/1529340517", "profile_link_color": "4A913C", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 34, "favorite_count": 19, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 34, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Wed Jun 27 21:47:07 +0000 2018", "id": 1012089970243309573, "id_str": "1012089970243309573", "text": "eu lembro-me que na \u00faltima s\u00e9rie havia um casal que era uma rapariga super ambientalista e um rapaz que era um refo\u2026 https://t.co/YyQX6ocqOG", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/YyQX6ocqOG", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1012089970243309573", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Lite</a>", "in_reply_to_status_id": 1012089306637389824, "in_reply_to_status_id_str": "1012089306637389824", "in_reply_to_user_id": 4889264932, "in_reply_to_user_id_str": "4889264932", "in_reply_to_screen_name": "adri_croissant", "user": {"id": 4889264932, "id_str": "4889264932", "name": "\ud83c\udf1e adriana \ud83c\udf1e", "screen_name": "adri_croissant", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 17, "friends_count": 62, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Feb 08 18:07:52 +0000 2016", "favourites_count": 979, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2237, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "91D2FA", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/843167187254874113/hple6r_A_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/843167187254874113/hple6r_A_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4889264932/1454958207", "profile_link_color": "8CBED6", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Jun 27 21:32:08 +0000 2018", "id": 1012086198540685313, "id_str": "1012086198540685313", "text": "RT @RosaMariaPaya: Hoy hace 3d\u00edas q no nos permiten ver al ambientalista Ariel R Urquiola, que lucha al l\u00edmite: sin sueros y en huelga para\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "RosaMariaPaya", "name": "Rosa Mar\u00eda Pay\u00e1 A.", "id": 720480098, "id_str": "720480098", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 782452507436052485, "id_str": "782452507436052485", "name": "Manuel Pita", "screen_name": "MannyCuban", "location": "New Jersey, USA", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 52, "friends_count": 190, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Oct 02 05:29:49 +0000 2016", "favourites_count": 4865, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2755, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/782468970523856896/p0cW2jzc_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/782468970523856896/p0cW2jzc_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/782452507436052485/1475387183", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Jun 26 21:50:22 +0000 2018", "id": 1011728400220860416, "id_str": "1011728400220860416", "text": "Hoy hace 3d\u00edas q no nos permiten ver al ambientalista Ariel R Urquiola, que lucha al l\u00edmite: sin sueros y en huelga\u2026 https://t.co/gwXafW1wBF", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/gwXafW1wBF", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1011728400220860416", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 720480098, "id_str": "720480098", "name": "Rosa Mar\u00eda Pay\u00e1 A.", "screen_name": "RosaMariaPaya", "location": "Suma tu firma en @CubaDecide ", "description": "Si t\u00fa decides, #CubaDecide| Red Latinoamericana de J\u00f3venes por la Democracia, Presidente/@JuventudLac/Latin-American Youth Network for Democracy, President", "url": "https://t.co/ZjVhlVsqR9", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/ZjVhlVsqR9", "expanded_url": "http://www.cubadecide.org", "display_url": "cubadecide.org", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 30753, "friends_count": 3011, "listed_count": 323, "created_at": "Fri Jul 27 16:47:54 +0000 2012", "favourites_count": 19426, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 12132, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F7F9F5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/625365206345089024/yb1shl4q_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/625365206345089024/yb1shl4q_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/720480098/1500352136", "profile_link_color": "E61F68", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 155, "favorite_count": 93, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 155, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Wed Jun 27 21:20:34 +0000 2018", "id": 1012083289148960768, "id_str": "1012083289148960768", "text": "@lizyqg Cantante, actor, productor, politico, lider de opini\u00f3n, ambientalista...\n\nNo conf\u00edo en los \"tod\u00f3logos\".\n\nPerd\u00f3n, seguro solo soy yo.", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "lizyqg", "name": "Lizyta la ro\u00f1osita", "id": 386727311, "id_str": "386727311", "indices": [0, 7]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1012080083224485888, "in_reply_to_status_id_str": "1012080083224485888", "in_reply_to_user_id": 386727311, "in_reply_to_user_id_str": "386727311", "in_reply_to_screen_name": "lizyqg", "user": {"id": 331384803, "id_str": "331384803", "name": "M7_mex", "screen_name": "afiscad", "location": "", "description": "Soy de izquierda y rezong\u00f3n. Cr\u00edtico recalcitrante y en consecuencia bien mam\u00f3n. No peleo pero no me dejo. El futbol mi pasi\u00f3n; Chiva de coraz\u00f3n.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 20, "friends_count": 345, "listed_count": 1, "created_at": "Fri Jul 08 02:53:58 +0000 2011", "favourites_count": 202, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 519, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1002320993447182341/UX05lF_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1002320993447182341/UX05lF_2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/331384803/1527806922", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Wed Jun 27 21:15:34 +0000 2018", "id": 1012082033223520260, "id_str": "1012082033223520260", "text": "RT @RedNACC: Detenida en el Dorado MOIRA MILLAN l\u00edder mapuche, ambientalista y defensora del agua. No termina la estigmatizacion y persecuc\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "RedNACC", "name": "redacueductoscomunit", "id": 3196647503, "id_str": "3196647503", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 402764522, "id_str": "402764522", "name": "Plataforma DHESCA", "screen_name": "PlataformaDesc", "location": "Colombia", "description": "Red de organizaciones sociales y de ddhh que trabaja por la plena vigencia de los derechos sociales en Colombia http://t.co/v3HIcok42e", "url": "http://t.co/QSuTMV2XU9", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/QSuTMV2XU9", "expanded_url": "http://pcdhdd.org/", "display_url": "pcdhdd.org", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": [{"url": "http://t.co/v3HIcok42e", "expanded_url": "http://m.youtube.com/watch?feature=youtu.be&v=dRwj2KdipV0&desktop_uri=%2Fwatch%3Fv%3DdRwj2KdipV0%26feature%3Dyoutu.be", "display_url": "m.youtube.com/watch?feature=\u2026", "indices": [112, 134]}]}}, "protected": false, "followers_count": 2039, "friends_count": 566, "listed_count": 31, "created_at": "Tue Nov 01 14:59:17 +0000 2011", "favourites_count": 2764, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 10793, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EDECE9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/686940284840742912/DYVzvISe_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/686940284840742912/DYVzvISe_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/402764522/1379423987", "profile_link_color": "088253", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE", "profile_text_color": "634047", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Jun 27 20:42:24 +0000 2018", "id": 1012073684377526273, "id_str": "1012073684377526273", "text": "Detenida en el Dorado MOIRA MILLAN l\u00edder mapuche, ambientalista y defensora del agua. No termina la estigmatizacion\u2026 https://t.co/BToW8c2dMq", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/BToW8c2dMq", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1012073684377526273", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3196647503, "id_str": "3196647503", "name": "redacueductoscomunit", "screen_name": "RedNACC", "location": "Colombia", "description": "Red Nacional de Acueductos Comunitarios.Defendemos la gesti\u00f3n p\u00fablica y comunitaria del agua, bien com\u00fan. La conservaci\u00f3n del agua es la conservaci\u00f3n de la vida", "url": "http://t.co/m8cwRlFfWL", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/m8cwRlFfWL", "expanded_url": "http://www.redacueductoscomunitarios.co/", "display_url": "redacueductoscomunitarios.co", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 691, "friends_count": 551, "listed_count": 7, "created_at": "Thu Apr 23 03:52:38 +0000 2015", "favourites_count": 602, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2416, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/591098270925094913/nPk5Itiz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/591098270925094913/nPk5Itiz_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Wed Jun 27 21:14:39 +0000 2018", "id": 1012081800624078852, "id_str": "1012081800624078852", "text": "No es que yo sea la m\u00e1s limpia, ni ambientalista, ni un carajo, pero esto sobrepasa los l\u00edmites!\ud83d\ude37\u274c https://t.co/DzRQyUD4XW", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/DzRQyUD4XW", "expanded_url": "https://twitter.com/tapasdeciencia/status/1011847594471981056", "display_url": "twitter.com/tapasdeciencia\u2026", "indices": [99, 122]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1905228114, "id_str": "1905228114", "name": "Natalia Cardona", "screen_name": "natalia_joset", "location": "", "description": "sc: natalia.joset// ig: njcv__", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 283, "friends_count": 369, "listed_count": 1, "created_at": "Wed Sep 25 20:02:08 +0000 2013", "favourites_count": 260, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1287, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/951541145145880583/yQXgXmUm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/951541145145880583/yQXgXmUm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1905228114/1528821736", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1011847594471981056, "quoted_status_id_str": "1011847594471981056", "quoted_status": {"created_at": "Wed Jun 27 05:44:00 +0000 2018", "id": 1011847594471981056, "id_str": "1011847594471981056", "text": "Sin palabras: r\u00edos de basura desde la ciudad de Guatemala y otras comunidades desembocan en el r\u00edo Motaguael, y des\u2026 https://t.co/ufUBajNRFh", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ufUBajNRFh", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1011847594471981056", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 205258531, "id_str": "205258531", "name": "Enrique Coper\u00edas", "screen_name": "TapasDeCiencia", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Director de las revistas @muyinteresante ESTAR BIEN, MUY ACTUAL y PREGUNTAS Y RESPUESTAS. Y codirector de @Muy_Mascotas", "url": "http://t.co/HNRTBgQMdX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/HNRTBgQMdX", "expanded_url": "http://tapasdeciencia.blogspot.com.es/", "display_url": "tapasdeciencia.blogspot.com.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 202274, "friends_count": 1160, "listed_count": 2457, "created_at": "Wed Oct 20 13:29:46 +0000 2010", "favourites_count": 149, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 102179, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1438272162/batatuiter_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1438272162/batatuiter_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/205258531/1440837049", "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1652, "favorite_count": 659, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Wed Jun 27 21:13:41 +0000 2018", "id": 1012081558860247040, "id_str": "1012081558860247040", "text": "Hoy 19hs en el programa de @alternativaRA estara hablando el joven ambientalista @AMBLUISM el 2\u00b0 joven lider en amb\u2026 https://t.co/KRI4paEKvZ", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "alternativaRA", "name": "Energ\u00eda Alternativa", "id": 864249369075351553, "id_str": "864249369075351553", "indices": [27, 41]}, {"screen_name": "AMBLUISM", "name": "Luis Martinez Ambie", "id": 3020455840, "id_str": "3020455840", "indices": [81, 90]}], "urls": [{"url": "https://t.co/KRI4paEKvZ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1012081558860247040", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 888873819770941440, "id_str": "888873819770941440", "name": "Ecologia Noticia", "screen_name": "NoticiaEcologia", "location": "Corrientes, Argentina", "description": "Creamos este espacio para que las noticias ambientales de #Corrientes se conozcan pero tambi\u00e9n es un espacio para proteger el #Ambiente y los #Animales", "url": "https://t.co/GoPwFgbwMk", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/GoPwFgbwMk", "expanded_url": "https://m.facebook.com/EcologiaNoticia/", "display_url": "m.facebook.com/EcologiaNotici\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 44, "friends_count": 44, "listed_count": 0, "created_at": "Sat Jul 22 21:30:07 +0000 2017", "favourites_count": 176, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 256, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/888878403213983744/vmMMZaCT_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/888878403213983744/vmMMZaCT_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/888873819770941440/1528817483", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Wed Jun 27 21:05:36 +0000 2018", "id": 1012079523712716802, "id_str": "1012079523712716802", "text": "RT @RosaMariaPaya: Hoy hace 3d\u00edas q no nos permiten ver al ambientalista Ariel R Urquiola, que lucha al l\u00edmite: sin sueros y en huelga para\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "RosaMariaPaya", "name": "Rosa Mar\u00eda Pay\u00e1 A.", "id": 720480098, "id_str": "720480098", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 703059584, "id_str": "703059584", "name": "LUIS IGNACIO MESA LO", "screen_name": "luismesa54", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 129, "friends_count": 332, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Jul 18 13:26:13 +0000 2012", "favourites_count": 13, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 3875, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/569828914810601472/o_f4YDA-_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/569828914810601472/o_f4YDA-_normal.jpeg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Jun 26 21:50:22 +0000 2018", "id": 1011728400220860416, "id_str": "1011728400220860416", "text": "Hoy hace 3d\u00edas q no nos permiten ver al ambientalista Ariel R Urquiola, que lucha al l\u00edmite: sin sueros y en huelga\u2026 https://t.co/gwXafW1wBF", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/gwXafW1wBF", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1011728400220860416", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 720480098, "id_str": "720480098", "name": "Rosa Mar\u00eda Pay\u00e1 A.", "screen_name": "RosaMariaPaya", "location": "Suma tu firma en @CubaDecide ", "description": "Si t\u00fa decides, #CubaDecide| Red Latinoamericana de J\u00f3venes por la Democracia, Presidente/@JuventudLac/Latin-American Youth Network for Democracy, President", "url": "https://t.co/ZjVhlVsqR9", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/ZjVhlVsqR9", "expanded_url": "http://www.cubadecide.org", "display_url": "cubadecide.org", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 30753, "friends_count": 3011, "listed_count": 323, "created_at": "Fri Jul 27 16:47:54 +0000 2012", "favourites_count": 19426, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 12132, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F7F9F5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/625365206345089024/yb1shl4q_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/625365206345089024/yb1shl4q_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/720480098/1500352136", "profile_link_color": "E61F68", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 155, "favorite_count": 93, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 155, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Wed Jun 27 20:51:47 +0000 2018", "id": 1012076045674172417, "id_str": "1012076045674172417", "text": "Grata sorpresa esta... en una de mis revistas y sitios favoritos @outsidemagazine  publicaron sobre el caso de Bert\u2026 https://t.co/MGpNMQU4mB", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "outsidemagazine", "name": "Outside Magazine", "id": 17810254, "id_str": "17810254", "indices": [65, 81]}], "urls": [{"url": "https://t.co/MGpNMQU4mB", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1012076045674172417", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 148947078, "id_str": "148947078", "name": "Renata Ahumada", "screen_name": "RenataAhumada", "location": "Santiago, Chile", "description": "Periodista en agencia. Paisa \ud83d\udc9bdeporte. Comunicaciones @andeshandbook .Club Andino Universitario. Cofundadora @ModaCL_, trabaj\u00e9 @UnTecho @CEJIL @revista_in", "url": "https://t.co/Wb8yX7Gybs", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Wb8yX7Gybs", "expanded_url": "http://www.instagram.com/rena_ahumada", "display_url": "instagram.com/rena_ahumada", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 896, "friends_count": 1873, "listed_count": 23, "created_at": "Fri May 28 01:10:24 +0000 2010", "favourites_count": 1407, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3393, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "709397", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/765778294197346305/EnxCteos_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/765778294197346305/EnxCteos_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/148947078/1476281513", "profile_link_color": "FF3300", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A0C5C7", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Wed Jun 27 20:42:24 +0000 2018", "id": 1012073684377526273, "id_str": "1012073684377526273", "text": "Detenida en el Dorado MOIRA MILLAN l\u00edder mapuche, ambientalista y defensora del agua. No termina la estigmatizacion\u2026 https://t.co/BToW8c2dMq", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/BToW8c2dMq", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1012073684377526273", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3196647503, "id_str": "3196647503", "name": "redacueductoscomunit", "screen_name": "RedNACC", "location": "Colombia", "description": "Red Nacional de Acueductos Comunitarios.Defendemos la gesti\u00f3n p\u00fablica y comunitaria del agua, bien com\u00fan. La conservaci\u00f3n del agua es la conservaci\u00f3n de la vida", "url": "http://t.co/m8cwRlFfWL", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/m8cwRlFfWL", "expanded_url": "http://www.redacueductoscomunitarios.co/", "display_url": "redacueductoscomunitarios.co", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 691, "friends_count": 551, "listed_count": 7, "created_at": "Thu Apr 23 03:52:38 +0000 2015", "favourites_count": 602, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2416, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/591098270925094913/nPk5Itiz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/591098270925094913/nPk5Itiz_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Wed Jun 27 20:39:45 +0000 2018", "id": 1012073015868346371, "id_str": "1012073015868346371", "text": "Viajes en el #Tiempo, \ud83d\udc4f por supuesto hablar de #JurassicWorldFallenKingdom , es de mencionar a sus principales acto\u2026 https://t.co/N3jhxUvTyg", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Tiempo", "indices": [13, 20]}, {"text": "JurassicWorldFallenKingdom", "indices": [47, 74]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/N3jhxUvTyg", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1012073015868346371", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1012073008360550400, "in_reply_to_status_id_str": "1012073008360550400", "in_reply_to_user_id": 1001596065399951360, "in_reply_to_user_id_str": "1001596065399951360", "in_reply_to_screen_name": "SoyIvanCampos", "user": {"id": 1001596065399951360, "id_str": "1001596065399951360", "name": "Iv\u00e1n Campos", "screen_name": "SoyIvanCampos", "location": "Venezuela", "description": "Comunicador Social, locutor, productor nacional independiente y emprendedor", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 15, "friends_count": 100, "listed_count": 0, "created_at": "Tue May 29 22:48:05 +0000 2018", "favourites_count": 89, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 243, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1001676826094243849/FOm943ei_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1001676826094243849/FOm943ei_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1001596065399951360/1527691855", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Wed Jun 27 20:39:44 +0000 2018", "id": 1012073012311388160, "id_str": "1012073012311388160", "text": "Mediante una carta p\u00fablica, 42 exempleadas/os y voluntarios de Greenpeace de Argentina, Chile y Colombia, denunciar\u2026 https://t.co/TEc5TPu1SD", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/TEc5TPu1SD", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1012073012311388160", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 100998866, "id_str": "100998866", "name": "Luis A. Capomasi", "screen_name": "dealgunamanera", "location": "Buenos Aires. Argentina", "description": "La vida es bella... Viv\u00e1mosla con la intensidad que se merece...", "url": "http://t.co/TFXrfCohgY", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/TFXrfCohgY", "expanded_url": "http://dealgunamanera1.blogspot.com", "display_url": "dealgunamanera1.blogspot.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 338, "friends_count": 180, "listed_count": 6, "created_at": "Fri Jan 01 15:35:02 +0000 2010", "favourites_count": 131, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 17157, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "ACDED6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/625363643799085056/Y539XSVL_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/625363643799085056/Y539XSVL_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/100998866/1419633706", "profile_link_color": "038543", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "profile_sidebar_fill_color": "F6F6F6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Wed Jun 27 20:39:13 +0000 2018", "id": 1012072883043078144, "id_str": "1012072883043078144", "text": "Gra\u00e7as \u00e0 conscientiza\u00e7\u00e3o do #342Amazonia do @GreenpeaceBR da Frente Ambientalista a popula\u00e7\u00e3o sabe o horror do PL d\u2026 https://t.co/TeAqGDcZLQ", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "342Amazonia", "indices": [28, 40]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GreenpeaceBR", "name": "Greenpeace Brasil", "id": 16334137, "id_str": "16334137", "indices": [44, 57]}], "urls": [{"url": "https://t.co/TeAqGDcZLQ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1012072883043078144", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1011577865085816832, "in_reply_to_status_id_str": "1011577865085816832", "in_reply_to_user_id": 131286287, "in_reply_to_user_id_str": "131286287", "in_reply_to_screen_name": "minc_rj", "user": {"id": 131286287, "id_str": "131286287", "name": "Carlos Minc", "screen_name": "minc_rj", "location": "Brasil", "description": "Ex-ministro e ex-secret\u00e1rio do Ambiente, Minc est\u00e1 no 8\u00ba mandato como deputado estadual. Aprovou leis ecol\u00f3gicas, pr\u00f3-LGBT, estudantes e tecnologias limpas", "url": "http://t.co/y5T8K2zbKJ", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/y5T8K2zbKJ", "expanded_url": "http://www.minc.com.br", "display_url": "minc.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 50187, "friends_count": 52670, "listed_count": 563, "created_at": "Fri Apr 09 20:54:40 +0000 2010", "favourites_count": 2289, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 48535, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "4A913C", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/935144251884793856/b77dLBl6_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/935144251884793856/b77dLBl6_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/131286287/1524156068", "profile_link_color": "4A913C", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F7DECA", "profile_text_color": "6B6B6B", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "97bcdfca1a2dca59", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/97bcdfca1a2dca59.json", "place_type": "city", "name": "Rio de Janeiro", "full_name": "Rio de Janeiro, Brazil", "country_code": "BR", "country": "Brazil", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-43.795449, -23.08302], [-43.0877068, -23.08302], [-43.0877068, -22.7398234], [-43.795449, -22.7398234]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 8, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Jun 27 20:20:45 +0000 2018", "id": 1012068238153408512, "id_str": "1012068238153408512", "text": "RT @CONSEMARGROUP1: CONSEMAR GROUP SE UNE A ESTA DIFUSI\u00d3N AMBIENTALISTA https://t.co/NYbHq7QTTc", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "CONSEMARGROUP1", "name": "Consemar Group, C.A.", "id": 298151049, "id_str": "298151049", "indices": [3, 18]}], "urls": [{"url": "https://t.co/NYbHq7QTTc", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1012048215460450305", "display_url": "twitter.com/ElNacionalWeb/\u2026", "indices": [72, 95]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 150244062, "id_str": "150244062", "name": "Hector Arismendi", "screen_name": "hjarismendi", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 43, "friends_count": 113, "listed_count": 0, "created_at": "Mon May 31 13:01:28 +0000 2010", "favourites_count": 41, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 130, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/852970433418842114/OECsQg3e_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/852970433418842114/OECsQg3e_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/150244062/1492199241", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Jun 27 19:03:25 +0000 2018", "id": 1012048772875128832, "id_str": "1012048772875128832", "text": "CONSEMAR GROUP SE UNE A ESTA DIFUSI\u00d3N AMBIENTALISTA https://t.co/NYbHq7QTTc", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/NYbHq7QTTc", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1012048215460450305", "display_url": "twitter.com/ElNacionalWeb/\u2026", "indices": [52, 75]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 298151049, "id_str": "298151049", "name": "Consemar Group, C.A.", "screen_name": "CONSEMARGROUP1", "location": "Caracas", "description": "Soluciones Mar\u00edtimas sin Fronteras / Maritime Solutions, Anytime, Anywhere.", "url": "http://t.co/zM4UDP8D5q", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/zM4UDP8D5q", "expanded_url": "http://www.consemargroup.com", "display_url": "consemargroup.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1067, "friends_count": 850, "listed_count": 2, "created_at": "Fri May 13 20:12:05 +0000 2011", "favourites_count": 0, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 870, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "020205", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/630772282156273664/dkGMIJs3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/630772282156273664/dkGMIJs3_normal.jpg", "profile_link_color": "0909AB", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1012048215460450305, "quoted_status_id_str": "1012048215460450305", "quoted_status": {"created_at": "Wed Jun 27 19:01:12 +0000 2018", "id": 1012048215460450305, "id_str": "1012048215460450305", "text": "#PubliEN \nAproximadamente 5 millones de toneladas de aceite producidas en el mundo terminan en los oceanos.\u2026 https://t.co/K8dkrY6ayK", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "PubliEN", "indices": [0, 8]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/K8dkrY6ayK", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1012048215460450305", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [109, 132]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15007299, "id_str": "15007299", "name": "El Nacional", "screen_name": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "url": "https://t.co/STnmQpA87I", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/STnmQpA87I", "expanded_url": "http://www.el-nacional.com", "display_url": "el-nacional.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4571847, "friends_count": 358936, "listed_count": 18127, "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "favourites_count": 6706, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 6014124, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "2C2B59", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/938538423924805633/sSHzCbvm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/938538423924805633/sSHzCbvm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1530107349", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "222222", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 6, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1012048215460450305, "quoted_status_id_str": "1012048215460450305", "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Wed Jun 27 20:17:00 +0000 2018", "id": 1012067290798489600, "id_str": "1012067290798489600", "text": "RT @Ambiente_Ec: \"En Ecuador, nuestro Presidente @Lenin Moreno es ambientalista, lo que representa apoyo a las pol\u00edticas que impulsa el Min\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Ambiente_Ec", "name": "Ministerio del Ambiente Ecuador", "id": 282768438, "id_str": "282768438", "indices": [3, 15]}, {"screen_name": "Lenin", "name": "Len\u00edn Moreno", "id": 913131817, "id_str": "913131817", "indices": [49, 55]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 461588821, "id_str": "461588821", "name": "MAE Chimborazo", "screen_name": "MAEChimborazo", "location": "Av. 9 de Octubre y Duchicela", "description": "Direcci\u00f3n Provincial del Ambiente de Chimborazo, organismo del Estado encargado de precautelar y conservar los recursos naturales de nuestra jurisdicci\u00f3n", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2226, "friends_count": 586, "listed_count": 37, "created_at": "Wed Jan 11 23:45:34 +0000 2012", "favourites_count": 13114, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 32925, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/996920369574563840/8ZBu4Mcf_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/996920369574563840/8ZBu4Mcf_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/461588821/1528146387", "profile_link_color": "009999", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Jun 27 11:18:29 +0000 2018", "id": 1011931769355100160, "id_str": "1011931769355100160", "text": "\"En Ecuador, nuestro Presidente @Lenin Moreno es ambientalista, lo que representa apoyo a las pol\u00edticas que impulsa\u2026 https://t.co/iW8AnLj8uv", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Lenin", "name": "Len\u00edn Moreno", "id": 913131817, "id_str": "913131817", "indices": [32, 38]}], "urls": [{"url": "https://t.co/iW8AnLj8uv", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1011931769355100160", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 282768438, "id_str": "282768438", "name": "Ministerio del Ambiente Ecuador", "screen_name": "Ambiente_Ec", "location": "Quito - Ecuador", "description": "Cuenta Oficial del Ministerio del Ambiente de Ecuador / Ministro @tgranizo", "url": "https://t.co/FkFVw3tYau", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/FkFVw3tYau", "expanded_url": "http://www.ambiente.gob.ec", "display_url": "ambiente.gob.ec", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 211843, "friends_count": 1159, "listed_count": 638, "created_at": "Fri Apr 15 21:56:28 +0000 2011", "favourites_count": 2253, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 50584, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "B2DFDA", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/994023732573278208/FbxlhlNb_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/994023732573278208/FbxlhlNb_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/282768438/1529340517", "profile_link_color": "4A913C", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 34, "favorite_count": 19, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 34, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Wed Jun 27 20:15:25 +0000 2018", "id": 1012066893384110082, "id_str": "1012066893384110082", "text": "RT @CdNLeon: As hidrel\u00e9tricas agridem o meio ambiente. \u00c9 fato, n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 opini\u00e3o de ambientalista. Toda forma de produzir energia el\u00e9trica a\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "CdNLeon", "name": "Leon Martins", "id": 37312877, "id_str": "37312877", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 157837951, "id_str": "157837951", "name": "\ud83c\udf19ra", "screen_name": "luaracouto19", "location": "", "description": "o lobo \u00e9 o homem do bolo", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 220, "friends_count": 345, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Jun 21 01:41:43 +0000 2010", "favourites_count": 15981, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 4464, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C6E2EE", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/817773924989759488/ac_fi1pa_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/817773924989759488/ac_fi1pa_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/157837951/1527986303", "profile_link_color": "1F98C7", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Jun 26 10:53:48 +0000 2018", "id": 1011563172560453632, "id_str": "1011563172560453632", "text": "As hidrel\u00e9tricas agridem o meio ambiente. \u00c9 fato, n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 opini\u00e3o de ambientalista. Toda forma de produzir energia\u2026 https://t.co/uNpjKAAFVc", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/uNpjKAAFVc", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1011563172560453632", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Lite</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 37312877, "id_str": "37312877", "name": "Leon Martins", "screen_name": "CdNLeon", "location": "Vancouver - BC", "description": "Eu tenho um canal no Youtube. contato@coisadenerd.net", "url": "https://t.co/ym3zg5gwie", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/ym3zg5gwie", "expanded_url": "http://www.youtube.com/coisadenerd", "display_url": "youtube.com/coisadenerd", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1800647, "friends_count": 399, "listed_count": 1276, "created_at": "Sat May 02 23:49:44 +0000 2009", "favourites_count": 384, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 223, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "134F5C", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/742062425768230912/HryeWktW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/742062425768230912/HryeWktW_normal.jpg", "profile_link_color": "134F5C", "profile_sidebar_border_color": "134F5C", "profile_sidebar_fill_color": "F6B36B", "profile_text_color": "134F5C", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1011247269314748416, "quoted_status_id_str": "1011247269314748416", "quoted_status": {"created_at": "Mon Jun 25 13:58:31 +0000 2018", "id": 1011247269314748416, "id_str": "1011247269314748416", "text": "No Brasil os ambientalistas dizem que hidrel\u00e9tricas causam agridem o meio ambiente por causa das inunda\u00e7\u00f5es, da\u00ed co\u2026 https://t.co/Jcwl8R7Pz3", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Jcwl8R7Pz3", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1011247269314748416", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 74756085, "id_str": "74756085", "name": "Eduardo Bolsonaro", "screen_name": "BolsonaroSP", "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "description": "Filho do deputado federal Jair Bolsonaro, Policial Federal eleito Deputado Federal pelo Estado de SP.", "url": "https://t.co/RgYjwptiVz", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/RgYjwptiVz", "expanded_url": "http://www.eduardobolsonarosp.com.br", "display_url": "eduardobolsonarosp.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 425456, "friends_count": 386, "listed_count": 530, "created_at": "Wed Sep 16 15:25:13 +0000 2009", "favourites_count": 9990, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 8602, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/948375187145158656/FHNo_qMs_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/948375187145158656/FHNo_qMs_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/74756085/1478341298", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "68e019afec7d0ba5", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/68e019afec7d0ba5.json", "place_type": "city", "name": "Sao Paulo", "full_name": "Sao Paulo, Brazil", "country_code": "BR", "country": "Brazil", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-46.826039, -24.008814], [-46.365052, -24.008814], [-46.365052, -23.356792], [-46.826039, -23.356792]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 94, "favorite_count": 501, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "retweet_count": 297, "favorite_count": 2428, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1011247269314748416, "quoted_status_id_str": "1011247269314748416", "retweet_count": 297, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Jun 27 20:12:54 +0000 2018", "id": 1012066262153908224, "id_str": "1012066262153908224", "text": "RT @RosaMariaPaya: Hoy hace 3d\u00edas q no nos permiten ver al ambientalista Ariel R Urquiola, que lucha al l\u00edmite: sin sueros y en huelga para\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "RosaMariaPaya", "name": "Rosa Mar\u00eda Pay\u00e1 A.", "id": 720480098, "id_str": "720480098", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 73121261, "id_str": "73121261", "name": "Fenix", "screen_name": "LCorreaNeves", "location": "Rio de Janeiro", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 15, "friends_count": 304, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Sep 10 13:54:42 +0000 2009", "favourites_count": 1732, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 416, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000192031409/4cec5c6f2f8a2e4cea35161b1c9571f8_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000192031409/4cec5c6f2f8a2e4cea35161b1c9571f8_normal.png", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Jun 26 21:50:22 +0000 2018", "id": 1011728400220860416, "id_str": "1011728400220860416", "text": "Hoy hace 3d\u00edas q no nos permiten ver al ambientalista Ariel R Urquiola, que lucha al l\u00edmite: sin sueros y en huelga\u2026 https://t.co/gwXafW1wBF", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/gwXafW1wBF", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1011728400220860416", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 720480098, "id_str": "720480098", "name": "Rosa Mar\u00eda Pay\u00e1 A.", "screen_name": "RosaMariaPaya", "location": "Suma tu firma en @CubaDecide ", "description": "Si t\u00fa decides, #CubaDecide| Red Latinoamericana de J\u00f3venes por la Democracia, Presidente/@JuventudLac/Latin-American Youth Network for Democracy, President", "url": "https://t.co/ZjVhlVsqR9", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/ZjVhlVsqR9", "expanded_url": "http://www.cubadecide.org", "display_url": "cubadecide.org", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 30753, "friends_count": 3011, "listed_count": 323, "created_at": "Fri Jul 27 16:47:54 +0000 2012", "favourites_count": 19426, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 12132, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F7F9F5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/625365206345089024/yb1shl4q_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/625365206345089024/yb1shl4q_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/720480098/1500352136", "profile_link_color": "E61F68", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 155, "favorite_count": 93, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 155, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Wed Jun 27 20:12:50 +0000 2018", "id": 1012066245221502980, "id_str": "1012066245221502980", "text": "Consumado, el gran fraude contra AMLO\n\nAplicaron encuestas en redes sociales (Twitter y Facebook), donde siete de c\u2026 https://t.co/bU3qgF0lEC", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/bU3qgF0lEC", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1012066245221502980", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 873061972564000768, "id_str": "873061972564000768", "name": "protelco", "screen_name": "ambientalista", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 10, "friends_count": 28, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Jun 09 06:19:29 +0000 2017", "favourites_count": 1, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2764, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/958436591424319488/9p4uMjGD_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/958436591424319488/9p4uMjGD_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/873061972564000768/1517343968", "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Wed Jun 27 20:04:29 +0000 2018", "id": 1012064144193966080, "id_str": "1012064144193966080", "text": "RT @RosaMariaPaya: Hoy hace 3d\u00edas q no nos permiten ver al ambientalista Ariel R Urquiola, que lucha al l\u00edmite: sin sueros y en huelga para\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "RosaMariaPaya", "name": "Rosa Mar\u00eda Pay\u00e1 A.", "id": 720480098, "id_str": "720480098", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 88035796, "id_str": "88035796", "name": "Torres-42", "screen_name": "torres2002", "location": "Junto a la Victoria.", "description": "Veracruzano de cepa...la chingada. Vivo en exilio voluntario en algun lugar de Mexico. Aficionado a la playa, la musica y la cerveza. Usuario del HT #NoMamar.", "url": "http://t.co/VhNQgjeZbA", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/VhNQgjeZbA", "expanded_url": "http://www.pegateunchivo.org", "display_url": "pegateunchivo.org", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 882, "friends_count": 1042, "listed_count": 20, "created_at": "Fri Nov 06 21:20:11 +0000 2009", "favourites_count": 189, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 47797, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/994395999341760512/YDKv0Hs5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/994395999341760512/YDKv0Hs5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/88035796/1481133676", "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "0099E6", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "615761", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Jun 26 21:50:22 +0000 2018", "id": 1011728400220860416, "id_str": "1011728400220860416", "text": "Hoy hace 3d\u00edas q no nos permiten ver al ambientalista Ariel R Urquiola, que lucha al l\u00edmite: sin sueros y en huelga\u2026 https://t.co/gwXafW1wBF", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/gwXafW1wBF", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1011728400220860416", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 720480098, "id_str": "720480098", "name": "Rosa Mar\u00eda Pay\u00e1 A.", "screen_name": "RosaMariaPaya", "location": "Suma tu firma en @CubaDecide ", "description": "Si t\u00fa decides, #CubaDecide| Red Latinoamericana de J\u00f3venes por la Democracia, Presidente/@JuventudLac/Latin-American Youth Network for Democracy, President", "url": "https://t.co/ZjVhlVsqR9", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/ZjVhlVsqR9", "expanded_url": "http://www.cubadecide.org", "display_url": "cubadecide.org", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 30753, "friends_count": 3011, "listed_count": 323, "created_at": "Fri Jul 27 16:47:54 +0000 2012", "favourites_count": 19426, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 12132, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F7F9F5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/625365206345089024/yb1shl4q_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/625365206345089024/yb1shl4q_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/720480098/1500352136", "profile_link_color": "E61F68", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 155, "favorite_count": 93, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 155, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Wed Jun 27 20:00:35 +0000 2018", "id": 1012063159727738880, "id_str": "1012063159727738880", "text": "Proyecto magno modernista y ambientalista para #TenangoDeLasFlores https://t.co/qsMSuyvuUi", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "TenangoDeLasFlores", "indices": [47, 66]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/qsMSuyvuUi", "expanded_url": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=2274295709262112&id=125119774179727", "display_url": "facebook.com/permalink.php?\u2026", "indices": [67, 90]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 148129200, "id_str": "148129200", "name": "EL IMPARCIAL S N", "screen_name": "ELIMPARCIALSN", "location": "MEXICO, HUAUCHINANGO, PUEBLA", "description": "SOMOS UN MEDIO DE COMUNICACI\u00d3N, QUE DESDE HACE 20 A\u00d1OS NOS HEMOS INVOLUCRADO EN EL ACONTECER DIARIO DE LA SIERRA NORTE DE PUEBLA,  NACIONAL E INTERNACIONAL.", "url": "http://t.co/gHCOduasvp", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/gHCOduasvp", "expanded_url": "http://elimparcialsn.wordpress.com/", "display_url": "elimparcialsn.wordpress.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 450, "friends_count": 205, "listed_count": 4, "created_at": "Tue May 25 22:47:31 +0000 2010", "favourites_count": 17, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 60901, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "7B888F", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1228730912/INDIGENA_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1228730912/INDIGENA_normal.jpg", "profile_link_color": "5C005C", "profile_sidebar_border_color": "BD0F0F", "profile_sidebar_fill_color": "AC94C2", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Wed Jun 27 19:59:51 +0000 2018", "id": 1012062977095168000, "id_str": "1012062977095168000", "text": "Proyecto magno modernista y ambientalista para #TenangoDeLasFlores https://t.co/RneJJshJbB", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "TenangoDeLasFlores", "indices": [47, 66]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/RneJJshJbB", "expanded_url": "https://www.facebook.com/maricela.yanezsuarez/posts/10214248990593614", "display_url": "facebook.com/maricela.yanez\u2026", "indices": [67, 90]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 148129200, "id_str": "148129200", "name": "EL IMPARCIAL S N", "screen_name": "ELIMPARCIALSN", "location": "MEXICO, HUAUCHINANGO, PUEBLA", "description": "SOMOS UN MEDIO DE COMUNICACI\u00d3N, QUE DESDE HACE 20 A\u00d1OS NOS HEMOS INVOLUCRADO EN EL ACONTECER DIARIO DE LA SIERRA NORTE DE PUEBLA,  NACIONAL E INTERNACIONAL.", "url": "http://t.co/gHCOduasvp", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/gHCOduasvp", "expanded_url": "http://elimparcialsn.wordpress.com/", "display_url": "elimparcialsn.wordpress.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 450, "friends_count": 205, "listed_count": 4, "created_at": "Tue May 25 22:47:31 +0000 2010", "favourites_count": 17, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 60901, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "7B888F", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1228730912/INDIGENA_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1228730912/INDIGENA_normal.jpg", "profile_link_color": "5C005C", "profile_sidebar_border_color": "BD0F0F", "profile_sidebar_fill_color": "AC94C2", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Wed Jun 27 19:51:31 +0000 2018", "id": 1012060877439324161, "id_str": "1012060877439324161", "text": "RT @DarvinMeza: @OrgNicAmb @LuisPrado__ @Nica_vandalicaa La revoluci\u00f3n ser\u00e1 Ambientalista o no ser\u00e1", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "DarvinMeza", "name": "Mapache Vandalico", "id": 212091744, "id_str": "212091744", "indices": [3, 14]}, {"screen_name": "OrgNicAmb", "name": "OrgaNicA", "id": 1485413424, "id_str": "1485413424", "indices": [16, 26]}, {"screen_name": "LuisPrado__", "name": "El Macho Raton", "id": 2820975511, "id_str": "2820975511", "indices": [27, 39]}, {"screen_name": "Nica_vandalicaa", "name": "vandalica de coraz\u00f3n", "id": 140915785, "id_str": "140915785", "indices": [40, 56]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 140915785, "id_str": "140915785", "name": "vandalica de coraz\u00f3n", "screen_name": "Nica_vandalicaa", "location": "", "description": "colocha\ud83d\udc95||Vandalica \ud83c\uddf3\ud83c\uddee|| amo los animales \ud83d\udc36\ud83d\udc31 SOLO EL PUEBLO SALVA AL PUEBLO!!\u270a\u270a", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 236, "friends_count": 180, "listed_count": 1, "created_at": "Thu May 06 18:00:16 +0000 2010", "favourites_count": 3229, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 7513, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1007601083206774785/uvjMC4I1_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1007601083206774785/uvjMC4I1_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/140915785/1525901738", "profile_link_color": "9266CC", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFF7CC", "profile_text_color": "0C3E53", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Jun 27 19:08:37 +0000 2018", "id": 1012050082584293376, "id_str": "1012050082584293376", "text": "@OrgNicAmb @LuisPrado__ @Nica_vandalicaa La revoluci\u00f3n ser\u00e1 Ambientalista o no ser\u00e1", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "OrgNicAmb", "name": "OrgaNicA", "id": 1485413424, "id_str": "1485413424", "indices": [0, 10]}, {"screen_name": "LuisPrado__", "name": "El Macho Raton", "id": 2820975511, "id_str": "2820975511", "indices": [11, 23]}, {"screen_name": "Nica_vandalicaa", "name": "vandalica de coraz\u00f3n", "id": 140915785, "id_str": "140915785", "indices": [24, 40]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1012049158331564033, "in_reply_to_status_id_str": "1012049158331564033", "in_reply_to_user_id": 1485413424, "in_reply_to_user_id_str": "1485413424", "in_reply_to_screen_name": "OrgNicAmb", "user": {"id": 212091744, "id_str": "212091744", "name": "Mapache Vandalico", "screen_name": "DarvinMeza", "location": "Tipitapa", "description": "...soy feo como el pecado y el doble de malo...", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 239, "friends_count": 292, "listed_count": 2, "created_at": "Fri Nov 05 03:11:38 +0000 2010", "favourites_count": 6756, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2531, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1009637516176023552/7w6-cY-s_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1009637516176023552/7w6-cY-s_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/212091744/1529277262", "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Wed Jun 27 19:50:57 +0000 2018", "id": 1012060736384831490, "id_str": "1012060736384831490", "text": "RT @DarvinMeza: @OrgNicAmb @LuisPrado__ @Nica_vandalicaa La revoluci\u00f3n ser\u00e1 Ambientalista o no ser\u00e1", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "DarvinMeza", "name": "Mapache Vandalico", "id": 212091744, "id_str": "212091744", "indices": [3, 14]}, {"screen_name": "OrgNicAmb", "name": "OrgaNicA", "id": 1485413424, "id_str": "1485413424", "indices": [16, 26]}, {"screen_name": "LuisPrado__", "name": "El Macho Raton", "id": 2820975511, "id_str": "2820975511", "indices": [27, 39]}, {"screen_name": "Nica_vandalicaa", "name": "vandalica de coraz\u00f3n", "id": 140915785, "id_str": "140915785", "indices": [40, 56]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1491743690, "id_str": "1491743690", "name": "Svet \u2734\ufe0f", "screen_name": "asdfkjsouplove2", "location": "Nicaragua", "description": "No hay p\u00e1jaro peque\u00f1o, que despu\u00e9s de alzar el vuelo se detenga en su volar\u00a0. Todo empez\u00f3 un 19 de Abril del 2018 \ud83c\uddf3\ud83c\uddee\nRESPETE LA PATRIA!", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 721, "friends_count": 416, "listed_count": 9, "created_at": "Sat Jun 08 01:56:43 +0000 2013", "favourites_count": 51350, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 71648, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "AACCDD", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1008026260281413633/ZKB7Oezj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1008026260281413633/ZKB7Oezj_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1491743690/1526915625", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Jun 27 19:08:37 +0000 2018", "id": 1012050082584293376, "id_str": "1012050082584293376", "text": "@OrgNicAmb @LuisPrado__ @Nica_vandalicaa La revoluci\u00f3n ser\u00e1 Ambientalista o no ser\u00e1", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "OrgNicAmb", "name": "OrgaNicA", "id": 1485413424, "id_str": "1485413424", "indices": [0, 10]}, {"screen_name": "LuisPrado__", "name": "El Macho Raton", "id": 2820975511, "id_str": "2820975511", "indices": [11, 23]}, {"screen_name": "Nica_vandalicaa", "name": "vandalica de coraz\u00f3n", "id": 140915785, "id_str": "140915785", "indices": [24, 40]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1012049158331564033, "in_reply_to_status_id_str": "1012049158331564033", "in_reply_to_user_id": 1485413424, "in_reply_to_user_id_str": "1485413424", "in_reply_to_screen_name": "OrgNicAmb", "user": {"id": 212091744, "id_str": "212091744", "name": "Mapache Vandalico", "screen_name": "DarvinMeza", "location": "Tipitapa", "description": "...soy feo como el pecado y el doble de malo...", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 239, "friends_count": 292, "listed_count": 2, "created_at": "Fri Nov 05 03:11:38 +0000 2010", "favourites_count": 6756, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2531, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1009637516176023552/7w6-cY-s_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1009637516176023552/7w6-cY-s_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/212091744/1529277262", "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Jun 28 21:39:12 +0000 2018", "id": 1012450365214773248, "id_str": "1012450365214773248", "text": "No se ha dicho en noticias pero es posible Cuba este atacando a norteamericanos con virus individual. son buenos en eso..", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 873061972564000768, "id_str": "873061972564000768", "name": "protelco", "screen_name": "ambientalista", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 10, "friends_count": 28, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Jun 09 06:19:29 +0000 2017", "favourites_count": 1, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2782, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/958436591424319488/9p4uMjGD_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/958436591424319488/9p4uMjGD_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/873061972564000768/1517343968", "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Jun 28 21:33:12 +0000 2018", "id": 1012448857282809856, "id_str": "1012448857282809856", "text": "Nunca prometas lo que no se puede cumplir, algunos si pensamos y sabemos de tus mentiras.", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 873061972564000768, "id_str": "873061972564000768", "name": "protelco", "screen_name": "ambientalista", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 10, "friends_count": 28, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Jun 09 06:19:29 +0000 2017", "favourites_count": 1, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2782, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/958436591424319488/9p4uMjGD_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/958436591424319488/9p4uMjGD_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/873061972564000768/1517343968", "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Jun 28 21:21:45 +0000 2018", "id": 1012445975829450752, "id_str": "1012445975829450752", "text": "@JJTrellezV hab\u00eda era que montar un gobierno ambientalista para acabar con estas cosas.", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "JJTrellezV", "name": "Jhon Jairo Tr\u00e9llez", "id": 2924826150, "id_str": "2924826150", "indices": [0, 11]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": 1012444808600801280, "in_reply_to_status_id_str": "1012444808600801280", "in_reply_to_user_id": 2924826150, "in_reply_to_user_id_str": "2924826150", "in_reply_to_screen_name": "JJTrellezV", "user": {"id": 71176094, "id_str": "71176094", "name": "Luis Miguel VA", "screen_name": "Luiserux", "location": "Medallo City", "description": "#verde #fajardo #cerocorrupci\u00f3n", "url": "https://t.co/l2qz6kSmnR", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/l2qz6kSmnR", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=Abrn8aVQ76Q", "display_url": "youtube.com/watch?v=Abrn8a\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 193, "friends_count": 372, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Sep 03 04:56:14 +0000 2009", "favourites_count": 10144, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6528, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/969086091176357888/v1t3fkUT_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/969086091176357888/v1t3fkUT_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/71176094/1469194824", "profile_link_color": "021A04", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Jun 28 21:20:32 +0000 2018", "id": 1012445670781997056, "id_str": "1012445670781997056", "text": "RT @ccaridadroque: MAGNIFICO......OJALA OTROS ESCUCHEN... https://t.co/49DOeAS5Ed", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ccaridadroque", "name": "ccaridad roque", "id": 846219894, "id_str": "846219894", "indices": [3, 17]}], "urls": [{"url": "https://t.co/49DOeAS5Ed", "expanded_url": "https://www.martinoticias.com/a/washington-post-estado-autoritario-de-cuba-pone-en-peligro-vida-de-ambientalista/180886.html", "display_url": "martinoticias.com/a/washington-p\u2026", "indices": [58, 81]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1400768214, "id_str": "1400768214", "name": "kike Rios", "screen_name": "Kike155Rios", "location": "West Palm beach", "description": "Cubano de pura cepa,amante de la libertad.El Comunismo no sirve ni de abono.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 345, "friends_count": 437, "listed_count": 6, "created_at": "Fri May 03 21:31:18 +0000 2013", "favourites_count": 1894, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 14153, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/442739514898124801/lOyy44tN_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/442739514898124801/lOyy44tN_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1400768214/1381403622", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Jun 28 17:19:36 +0000 2018", "id": 1012385037323587585, "id_str": "1012385037323587585", "text": "MAGNIFICO......OJALA OTROS ESCUCHEN... https://t.co/49DOeAS5Ed", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/49DOeAS5Ed", "expanded_url": "https://www.martinoticias.com/a/washington-post-estado-autoritario-de-cuba-pone-en-peligro-vida-de-ambientalista/180886.html", "display_url": "martinoticias.com/a/washington-p\u2026", "indices": [39, 62]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 846219894, "id_str": "846219894", "name": "ccaridad roque", "screen_name": "ccaridadroque", "location": "Miami florida", "description": "Periodista, comentarista radial.\nRadio Marti, #TRAS LA NOTICIA.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 800, "friends_count": 658, "listed_count": 3, "created_at": "Tue Sep 25 21:03:10 +0000 2012", "favourites_count": 478, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5350, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000472277016/3b6965eddd6b1806368c4652f8d431be_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000472277016/3b6965eddd6b1806368c4652f8d431be_normal.jpeg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Jun 28 21:12:06 +0000 2018", "id": 1012443547545624577, "id_str": "1012443547545624577", "text": "RT @PoliciAmazonas: Carabineros #JuntosPorElCampo contra la deforestaci\u00f3n.\n\nPolic\u00eda Amazonas y comunidad reforestan quebrada san Antonio en\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "JuntosPorElCampo", "indices": [32, 49]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "PoliciAmazonas", "name": "Diego Alberto Lopez Guarin", "id": 871859236745224192, "id_str": "871859236745224192", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://roundteam.co\" rel=\"nofollow\">RoundTeam</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 752886194049052673, "id_str": "752886194049052673", "name": "OTTO HAMANN \ud83c\udf32", "screen_name": "HAMANNadn", "location": "USA", "description": "Entrepreneur / Explorer / Green World Investors / Consulting / Media / Compulsive Traveler / Rainforest / Occasional Surfer / Tweets & RTs are not endorsements", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1390, "friends_count": 1613, "listed_count": 65, "created_at": "Tue Jul 12 15:23:51 +0000 2016", "favourites_count": 517, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 26165, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/780606140258328576/oornHJ4c_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/780606140258328576/oornHJ4c_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/752886194049052673/1511538956", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Jun 28 21:09:16 +0000 2018", "id": 1012442833389748225, "id_str": "1012442833389748225", "text": "Carabineros #JuntosPorElCampo contra la deforestaci\u00f3n.\n\nPolic\u00eda Amazonas y comunidad reforestan quebrada san Antoni\u2026 https://t.co/GceqXKarkQ", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "JuntosPorElCampo", "indices": [12, 29]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/GceqXKarkQ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1012442833389748225", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 871859236745224192, "id_str": "871859236745224192", "name": "Diego Alberto Lopez Guarin", "screen_name": "PoliciAmazonas", "location": "Leticia, Colombia", "description": "Cuenta oficial del Departamento de Polic\u00eda Amazonas Colombia", "url": "https://t.co/1Kj3CgKmQf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/1Kj3CgKmQf", "expanded_url": "https://www.policia.gov.co/amazonas", "display_url": "policia.gov.co/amazonas", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 860, "friends_count": 272, "listed_count": 4, "created_at": "Mon Jun 05 22:40:15 +0000 2017", "favourites_count": 314, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1252, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/984792070203297792/DVMSivbe_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/984792070203297792/DVMSivbe_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/871859236745224192/1528964103", "profile_link_color": "006600", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Jun 28 21:09:16 +0000 2018", "id": 1012442833389748225, "id_str": "1012442833389748225", "text": "Carabineros #JuntosPorElCampo contra la deforestaci\u00f3n.\n\nPolic\u00eda Amazonas y comunidad reforestan quebrada san Antoni\u2026 https://t.co/GceqXKarkQ", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "JuntosPorElCampo", "indices": [12, 29]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/GceqXKarkQ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1012442833389748225", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 871859236745224192, "id_str": "871859236745224192", "name": "Diego Alberto Lopez Guarin", "screen_name": "PoliciAmazonas", "location": "Leticia, Colombia", "description": "Cuenta oficial del Departamento de Polic\u00eda Amazonas Colombia", "url": "https://t.co/1Kj3CgKmQf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/1Kj3CgKmQf", "expanded_url": "https://www.policia.gov.co/amazonas", "display_url": "policia.gov.co/amazonas", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 860, "friends_count": 272, "listed_count": 4, "created_at": "Mon Jun 05 22:40:15 +0000 2017", "favourites_count": 314, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1252, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/984792070203297792/DVMSivbe_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/984792070203297792/DVMSivbe_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/871859236745224192/1528964103", "profile_link_color": "006600", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Jun 28 21:02:43 +0000 2018", "id": 1012441186869661696, "id_str": "1012441186869661696", "text": "@pia_dmn Sin \u00e1nimo de generar bardo, pero... Yo me considero una persona que apoya a movimientos ya sea ambientalis\u2026 https://t.co/hGwvuWyCvl", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "pia_dmn", "name": "arp\u00eda \ud83d\udc9a", "id": 210678633, "id_str": "210678633", "indices": [0, 8]}], "urls": [{"url": "https://t.co/hGwvuWyCvl", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1012441186869661696", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Lite</a>", "in_reply_to_status_id": 1011989735252905990, "in_reply_to_status_id_str": "1011989735252905990", "in_reply_to_user_id": 210678633, "in_reply_to_user_id_str": "210678633", "in_reply_to_screen_name": "pia_dmn", "user": {"id": 940436639045881857, "id_str": "940436639045881857", "name": "Marie \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "screen_name": "paynexbalvin", "location": "Bucaramanga, Colombia", "description": "||c o l o m b i a n  \ud83c\udde8\ud83c\uddf4  g i r l||\nOne Direction [Stockholm Syndrome]\nBTS [I NEED U]\n5SOS [Youngbloond]", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 869, "friends_count": 988, "listed_count": 2, "created_at": "Tue Dec 12 04:22:22 +0000 2017", "favourites_count": 3865, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2788, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1011783889902358528/avw9LhaG_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1011783889902358528/avw9LhaG_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/940436639045881857/1522887680", "profile_link_color": "111111", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Jun 28 20:57:32 +0000 2018", "id": 1012439882562666496, "id_str": "1012439882562666496", "text": "https://t.co/chF4Tv5Hn0", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/chF4Tv5Hn0", "expanded_url": "http://www.martinoticias.com/a/180886.html", "display_url": "martinoticias.com/a/180886.html", "indices": [0, 23]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "und", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1469295038, "id_str": "1469295038", "name": "Jorge Luis Vald\u00e9s", "screen_name": "jlvillazan", "location": "Estocolmo, Sweden", "description": "Lucho por una Cuba libre y democr\u00e1tica. I have a dream: Freedom and Democracy in Cuba.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1257, "friends_count": 2843, "listed_count": 8, "created_at": "Thu May 30 08:56:50 +0000 2013", "favourites_count": 1411, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 9987, "lang": "sv", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "ACDED6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000599270454/a50684e63e05ee70bdc62e887e8a98af_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000599270454/a50684e63e05ee70bdc62e887e8a98af_normal.jpeg", "profile_link_color": "038543", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "profile_sidebar_fill_color": "F6F6F6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}, {"created_at": "Thu Jun 28 20:53:41 +0000 2018", "id": 1012438913095520257, "id_str": "1012438913095520257", "text": "@rosariaraffone no ma il rafforzare il psi  piu europa e la  componente ambientalista e civica da un lato dall altr\u2026 https://t.co/mt4BWIyZKQ", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "rosariaraffone", "name": "rosaria raffone", "id": 129831712, "id_str": "129831712", "indices": [0, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/mt4BWIyZKQ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1012438913095520257", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "it", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": 1012437585233436672, "in_reply_to_status_id_str": "1012437585233436672", "in_reply_to_user_id": 129831712, "in_reply_to_user_id_str": "129831712", "in_reply_to_screen_name": "rosariaraffone", "user": {"id": 504545175, "id_str": "504545175", "name": "ARMANDO MAGLIONE", "screen_name": "ARMANDOMAGLIONE", "location": "#senzadime #senzadinoi", "description": "dottore magistrale in scienza della pubblica amministrazione e scienza dello stato. Specializzato in economia.", "url": "https://t.co/4HiLxrEYDP", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/4HiLxrEYDP", "expanded_url": "https://www.linkedin.com/in/armando-maglione-bb637386/", "display_url": "linkedin.com/in/armando-mag\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 786, "friends_count": 2252, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Feb 26 14:03:31 +0000 2012", "favourites_count": 3224, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 12741, "lang": "it", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/459086269507596288/B4CUf4O6_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/459086269507596288/B4CUf4O6_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/504545175/1524093332", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "ebdc4aa39ecb7cb1", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/ebdc4aa39ecb7cb1.json", "place_type": "city", "name": "Naples", "full_name": "Naples, Campania", "country_code": "IT", "country": "Italy", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[14.1332005, 40.7920697], [14.3537026, 40.7920697], [14.3537026, 40.9161549], [14.1332005, 40.9161549]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "it"}, {"created_at": "Thu Jun 28 20:49:03 +0000 2018", "id": 1012437746907049984, "id_str": "1012437746907049984", "text": "@altemaree Mi ritengo ambientalista ed adoro gli animali ma quella signora \u00e8 fuori di testa. Al di l\u00e0 del fatto che\u2026 https://t.co/IdvfrpWH4C", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "altemaree", "name": "aleja\ud83c\udf31", "id": 2784634747, "id_str": "2784634747", "indices": [0, 10]}], "urls": [{"url": "https://t.co/IdvfrpWH4C", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1012437746907049984", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "it", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Lite</a>", "in_reply_to_status_id": 1012028975667924992, "in_reply_to_status_id_str": "1012028975667924992", "in_reply_to_user_id": 2784634747, "in_reply_to_user_id_str": "2784634747", "in_reply_to_screen_name": "altemaree", "user": {"id": 956097480562704384, "id_str": "956097480562704384", "name": "Akiro", "screen_name": "Akiro75", "location": "Milano, Lombardia", "description": "\ud83d\udca4\ud83d\ude2c\ud83d\ude98\ud83d\udcbb\ud83c\udf5d\ud83d\ude98\ud83d\ude82\ud83e\udd3d\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udf7b\ud83d\ude82\ud83d\udca4", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 55, "friends_count": 125, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Jan 24 09:32:57 +0000 2018", "favourites_count": 4841, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1509, "lang": "it", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/956102988279500800/oHBDGAc9_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/956102988279500800/oHBDGAc9_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/956097480562704384/1521248285", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "it"}, {"created_at": "Thu Jun 28 20:44:58 +0000 2018", "id": 1012436717385736193, "id_str": "1012436717385736193", "text": "RT @Pimpoya24: Aqu\u00ed nadie se detiene, hay mucho que hacer a\u00fan por nuestra Nicaragua, Movimiento Ambientalista Guardabarranco realizando  Jo\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Pimpoya24", "name": "Berlith Castillo", "id": 1390034731, "id_str": "1390034731", "indices": [3, 13]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 746753073771589632, "id_str": "746753073771589632", "name": "GuardabarrancoMadriz", "screen_name": "JsVerdeMadriz", "location": "Nicaragua", "description": "Somos  Movimiento Ambientalista Guardabarranco Madriz, Yo Adopto un \n\ud83c\udf32 por Amor A Nicaragua", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 40, "friends_count": 22, "listed_count": 0, "created_at": "Sat Jun 25 17:13:01 +0000 2016", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 889, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/767793080711847936/ftbeoES8_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/767793080711847936/ftbeoES8_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/746753073771589632/1470359550", "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Jun 20 17:47:03 +0000 2018", "id": 1009492839481430036, "id_str": "1009492839481430036", "text": "Aqu\u00ed nadie se detiene, hay mucho que hacer a\u00fan por nuestra Nicaragua, Movimiento Ambientalista Guardabarranco reali\u2026 https://t.co/sYuE4SQSz1", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/sYuE4SQSz1", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1009492839481430036", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1390034731, "id_str": "1390034731", "name": "Berlith Castillo", "screen_name": "Pimpoya24", "location": "Nicaragua \u00a1Unica y Original!", "description": "Revolucionaria orgullosa de mi pa\u00eds, mariposas, amo la m\u00fasica, me fascina el arte en todas sus expresiones, Comunicaci\u00f3n!", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 901, "friends_count": 959, "listed_count": 6, "created_at": "Mon Apr 29 17:29:08 +0000 2013", "favourites_count": 3830, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 9283, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "BE9B95", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1008398905741062145/6aFFI5t2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1008398905741062145/6aFFI5t2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1390034731/1529455188", "profile_link_color": "12FD10", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "9F02FA", "profile_text_color": "152331", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 12, "favorite_count": 30, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 12, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Jun 28 20:29:37 +0000 2018", "id": 1012432854519832576, "id_str": "1012432854519832576", "text": "@CARCDMB @FedeCafeteros @ASOCARS @HUJOHER @SandraPachonM @CaracolBga @RadNalSantander @MinAmbienteCo\u2026 https://t.co/9k3QKMSwOz", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "CARCDMB", "name": "CDMB Corporaci\u00f3n", "id": 155410981, "id_str": "155410981", "indices": [0, 8]}, {"screen_name": "FedeCafeteros", "name": "Federaci\u00f3n Nacional de Cafeteros", "id": 1183874792, "id_str": "1183874792", "indices": [9, 23]}, {"screen_name": "ASOCARS", "name": "ASOCARS", "id": 141380865, "id_str": "141380865", "indices": [24, 32]}, {"screen_name": "HUJOHER", "name": "HUGO JOSUE HERNANDEZ", "id": 142946626, "id_str": "142946626", "indices": [33, 41]}, {"screen_name": "SandraPachonM", "name": "Sandra Pach\u00f3n Moncad", "id": 726549073218646017, "id_str": "726549073218646017", "indices": [42, 56]}, {"screen_name": "CaracolBga", "name": "Caracol Bucaramanga", "id": 2399445835, "id_str": "2399445835", "indices": [57, 68]}, {"screen_name": "RadNalSantander", "name": "RadNal Santander", "id": 793174129482600448, "id_str": "793174129482600448", "indices": [69, 85]}, {"screen_name": "MinAmbienteCo", "name": "Minambiente Colombia", "id": 131273553, "id_str": "131273553", "indices": [86, 100]}], "urls": [{"url": "https://t.co/9k3QKMSwOz", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1012432854519832576", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [102, 125]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1012335209835122689, "in_reply_to_status_id_str": "1012335209835122689", "in_reply_to_user_id": 155410981, "in_reply_to_user_id_str": "155410981", "in_reply_to_screen_name": "CARCDMB", "user": {"id": 984849600040357888, "id_str": "984849600040357888", "name": "BETO rodrigiez", "screen_name": "Alberto55929582", "location": "Rionegro, Colombia", "description": "Abogado, Politologo padre de dos hijos con deseos de vivir feliz la vida.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 49, "friends_count": 322, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Apr 13 17:43:37 +0000 2018", "favourites_count": 799, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 343, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1006183720943079424/fP_0JEBz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1006183720943079424/fP_0JEBz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/984849600040357888/1528727869", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Jun 28 20:27:10 +0000 2018", "id": 1012432240721178625, "id_str": "1012432240721178625", "text": "RT @Ambiente_Ec: \"En Ecuador, nuestro Presidente @Lenin Moreno es ambientalista, lo que representa apoyo a las pol\u00edticas que impulsa el Min\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Ambiente_Ec", "name": "Ministerio del Ambiente Ecuador", "id": 282768438, "id_str": "282768438", "indices": [3, 15]}, {"screen_name": "Lenin", "name": "Len\u00edn Moreno", "id": 913131817, "id_str": "913131817", "indices": [49, 55]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1611324260, "id_str": "1611324260", "name": "Angelica Coque", "screen_name": "angie5666", "location": "Ecuador/Latacunga", "description": "soy una pesona que lucha por sus objetivos propuestos a pesar de las adversidades que se presenten en la vida.lo demas te dejo a ti pa que me conozcas", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 27, "friends_count": 90, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Jul 21 20:40:28 +0000 2013", "favourites_count": 2444, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2994, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000167535750/2a0c60513d9570f9fd91af8446e63531_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000167535750/2a0c60513d9570f9fd91af8446e63531_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1611324260/1409452927", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Jun 27 11:18:29 +0000 2018", "id": 1011931769355100160, "id_str": "1011931769355100160", "text": "\"En Ecuador, nuestro Presidente @Lenin Moreno es ambientalista, lo que representa apoyo a las pol\u00edticas que impulsa\u2026 https://t.co/iW8AnLj8uv", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Lenin", "name": "Len\u00edn Moreno", "id": 913131817, "id_str": "913131817", "indices": [32, 38]}], "urls": [{"url": "https://t.co/iW8AnLj8uv", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1011931769355100160", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 282768438, "id_str": "282768438", "name": "Ministerio del Ambiente Ecuador", "screen_name": "Ambiente_Ec", "location": "Quito - Ecuador", "description": "Cuenta Oficial del Ministerio del Ambiente de Ecuador / Ministro @tgranizo", "url": "https://t.co/FkFVw3tYau", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/FkFVw3tYau", "expanded_url": "http://www.ambiente.gob.ec", "display_url": "ambiente.gob.ec", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 211861, "friends_count": 1159, "listed_count": 639, "created_at": "Fri Apr 15 21:56:28 +0000 2011", "favourites_count": 2254, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 50603, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "B2DFDA", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/994023732573278208/FbxlhlNb_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/994023732573278208/FbxlhlNb_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/282768438/1529340517", "profile_link_color": "4A913C", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 42, "favorite_count": 26, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 42, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Jun 28 20:24:39 +0000 2018", "id": 1012431604445335553, "id_str": "1012431604445335553", "text": "a cada dia que passa eu vou ficando mais ambientalista \ud83c\udf3f", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 729474086502580225, "id_str": "729474086502580225", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\udde6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u141b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\udde6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "screen_name": "goustebas", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "\ud83c\uddfb\ud83c\udde6- estrombelete de forno", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 228, "friends_count": 402, "listed_count": 2, "created_at": "Mon May 09 00:52:30 +0000 2016", "favourites_count": 88018, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 59771, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1004899685763608576/8J8oDNWK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1004899685763608576/8J8oDNWK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/729474086502580225/1519870822", "profile_link_color": "6950A1", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Thu Jun 28 20:23:17 +0000 2018", "id": 1012431261577695234, "id_str": "1012431261577695234", "text": "Prog 28/06/18, con Carlos Gonz\u00e1lez, de @intichuteh, y Carlos Seara, ge\u00f3logo ambientalista, https://t.co/wkzNHPvvwa", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "intichuteh", "name": "inti chuteh", "id": 124571604, "id_str": "124571604", "indices": [39, 50]}], "urls": [{"url": "https://t.co/wkzNHPvvwa", "expanded_url": "https://www.mixcloud.com/ecomedios1220/integrantes-con-pedro-moreno-programa-28-06-2018/", "display_url": "mixcloud.com/ecomedios1220/\u2026", "indices": [91, 114]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3158291647, "id_str": "3158291647", "name": "Programa Integrantes", "screen_name": "integranteseco", "location": "Capital Federal", "description": "Programa radial Integrantes. De lunes a viernes de 6 a 7 hs por AM 1220  @ecomedios1220. Conducci\u00f3n Pedro Moreno", "url": "https://t.co/3jYLr1KznJ", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/3jYLr1KznJ", "expanded_url": "http://www.ecomedios.com", "display_url": "ecomedios.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 123, "friends_count": 772, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Apr 15 22:09:48 +0000 2015", "favourites_count": 2, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 223, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/588662644598505472/V4WFFwQ0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/588662644598505472/V4WFFwQ0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3158291647/1521422588", "profile_link_color": "94D487", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Jun 28 20:21:27 +0000 2018", "id": 1012430799428292613, "id_str": "1012430799428292613", "text": "RT @LibertadChile1: @geopolytica @OBarreraJ @PedroCorzo43 @ricardopuentesm @FraterAmerica @luispazos1 @CarlosAMontaner @busdevel95 @OMkange\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "LibertadChile1", "name": "Myriam", "id": 596125371, "id_str": "596125371", "indices": [3, 18]}, {"screen_name": "geopolytica", "name": "George Cassis", "id": 366517094, "id_str": "366517094", "indices": [20, 32]}, {"screen_name": "OBarreraJ", "name": "Ofelia Barrera", "id": 303328351, "id_str": "303328351", "indices": [33, 43]}, {"screen_name": "PedroCorzo43", "name": "Pedro Corzo", "id": 1290020671, "id_str": "1290020671", "indices": [44, 57]}, {"screen_name": "ricardopuentesm", "name": "Ricardo Puentes M.", "id": 47131926, "id_str": "47131926", "indices": [58, 74]}, {"screen_name": "FraterAmerica", "name": "Frater America", "id": 2453836987, "id_str": "2453836987", "indices": [75, 89]}, {"screen_name": "luispazos1", "name": "Luis Pazos", "id": 241279998, "id_str": "241279998", "indices": [90, 101]}, {"screen_name": "CarlosAMontaner", "name": "Carlos A. Montaner", "id": 1118254976, "id_str": "1118254976", "indices": [102, 118]}, {"screen_name": "busdevel95", "name": "MACEBU", "id": 171535473, "id_str": "171535473", "indices": [119, 130]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 803233715908268032, "id_str": "803233715908268032", "name": "Laritza Diversent", "screen_name": "LDiversent", "location": "Memphis, TN", "description": "Abogada defensora de Derechos Humanos y amante de la libertad", "url": "https://t.co/E5YsQPENS7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/E5YsQPENS7", "expanded_url": "http://www.centrocubalex.com", "display_url": "centrocubalex.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 467, "friends_count": 886, "listed_count": 3, "created_at": "Mon Nov 28 13:46:56 +0000 2016", "favourites_count": 805, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 3435, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/989125982593273858/Tt0V1DU__normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/989125982593273858/Tt0V1DU__normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/803233715908268032/1517014985", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Jun 28 14:27:14 +0000 2018", "id": 1012341660104224769, "id_str": "1012341660104224769", "text": "@geopolytica @OBarreraJ @PedroCorzo43 @ricardopuentesm @FraterAmerica @luispazos1 @CarlosAMontaner @busdevel95\u2026 https://t.co/bvY5osYp9h", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "geopolytica", "name": "George Cassis", "id": 366517094, "id_str": "366517094", "indices": [0, 12]}, {"screen_name": "OBarreraJ", "name": "Ofelia Barrera", "id": 303328351, "id_str": "303328351", "indices": [13, 23]}, {"screen_name": "PedroCorzo43", "name": "Pedro Corzo", "id": 1290020671, "id_str": "1290020671", "indices": [24, 37]}, {"screen_name": "ricardopuentesm", "name": "Ricardo Puentes M.", "id": 47131926, "id_str": "47131926", "indices": [38, 54]}, {"screen_name": "FraterAmerica", "name": "Frater America", "id": 2453836987, "id_str": "2453836987", "indices": [55, 69]}, {"screen_name": "luispazos1", "name": "Luis Pazos", "id": 241279998, "id_str": "241279998", "indices": [70, 81]}, {"screen_name": "CarlosAMontaner", "name": "Carlos A. Montaner", "id": 1118254976, "id_str": "1118254976", "indices": [82, 98]}, {"screen_name": "busdevel95", "name": "MACEBU", "id": 171535473, "id_str": "171535473", "indices": [99, 110]}], "urls": [{"url": "https://t.co/bvY5osYp9h", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1012341660104224769", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [112, 135]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": 1010983657975279618, "in_reply_to_status_id_str": "1010983657975279618", "in_reply_to_user_id": 596125371, "in_reply_to_user_id_str": "596125371", "in_reply_to_screen_name": "LibertadChile1", "user": {"id": 596125371, "id_str": "596125371", "name": "Myriam", "screen_name": "LibertadChile1", "location": "Chile", "description": "#Am\u00e9ricaUnida #XCubaParaLosCubanos \"Mientras exista un hombre oprimido, yo no ser\u00e9 libre\". @AmericaUnidaCub", "url": "https://t.co/kcTs8kPZMX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/kcTs8kPZMX", "expanded_url": "http://www.unpacu.org/mi-denuncia-semanal-a-la-dictadura-castrista-19-de-septiembre-de-2016-por-jose", "display_url": "unpacu.org/mi-denuncia-se\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 18783, "friends_count": 18148, "listed_count": 127, "created_at": "Fri Jun 01 02:35:16 +0000 2012", "favourites_count": 101571, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 229819, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "9266CC", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/935379003854217217/g8dlnt2Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/935379003854217217/g8dlnt2Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/596125371/1506970757", "profile_link_color": "DD2E44", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 12, "favorite_count": 6, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 12, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Jun 28 20:18:43 +0000 2018", "id": 1012430113743523846, "id_str": "1012430113743523846", "text": "A partir de hoy, el calor sera mas intenso en la regi\u00f3n carbon\u00edfera, es una ola de calor estacionaria, durara al me\u2026 https://t.co/nXm62oPAew", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/nXm62oPAew", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1012430113743523846", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 873061972564000768, "id_str": "873061972564000768", "name": "protelco", "screen_name": "ambientalista", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 10, "friends_count": 28, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Jun 09 06:19:29 +0000 2017", "favourites_count": 1, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2782, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/958436591424319488/9p4uMjGD_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/958436591424319488/9p4uMjGD_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/873061972564000768/1517343968", "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Jun 28 20:16:39 +0000 2018", "id": 1012429592978747392, "id_str": "1012429592978747392", "text": "RT @Legambiente: 25giugno\n@eelst e @Legambiente lanciano la #CanzoneCircolare, il primo brano infinito della storia della musica italiana.\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "CanzoneCircolare", "indices": [60, 77]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Legambiente", "name": "Legambiente Onlus", "id": 55404019, "id_str": "55404019", "indices": [3, 15]}, {"screen_name": "eelst", "name": "elioelestorietese", "id": 19375519, "id_str": "19375519", "indices": [26, 32]}, {"screen_name": "Legambiente", "name": "Legambiente Onlus", "id": 55404019, "id_str": "55404019", "indices": [35, 47]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "it", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 30255300, "id_str": "30255300", "name": "Alle Andreanelli", "screen_name": "allelsd", "location": "Venezia, Veneto", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 23, "friends_count": 82, "listed_count": 1, "created_at": "Fri Apr 10 16:46:09 +0000 2009", "favourites_count": 1837, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1143, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/908757739811295232/MTNfc7lF_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/908757739811295232/MTNfc7lF_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Jun 25 11:46:48 +0000 2018", "id": 1011214122334212096, "id_str": "1011214122334212096", "text": "25giugno\n@eelst e @Legambiente lanciano la #CanzoneCircolare, il primo brano infinito della storia della musica ita\u2026 https://t.co/nWHE4yRGAX", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "CanzoneCircolare", "indices": [43, 60]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "eelst", "name": "elioelestorietese", "id": 19375519, "id_str": "19375519", "indices": [9, 15]}, {"screen_name": "Legambiente", "name": "Legambiente Onlus", "id": 55404019, "id_str": "55404019", "indices": [18, 30]}], "urls": [{"url": "https://t.co/nWHE4yRGAX", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1011214122334212096", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "it", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 55404019, "id_str": "55404019", "name": "Legambiente Onlus", "screen_name": "Legambiente", "location": "Roma, Italia", "description": "Ambientalismo scientifico, volontariato, solidariet\u00e0: una passione lunga trentacinque anni.", "url": "https://t.co/oKSid0jieU", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/oKSid0jieU", "expanded_url": "http://www.legambiente.it", "display_url": "legambiente.it", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 84702, "friends_count": 904, "listed_count": 710, "created_at": "Thu Jul 09 23:46:04 +0000 2009", "favourites_count": 3122, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 25431, "lang": "it", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F2D846", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/879276903907168257/FM8kIqSz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/879276903907168257/FM8kIqSz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/55404019/1523969381", "profile_link_color": "197037", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "1D8233", "profile_text_color": "080808", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 12, "favorite_count": 22, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "it"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 12, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "it"}, {"created_at": "Thu Jun 28 20:16:24 +0000 2018", "id": 1012429529674108928, "id_str": "1012429529674108928", "text": "Hay lluvia muy cerca del ejido mesillas esto es al sureste de Ramos Arizpe, es posible durante la tarde les llegue lluvia a Saltillo.", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 873061972564000768, "id_str": "873061972564000768", "name": "protelco", "screen_name": "ambientalista", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 10, "friends_count": 28, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Jun 09 06:19:29 +0000 2017", "favourites_count": 1, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2782, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/958436591424319488/9p4uMjGD_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/958436591424319488/9p4uMjGD_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/873061972564000768/1517343968", "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Jun 28 20:15:52 +0000 2018", "id": 1012429394936238081, "id_str": "1012429394936238081", "text": "RT @Ambiente_Ec: \"En Ecuador, nuestro Presidente @Lenin Moreno es ambientalista, lo que representa apoyo a las pol\u00edticas que impulsa el Min\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Ambiente_Ec", "name": "Ministerio del Ambiente Ecuador", "id": 282768438, "id_str": "282768438", "indices": [3, 15]}, {"screen_name": "Lenin", "name": "Len\u00edn Moreno", "id": 913131817, "id_str": "913131817", "indices": [49, 55]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 783855182090240000, "id_str": "783855182090240000", "name": "Mar\u00eda Paz Cabrera", "screen_name": "MariaCamabrepaz", "location": "", "description": "#FueraNebot #FueraPacoMoncayo \n#FueraLasso", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 40, "friends_count": 108, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Oct 06 02:23:33 +0000 2016", "favourites_count": 79, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 92, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/783857400721866752/6-KTd5e9_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/783857400721866752/6-KTd5e9_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/783855182090240000/1510705172", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Jun 27 11:18:29 +0000 2018", "id": 1011931769355100160, "id_str": "1011931769355100160", "text": "\"En Ecuador, nuestro Presidente @Lenin Moreno es ambientalista, lo que representa apoyo a las pol\u00edticas que impulsa\u2026 https://t.co/iW8AnLj8uv", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Lenin", "name": "Len\u00edn Moreno", "id": 913131817, "id_str": "913131817", "indices": [32, 38]}], "urls": [{"url": "https://t.co/iW8AnLj8uv", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1011931769355100160", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 282768438, "id_str": "282768438", "name": "Ministerio del Ambiente Ecuador", "screen_name": "Ambiente_Ec", "location": "Quito - Ecuador", "description": "Cuenta Oficial del Ministerio del Ambiente de Ecuador / Ministro @tgranizo", "url": "https://t.co/FkFVw3tYau", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/FkFVw3tYau", "expanded_url": "http://www.ambiente.gob.ec", "display_url": "ambiente.gob.ec", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 211861, "friends_count": 1159, "listed_count": 639, "created_at": "Fri Apr 15 21:56:28 +0000 2011", "favourites_count": 2254, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 50603, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "B2DFDA", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/994023732573278208/FbxlhlNb_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/994023732573278208/FbxlhlNb_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/282768438/1529340517", "profile_link_color": "4A913C", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 42, "favorite_count": 26, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 42, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Jun 28 20:14:26 +0000 2018", "id": 1012429035375341568, "id_str": "1012429035375341568", "text": "Hay una lluvia entre texas y Coahuila al norte del ejido Boquillas sobre zona de minas. sin peligro..", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 873061972564000768, "id_str": "873061972564000768", "name": "protelco", "screen_name": "ambientalista", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 10, "friends_count": 28, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Jun 09 06:19:29 +0000 2017", "favourites_count": 1, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2782, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/958436591424319488/9p4uMjGD_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/958436591424319488/9p4uMjGD_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/873061972564000768/1517343968", "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Jun 28 20:13:53 +0000 2018", "id": 1012428895080124417, "id_str": "1012428895080124417", "text": "Se registra lluvia sobre el ejido Venustiano Carranza esto es al noroeste del estado de Coahuila creo es munuicipio  Ocampo..", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 873061972564000768, "id_str": "873061972564000768", "name": "protelco", "screen_name": "ambientalista", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 10, "friends_count": 28, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Jun 09 06:19:29 +0000 2017", "favourites_count": 1, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2782, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/958436591424319488/9p4uMjGD_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/958436591424319488/9p4uMjGD_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/873061972564000768/1517343968", "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Jun 28 19:54:48 +0000 2018", "id": 1012424092086034432, "id_str": "1012424092086034432", "text": "@bevita @rectaprovincia Desde una perspectiva de puro control de poblaci\u00f3n: cero impacto en darles permisos m\u00e1s amp\u2026 https://t.co/bGn2wF5J6K", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "bevita", "name": "evelyn", "id": 19252981, "id_str": "19252981", "indices": [0, 7]}, {"screen_name": "rectaprovincia", "name": "rectaprovincia", "id": 91333394, "id_str": "91333394", "indices": [8, 23]}], "urls": [{"url": "https://t.co/bGn2wF5J6K", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1012424092086034432", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1012421002922463233, "in_reply_to_status_id_str": "1012421002922463233", "in_reply_to_user_id": 19252981, "in_reply_to_user_id_str": "19252981", "in_reply_to_screen_name": "bevita", "user": {"id": 255160670, "id_str": "255160670", "name": "\u00abBC\u00bb", "screen_name": "Don_BC", "location": "", "description": "Lo importante es compartir y hacer amigos.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2292, "friends_count": 1415, "listed_count": 36, "created_at": "Sun Feb 20 20:12:35 +0000 2011", "favourites_count": 24510, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 52976, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1003709668756279296/BxRfPJX8_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1003709668756279296/BxRfPJX8_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/255160670/1471484743", "profile_link_color": "009999", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Jun 28 19:45:06 +0000 2018", "id": 1012421650845925377, "id_str": "1012421650845925377", "text": "#Justicia| \u00c1lvaro Mel\u00e9ndez Mendoza fue el autor material del crimen, debido a que \u00e9l le pag\u00f3 a dos hombres identifi\u2026 https://t.co/Bfo2yhjzbl", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Justicia", "indices": [0, 9]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Bfo2yhjzbl", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1012421650845925377", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 838788759701303297, "id_str": "838788759701303297", "name": "elcronista.co", "screen_name": "cronistaibague", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 87, "friends_count": 50, "listed_count": 2, "created_at": "Mon Mar 06 16:29:59 +0000 2017", "favourites_count": 0, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 3391, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/838789745069199366/TF7NuBi0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/838789745069199366/TF7NuBi0_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Jun 28 19:15:40 +0000 2018", "id": 1012414247333228544, "id_str": "1012414247333228544", "text": "RT @karenonmarti: #FreeCardet! #FreeAriel! \nAriel Ruiz Urquiola Omara Ruiz Urquiola Tony Fernandez Susana Tobenas https://t.co/pHD5ldJTmx", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "FreeCardet", "indices": [18, 29]}, {"text": "FreeAriel", "indices": [31, 41]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "karenonmarti", "name": "Karen Caballero", "id": 123888051, "id_str": "123888051", "indices": [3, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/pHD5ldJTmx", "expanded_url": "https://www.martinoticias.com/a/washington-post-estado-autoritario-de-cuba-pone-en-peligro-vida-de-ambientalista/180886.html", "display_url": "martinoticias.com/a/washington-p\u2026", "indices": [114, 137]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 706892031134531584, "id_str": "706892031134531584", "name": "Laura Ortiz", "screen_name": "lauraortizrod", "location": "", "description": "BOG\u27a1\ufe0fMIA\u27a1\ufe0f DC | @gwalumni | @marcorubio's Hispanic Media Director | My tweets, my views | Se Habla Espa\u00f1ol |", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 191, "friends_count": 879, "listed_count": 3, "created_at": "Mon Mar 07 17:19:28 +0000 2016", "favourites_count": 5310, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2121, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/982293900571295744/n5gm50rM_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/982293900571295744/n5gm50rM_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/706892031134531584/1457397878", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Jun 28 19:08:29 +0000 2018", "id": 1012412436874481664, "id_str": "1012412436874481664", "text": "#FreeCardet! #FreeAriel! \nAriel Ruiz Urquiola Omara Ruiz Urquiola Tony Fernandez Susana Tobenas https://t.co/pHD5ldJTmx", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "FreeCardet", "indices": [0, 11]}, {"text": "FreeAriel", "indices": [13, 23]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/pHD5ldJTmx", "expanded_url": "https://www.martinoticias.com/a/washington-post-estado-autoritario-de-cuba-pone-en-peligro-vida-de-ambientalista/180886.html", "display_url": "martinoticias.com/a/washington-p\u2026", "indices": [96, 119]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 123888051, "id_str": "123888051", "name": "Karen Caballero", "screen_name": "karenonmarti", "location": "Miami, FL", "description": "Proud mother. Anchor and correspondent for TV/Radio Mart\u00ed, Antena Live Newscast, En Debate: Con Karen y Marcano. Views are my own. RTs not endorsements.", "url": "https://t.co/cwcPw1Wz9o", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/cwcPw1Wz9o", "expanded_url": "http://www.martinoticias.com", "display_url": "martinoticias.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3535, "friends_count": 1069, "listed_count": 73, "created_at": "Wed Mar 17 14:38:10 +0000 2010", "favourites_count": 1809, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 12837, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/976268668719034368/1u_F61gS_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/976268668719034368/1u_F61gS_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/123888051/1521431106", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Jun 28 19:10:37 +0000 2018", "id": 1012412975506915328, "id_str": "1012412975506915328", "text": "RT @joaomalavolta: \"A gente tem que se diferenciar um pouco do que que \u00e9 ambientalista e o que que \u00e9 ONGueiro, certo?! \n\nAmbientalista, pro\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "joaomalavolta", "name": "Jo\u00e3o Malavolta", "id": 15529606, "id_str": "15529606", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1003684160639291392, "id_str": "1003684160639291392", "name": "Paquet\u00e1 Travel Passeio Ecol\u00f3gico", "screen_name": "PaquetaTravel", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "description": "Ag\u00eancia de passeios guiados para a ilha de Paquet\u00e1 e o centro hist\u00f3rico da cidade do Rio de Janeiro.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6, "friends_count": 145, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Jun 04 17:05:26 +0000 2018", "favourites_count": 72, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 47, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1003740522635251712/cL-8dBGH_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1003740522635251712/cL-8dBGH_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003684160639291392/1528426284", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Jun 28 13:14:53 +0000 2018", "id": 1012323449736433665, "id_str": "1012323449736433665", "text": "\"A gente tem que se diferenciar um pouco do que que \u00e9 ambientalista e o que que \u00e9 ONGueiro, certo?! \n\nAmbientalista\u2026 https://t.co/1a47F2hYqe", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/1a47F2hYqe", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1012323449736433665", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15529606, "id_str": "15529606", "name": "Jo\u00e3o Malavolta", "screen_name": "joaomalavolta", "location": "Brasil", "description": "Ser espiritual vivenciando uma experi\u00eancia Humana", "url": "http://t.co/fH9UnpM71d", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/fH9UnpM71d", "expanded_url": "http://ecobservatotio.blogspot.com", "display_url": "ecobservatotio.blogspot.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 577, "friends_count": 422, "listed_count": 6, "created_at": "Tue Jul 22 12:05:38 +0000 2008", "favourites_count": 4, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1610, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1508237554/duna_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1508237554/duna_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15529606/1427824781", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "F5F6F4", "profile_sidebar_fill_color": "0A0B0A", "profile_text_color": "7D827E", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Thu Jun 28 19:08:29 +0000 2018", "id": 1012412436874481664, "id_str": "1012412436874481664", "text": "#FreeCardet! #FreeAriel! \nAriel Ruiz Urquiola Omara Ruiz Urquiola Tony Fernandez Susana Tobenas https://t.co/pHD5ldJTmx", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "FreeCardet", "indices": [0, 11]}, {"text": "FreeAriel", "indices": [13, 23]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/pHD5ldJTmx", "expanded_url": "https://www.martinoticias.com/a/washington-post-estado-autoritario-de-cuba-pone-en-peligro-vida-de-ambientalista/180886.html", "display_url": "martinoticias.com/a/washington-p\u2026", "indices": [96, 119]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 123888051, "id_str": "123888051", "name": "Karen Caballero", "screen_name": "karenonmarti", "location": "Miami, FL", "description": "Proud mother. Anchor and correspondent for TV/Radio Mart\u00ed, Antena Live Newscast, En Debate: Con Karen y Marcano. Views are my own. RTs not endorsements.", "url": "https://t.co/cwcPw1Wz9o", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/cwcPw1Wz9o", "expanded_url": "http://www.martinoticias.com", "display_url": "martinoticias.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3535, "friends_count": 1069, "listed_count": 73, "created_at": "Wed Mar 17 14:38:10 +0000 2010", "favourites_count": 1809, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 12837, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/976268668719034368/1u_F61gS_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/976268668719034368/1u_F61gS_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/123888051/1521431106", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Jun 28 19:06:58 +0000 2018", "id": 1012412054899175424, "id_str": "1012412054899175424", "text": "@MarinaSilva Quando vejo voc\u00ea j\u00e1 me lembro do maior impacto ambiental da hist\u00f3ria do Brasil, aonde imaginei que voc\u2026 https://t.co/ParOavGbZk", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva", "id": 105155795, "id_str": "105155795", "indices": [0, 12]}], "urls": [{"url": "https://t.co/ParOavGbZk", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1012412054899175424", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 1011383986470481920, "in_reply_to_status_id_str": "1011383986470481920", "in_reply_to_user_id": 105155795, "in_reply_to_user_id_str": "105155795", "in_reply_to_screen_name": "MarinaSilva", "user": {"id": 4538345115, "id_str": "4538345115", "name": "Habner Prado", "screen_name": "PradoHabner", "location": "Brasil", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6, "friends_count": 55, "listed_count": 0, "created_at": "Sat Dec 19 19:16:12 +0000 2015", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 8, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/678296000105226240/HaYoB2gc_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/678296000105226240/HaYoB2gc_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Thu Jun 28 18:50:08 +0000 2018", "id": 1012407821244256256, "id_str": "1012407821244256256", "text": "RT @DimePepa: No va renunciar,montaje pol\u00edtico? , qu\u00e9 se haga ver el Sr Infanti ...qu\u00e9 va hacer ahora,  perseguir y desacreditar a los pata\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "DimePepa", "name": "DimePepa", "id": 789575266666512385, "id_str": "789575266666512385", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 65080695, "id_str": "65080695", "name": "Erven Coronado", "screen_name": "laninred", "location": "Ays\u00e9n, Chile", "description": "Somos lo que pensamos", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2781, "friends_count": 2244, "listed_count": 48, "created_at": "Wed Aug 12 16:26:55 +0000 2009", "favourites_count": 26638, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 87394, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "0B6138", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/835434970818686976/F0QzDDjq_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/835434970818686976/F0QzDDjq_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/65080695/1502498687", "profile_link_color": "0404B4", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Jun 28 15:56:37 +0000 2018", "id": 1012364154085265408, "id_str": "1012364154085265408", "text": "No va renunciar,montaje pol\u00edtico? , qu\u00e9 se haga ver el Sr Infanti ...qu\u00e9 va hacer ahora,  perseguir y desacreditar\u2026 https://t.co/ex9HXLb0Me", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ex9HXLb0Me", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1012364154085265408", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 789575266666512385, "id_str": "789575266666512385", "name": "DimePepa", "screen_name": "DimePepa", "location": "Chile", "description": "Me interesa la naturaleza y todos los animales... incluyendo a las personas.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3148, "friends_count": 2562, "listed_count": 25, "created_at": "Fri Oct 21 21:13:07 +0000 2016", "favourites_count": 22854, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 69612, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1011461319680233473/_67eGAmQ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1011461319680233473/_67eGAmQ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/789575266666512385/1504066817", "profile_link_color": "981CEB", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1012349702136836096, "quoted_status_id_str": "1012349702136836096", "quoted_status": {"created_at": "Thu Jun 28 14:59:12 +0000 2018", "id": 1012349702136836096, "id_str": "1012349702136836096", "text": "#AHORA Obispo de #Ays\u00e9n \"No voy a renunciar, aqu\u00ed hay un montaje pol\u00edtico, pero pido humildemente perd\u00f3n a las v\u00edct\u2026 https://t.co/S215p6KZ40", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "AHORA", "indices": [0, 6]}, {"text": "Ays\u00e9n", "indices": [17, 23]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/S215p6KZ40", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1012349702136836096", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 460795123, "id_str": "460795123", "name": "mauricio munoz", "screen_name": "mauriciomnoz", "location": "coyhaique", "description": "Alumno incesante de lo natural.De los antepasados Feliz de vivir en #Patagonia Periodista Regional y Conductor de @palabraderadio0", "url": "https://t.co/hFTEPMwcPO", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/hFTEPMwcPO", "expanded_url": "http://www.radiogenial.cl", "display_url": "radiogenial.cl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2863, "friends_count": 894, "listed_count": 28, "created_at": "Wed Jan 11 03:59:50 +0000 2012", "favourites_count": 2033, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 26491, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2895600426/36e80e82d5b05cc9ce7cfd638e0fc228_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2895600426/36e80e82d5b05cc9ce7cfd638e0fc228_normal.jpeg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "retweet_count": 3, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": true, "lang": "es"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1012349702136836096, "quoted_status_id_str": "1012349702136836096", "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Jun 28 18:48:20 +0000 2018", "id": 1012407368037134337, "id_str": "1012407368037134337", "text": "n\u00e3o existe crise existencial maior que a minha depois de assistir document\u00e1rio ambientalista/humanista", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3124860813, "id_str": "3124860813", "name": "Beatriz", "screen_name": "bbwatriz", "location": "011", "description": "n\u00e3o entendi mas estou compreendendo", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 608, "friends_count": 594, "listed_count": 0, "created_at": "Sat Mar 28 21:29:18 +0000 2015", "favourites_count": 11633, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 51273, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1011410981736591365/jcXmRZP2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1011410981736591365/jcXmRZP2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3124860813/1530108304", "profile_link_color": "000000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Thu Jun 28 18:44:07 +0000 2018", "id": 1012406303631687680, "id_str": "1012406303631687680", "text": "Washington Post: Bi\u00f3logo y m\u00e9dico encarcelados en Cuba, v\u00edctimas del Estado policial de Castro https://t.co/qrA5ImCten", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/qrA5ImCten", "expanded_url": "https://www.martinoticias.com/a/washington-post-estado-autoritario-de-cuba-pone-en-peligro-vida-de-ambientalista/180886.html", "display_url": "martinoticias.com/a/washington-p\u2026", "indices": [95, 118]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 458513029, "id_str": "458513029", "name": "Heriberto Leyva", "screen_name": "Heri_Leyva", "location": "New Jersey, USA", "description": "", "url": "http://t.co/9A3pHnuTBK", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/9A3pHnuTBK", "expanded_url": "http://paraclito.net", "display_url": "paraclito.net", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 761, "friends_count": 750, "listed_count": 43, "created_at": "Sun Jan 08 17:07:19 +0000 2012", "favourites_count": 601, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 24667, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "569FD2", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1741865636/1aaa_normal.PNG", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1741865636/1aaa_normal.PNG", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/458513029/1469233988", "profile_link_color": "96B949", "profile_sidebar_border_color": "F1F2E8", "profile_sidebar_fill_color": "F1F2E8", "profile_text_color": "3E3E3E", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Jun 28 18:33:38 +0000 2018", "id": 1012403666865852416, "id_str": "1012403666865852416", "text": "Se n\u00e3o me engano a matriz energ\u00e9tica mundial conta com 75% de queima de carbono. Vejo o fim do uso do petr\u00f3leo mais\u2026 https://t.co/27sCerk31F", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/27sCerk31F", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1012403666865852416", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Lite</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 753438705386389504, "id_str": "753438705386389504", "name": "Marco", "screen_name": "MarcoMarcodal", "location": "RJ", "description": "Artes, Pinturas, Mapas, Pol\u00edtica, Etc.\nAv\u00f4 Materno: @OdeCarvalho\nAv\u00f4 Paterno: @JQTEI", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 66, "friends_count": 47, "listed_count": 1, "created_at": "Thu Jul 14 03:59:20 +0000 2016", "favourites_count": 6272, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 4860, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/807284600183590912/GzUL7FN4_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/807284600183590912/GzUL7FN4_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1012355367920119809, "quoted_status_id_str": "1012355367920119809", "quoted_status": {"created_at": "Thu Jun 28 15:21:43 +0000 2018", "id": 1012355367920119809, "id_str": "1012355367920119809", "text": "O mundo gira cada vez mais eletricamente, e as ra\u00edzes do Brasil seguem fincadas cada vez mais profundamente em uma\u2026 https://t.co/MlEkvG4aLE", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/MlEkvG4aLE", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1012355367920119809", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Lite</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 793844412480708609, "id_str": "793844412480708609", "name": "Pablo Alves", "screen_name": "itpabloalves", "location": "Blumenau, Brasil", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 17, "friends_count": 101, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Nov 02 15:57:11 +0000 2016", "favourites_count": 316, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 45, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/885513814007009281/Qj7Mpc5A_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/885513814007009281/Qj7Mpc5A_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/793844412480708609/1511981258", "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1012297019187187712, "quoted_status_id_str": "1012297019187187712", "retweet_count": 4, "favorite_count": 8, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Thu Jun 28 18:11:53 +0000 2018", "id": 1012398193441722368, "id_str": "1012398193441722368", "text": "RT @ccaridadroque: MAGNIFICO......OJALA OTROS ESCUCHEN... https://t.co/49DOeAS5Ed", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ccaridadroque", "name": "ccaridad roque", "id": 846219894, "id_str": "846219894", "indices": [3, 17]}], "urls": [{"url": "https://t.co/49DOeAS5Ed", "expanded_url": "https://www.martinoticias.com/a/washington-post-estado-autoritario-de-cuba-pone-en-peligro-vida-de-ambientalista/180886.html", "display_url": "martinoticias.com/a/washington-p\u2026", "indices": [58, 81]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Lite</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 833089430361628674, "id_str": "833089430361628674", "name": "falcon martinez", "screen_name": "falconmartinez8", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 81, "friends_count": 284, "listed_count": 1, "created_at": "Sat Feb 18 23:02:53 +0000 2017", "favourites_count": 3250, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 4401, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/886417637202415617/xyugHsQC_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/886417637202415617/xyugHsQC_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Jun 28 17:19:36 +0000 2018", "id": 1012385037323587585, "id_str": "1012385037323587585", "text": "MAGNIFICO......OJALA OTROS ESCUCHEN... https://t.co/49DOeAS5Ed", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/49DOeAS5Ed", "expanded_url": "https://www.martinoticias.com/a/washington-post-estado-autoritario-de-cuba-pone-en-peligro-vida-de-ambientalista/180886.html", "display_url": "martinoticias.com/a/washington-p\u2026", "indices": [39, 62]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 846219894, "id_str": "846219894", "name": "ccaridad roque", "screen_name": "ccaridadroque", "location": "Miami florida", "description": "Periodista, comentarista radial.\nRadio Marti, #TRAS LA NOTICIA.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 800, "friends_count": 658, "listed_count": 3, "created_at": "Tue Sep 25 21:03:10 +0000 2012", "favourites_count": 478, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5350, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000472277016/3b6965eddd6b1806368c4652f8d431be_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000472277016/3b6965eddd6b1806368c4652f8d431be_normal.jpeg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Jun 28 18:09:56 +0000 2018", "id": 1012397701110075392, "id_str": "1012397701110075392", "text": "RT @FuerzaUnionVE: \u201cLa protesta social por acceso al agua no puede seguir siendo \u2018al detal\u2019. Tenemos que hacer una convocatoria masiva\u201d: He\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "FuerzaUnionVE", "name": "Fuerza Venezuela", "id": 3028339330, "id_str": "3028339330", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4331379922, "id_str": "4331379922", "name": "Williams Martinez", "screen_name": "williamsal68", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 10, "friends_count": 21, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Nov 30 17:58:32 +0000 2015", "favourites_count": 106, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 975, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": true, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Jun 28 15:53:25 +0000 2018", "id": 1012363348015493120, "id_str": "1012363348015493120", "text": "\u201cLa protesta social por acceso al agua no puede seguir siendo \u2018al detal\u2019. Tenemos que hacer una convocatoria masiva\u2026 https://t.co/WAJfQMDtdC", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/WAJfQMDtdC", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1012363348015493120", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3028339330, "id_str": "3028339330", "name": "Fuerza Venezuela", "screen_name": "FuerzaUnionVE", "location": "Venezuela", "description": "Somos una red de organizaciones comunitarias venezolanas, apoyando el cambio democr\u00e1tico desde la autonom\u00eda de los movimientos sociales: \u00a1Palante!", "url": "https://t.co/3rvqZ1jwcW", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/3rvqZ1jwcW", "expanded_url": "http://www.lafuerzaeslaunion.com", "display_url": "lafuerzaeslaunion.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 15746, "friends_count": 1684, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 10 15:47:43 +0000 2015", "favourites_count": 662, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 27090, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "ABB8C2", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/570938816790159360/Y2T2ETR9_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/570938816790159360/Y2T2ETR9_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3028339330/1528325932", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 9, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 9, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Jun 28 17:51:32 +0000 2018", "id": 1012393071621955584, "id_str": "1012393071621955584", "text": "\u00bfAlguien de aqu\u00ed es Ing. Industrial, Ing. Agroindustrial, Ing. Ambientalista, Ing. Agr\u00f3nomo o similar? \ud83e\udd14\n\n\u00bfAlguien\u2026 https://t.co/ObPQ00v3hH", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ObPQ00v3hH", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1012393071621955584", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 816878531389091840, "id_str": "816878531389091840", "name": "Lady \ud83d\udc07", "screen_name": "MissConejitaGT", "location": "En tu cama. \ud83c\uddec\ud83c\uddf9", "description": "Soy transparente, me puedes oler muy bien; no tengo que hablar para darme a entender. No tengo voz para decirlo, por eso vengo y lo escribo \ud83c\udf43 | Amo los \ud83d\udc30\ud83d\udc07", "url": "https://t.co/pmmYfXlSq8", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/pmmYfXlSq8", "expanded_url": "http://www.instagram.com/missconejitagt", "display_url": "instagram.com/missconejitagt", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1319, "friends_count": 67, "listed_count": 9, "created_at": "Thu Jan 05 05:26:33 +0000 2017", "favourites_count": 6412, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 305, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1012162515026006016/QOkuhGFe_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1012162515026006016/QOkuhGFe_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/816878531389091840/1522883624", "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Jun 28 17:50:26 +0000 2018", "id": 1012392794806276096, "id_str": "1012392794806276096", "text": "RT @FuerzaUnionVE: \u201cEl 11 de Julio en el Auditorio del Pedag\u00f3gico nos reuniremos comunidades del Suroeste de Caracas para planificar accion\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "FuerzaUnionVE", "name": "Fuerza Venezuela", "id": 3028339330, "id_str": "3028339330", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 99013968, "id_str": "99013968", "name": "Betty Coppola", "screen_name": "BettyAnaC", "location": "Caracas, Venezuela.", "description": "Educadora por vocaci\u00f3n.Profesora de Filosof\u00eda, Sociolog\u00eda,Psicolog\u00eda y Lat\u00edn en el Ciclo Diversificado,Menci\u00f3n Humanidades.Mi pasi\u00f3n Venezuela.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 139, "friends_count": 173, "listed_count": 6, "created_at": "Thu Dec 24 03:00:20 +0000 2009", "favourites_count": 1535, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 13873, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": true, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Jun 28 16:03:18 +0000 2018", "id": 1012365836307390464, "id_str": "1012365836307390464", "text": "\u201cEl 11 de Julio en el Auditorio del Pedag\u00f3gico nos reuniremos comunidades del Suroeste de Caracas para planificar a\u2026 https://t.co/h2WM3AZ1LR", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/h2WM3AZ1LR", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1012365836307390464", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3028339330, "id_str": "3028339330", "name": "Fuerza Venezuela", "screen_name": "FuerzaUnionVE", "location": "Venezuela", "description": "Somos una red de organizaciones comunitarias venezolanas, apoyando el cambio democr\u00e1tico desde la autonom\u00eda de los movimientos sociales: \u00a1Palante!", "url": "https://t.co/3rvqZ1jwcW", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/3rvqZ1jwcW", "expanded_url": "http://www.lafuerzaeslaunion.com", "display_url": "lafuerzaeslaunion.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 15746, "friends_count": 1684, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 10 15:47:43 +0000 2015", "favourites_count": 662, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 27090, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "ABB8C2", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/570938816790159360/Y2T2ETR9_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/570938816790159360/Y2T2ETR9_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3028339330/1528325932", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Jun 28 17:41:08 +0000 2018", "id": 1012390453914710016, "id_str": "1012390453914710016", "text": "muy bonita su comisi\u00f3n para decidir lo qu\u00e9 se har\u00e1 en la ex zona militar por Galv\u00e1n, pero no veo a ning\u00fan ambientalista \ud83d\udc40", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 112272628, "id_str": "112272628", "name": "Bien campante", "screen_name": "Hola_Genesis", "location": "M\u00e9xico", "description": "prefiero estar dormida que despierta", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 391, "friends_count": 349, "listed_count": 3, "created_at": "Sun Feb 07 21:53:05 +0000 2010", "favourites_count": 13049, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 11259, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1007636882702757888/vKtXQzMq_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1007636882702757888/vKtXQzMq_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/112272628/1528216328", "profile_link_color": "FAB81E", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "profile_text_color": "3C3940", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Jun 28 17:19:58 +0000 2018", "id": 1012385129485012993, "id_str": "1012385129485012993", "text": "RT @ccaridadroque: MAGNIFICO......OJALA OTROS ESCUCHEN... https://t.co/49DOeAS5Ed", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ccaridadroque", "name": "ccaridad roque", "id": 846219894, "id_str": "846219894", "indices": [3, 17]}], "urls": [{"url": "https://t.co/49DOeAS5Ed", "expanded_url": "https://www.martinoticias.com/a/washington-post-estado-autoritario-de-cuba-pone-en-peligro-vida-de-ambientalista/180886.html", "display_url": "martinoticias.com/a/washington-p\u2026", "indices": [58, 81]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 750867087975976961, "id_str": "750867087975976961", "name": "Cubanos en Crisis", "screen_name": "cubanos_crisis", "location": "World", "description": "ANTICASTRISTA/ANTICOMUNISTA!!!", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 820, "friends_count": 1357, "listed_count": 7, "created_at": "Thu Jul 07 01:40:39 +0000 2016", "favourites_count": 22768, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 34831, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/886383758173020160/ea4AFjhy_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/886383758173020160/ea4AFjhy_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/750867087975976961/1529982565", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Jun 28 17:19:36 +0000 2018", "id": 1012385037323587585, "id_str": "1012385037323587585", "text": "MAGNIFICO......OJALA OTROS ESCUCHEN... https://t.co/49DOeAS5Ed", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/49DOeAS5Ed", "expanded_url": "https://www.martinoticias.com/a/washington-post-estado-autoritario-de-cuba-pone-en-peligro-vida-de-ambientalista/180886.html", "display_url": "martinoticias.com/a/washington-p\u2026", "indices": [39, 62]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 846219894, "id_str": "846219894", "name": "ccaridad roque", "screen_name": "ccaridadroque", "location": "Miami florida", "description": "Periodista, comentarista radial.\nRadio Marti, #TRAS LA NOTICIA.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 800, "friends_count": 658, "listed_count": 3, "created_at": "Tue Sep 25 21:03:10 +0000 2012", "favourites_count": 478, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5350, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000472277016/3b6965eddd6b1806368c4652f8d431be_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000472277016/3b6965eddd6b1806368c4652f8d431be_normal.jpeg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Jun 28 17:19:36 +0000 2018", "id": 1012385037323587585, "id_str": "1012385037323587585", "text": "MAGNIFICO......OJALA OTROS ESCUCHEN... https://t.co/49DOeAS5Ed", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/49DOeAS5Ed", "expanded_url": "https://www.martinoticias.com/a/washington-post-estado-autoritario-de-cuba-pone-en-peligro-vida-de-ambientalista/180886.html", "display_url": "martinoticias.com/a/washington-p\u2026", "indices": [39, 62]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 846219894, "id_str": "846219894", "name": "ccaridad roque", "screen_name": "ccaridadroque", "location": "Miami florida", "description": "Periodista, comentarista radial.\nRadio Marti, #TRAS LA NOTICIA.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 800, "friends_count": 658, "listed_count": 3, "created_at": "Tue Sep 25 21:03:10 +0000 2012", "favourites_count": 478, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5350, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000472277016/3b6965eddd6b1806368c4652f8d431be_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000472277016/3b6965eddd6b1806368c4652f8d431be_normal.jpeg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Jun 28 17:15:49 +0000 2018", "id": 1012384083413004290, "id_str": "1012384083413004290", "text": "RT @FuerzaUnionVE: \u201cEl 11 de Julio en el Auditorio del Pedag\u00f3gico nos reuniremos comunidades del Suroeste de Caracas para planificar accion\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "FuerzaUnionVE", "name": "Fuerza Venezuela", "id": 3028339330, "id_str": "3028339330", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 86196281, "id_str": "86196281", "name": "Anais", "screen_name": "anajoagab", "location": "", "description": "A", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 216, "friends_count": 59, "listed_count": 2, "created_at": "Thu Oct 29 23:56:48 +0000 2009", "favourites_count": 2476, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 37130, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": true, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Jun 28 16:03:18 +0000 2018", "id": 1012365836307390464, "id_str": "1012365836307390464", "text": "\u201cEl 11 de Julio en el Auditorio del Pedag\u00f3gico nos reuniremos comunidades del Suroeste de Caracas para planificar a\u2026 https://t.co/h2WM3AZ1LR", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/h2WM3AZ1LR", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1012365836307390464", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3028339330, "id_str": "3028339330", "name": "Fuerza Venezuela", "screen_name": "FuerzaUnionVE", "location": "Venezuela", "description": "Somos una red de organizaciones comunitarias venezolanas, apoyando el cambio democr\u00e1tico desde la autonom\u00eda de los movimientos sociales: \u00a1Palante!", "url": "https://t.co/3rvqZ1jwcW", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/3rvqZ1jwcW", "expanded_url": "http://www.lafuerzaeslaunion.com", "display_url": "lafuerzaeslaunion.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 15746, "friends_count": 1684, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 10 15:47:43 +0000 2015", "favourites_count": 662, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 27090, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "ABB8C2", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/570938816790159360/Y2T2ETR9_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/570938816790159360/Y2T2ETR9_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3028339330/1528325932", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Jun 28 17:15:41 +0000 2018", "id": 1012384048977727488, "id_str": "1012384048977727488", "text": "RT @FuerzaUnionVE: \u201cNo hay agua ni en grifos ni en pocetas. Sin acceso al agua potable y sin adecuada disposici\u00f3n de las excretas, se compr\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "FuerzaUnionVE", "name": "Fuerza Venezuela", "id": 3028339330, "id_str": "3028339330", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 86196281, "id_str": "86196281", "name": "Anais", "screen_name": "anajoagab", "location": "", "description": "A", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 216, "friends_count": 59, "listed_count": 2, "created_at": "Thu Oct 29 23:56:48 +0000 2009", "favourites_count": 2476, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 37130, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": true, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Jun 28 15:50:41 +0000 2018", "id": 1012362659960967170, "id_str": "1012362659960967170", "text": "\u201cNo hay agua ni en grifos ni en pocetas. Sin acceso al agua potable y sin adecuada disposici\u00f3n de las excretas, se\u2026 https://t.co/unu4xnx59E", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/unu4xnx59E", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1012362659960967170", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3028339330, "id_str": "3028339330", "name": "Fuerza Venezuela", "screen_name": "FuerzaUnionVE", "location": "Venezuela", "description": "Somos una red de organizaciones comunitarias venezolanas, apoyando el cambio democr\u00e1tico desde la autonom\u00eda de los movimientos sociales: \u00a1Palante!", "url": "https://t.co/3rvqZ1jwcW", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/3rvqZ1jwcW", "expanded_url": "http://www.lafuerzaeslaunion.com", "display_url": "lafuerzaeslaunion.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 15746, "friends_count": 1684, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 10 15:47:43 +0000 2015", "favourites_count": 662, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 27090, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "ABB8C2", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/570938816790159360/Y2T2ETR9_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/570938816790159360/Y2T2ETR9_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3028339330/1528325932", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Jun 28 17:14:22 +0000 2018", "id": 1012383717451550721, "id_str": "1012383717451550721", "text": "RT @FuerzaUnionVE: \u201cLa protesta social por acceso al agua no puede seguir siendo \u2018al detal\u2019. Tenemos que hacer una convocatoria masiva\u201d: He\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "FuerzaUnionVE", "name": "Fuerza Venezuela", "id": 3028339330, "id_str": "3028339330", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 86196281, "id_str": "86196281", "name": "Anais", "screen_name": "anajoagab", "location": "", "description": "A", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 216, "friends_count": 59, "listed_count": 2, "created_at": "Thu Oct 29 23:56:48 +0000 2009", "favourites_count": 2476, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 37130, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": true, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Jun 28 15:53:25 +0000 2018", "id": 1012363348015493120, "id_str": "1012363348015493120", "text": "\u201cLa protesta social por acceso al agua no puede seguir siendo \u2018al detal\u2019. Tenemos que hacer una convocatoria masiva\u2026 https://t.co/WAJfQMDtdC", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/WAJfQMDtdC", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1012363348015493120", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3028339330, "id_str": "3028339330", "name": "Fuerza Venezuela", "screen_name": "FuerzaUnionVE", "location": "Venezuela", "description": "Somos una red de organizaciones comunitarias venezolanas, apoyando el cambio democr\u00e1tico desde la autonom\u00eda de los movimientos sociales: \u00a1Palante!", "url": "https://t.co/3rvqZ1jwcW", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/3rvqZ1jwcW", "expanded_url": "http://www.lafuerzaeslaunion.com", "display_url": "lafuerzaeslaunion.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 15746, "friends_count": 1684, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 10 15:47:43 +0000 2015", "favourites_count": 662, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 27090, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "ABB8C2", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/570938816790159360/Y2T2ETR9_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/570938816790159360/Y2T2ETR9_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3028339330/1528325932", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 9, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 9, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Jun 28 17:10:47 +0000 2018", "id": 1012382817953644544, "id_str": "1012382817953644544", "text": "Cos'\u00e8 mai il diritto di propriet\u00e0 di fronte alla demagogia ambientalista? C'\u00e8 un giudice a Strasburgo.\u2026 https://t.co/U0PzVXWL6J", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/U0PzVXWL6J", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1012382817953644544", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [104, 127]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "it", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 763485613, "id_str": "763485613", "name": "nonexpedit\ud83c\uddfb\ud83c\udde6", "screen_name": "nonexpedit", "location": "", "description": "Nulli ergo omnino hominum liceat hanc paginam nostrae protectionis et confirmationis infringere vel ei ausu temerario contraire.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 400, "friends_count": 293, "listed_count": 8, "created_at": "Fri Aug 17 10:50:51 +0000 2012", "favourites_count": 3458, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 8064, "lang": "it", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/872221101581053956/MW8JL_M9_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/872221101581053956/MW8JL_M9_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "it"}, {"created_at": "Thu Jun 28 17:09:34 +0000 2018", "id": 1012382510741893120, "id_str": "1012382510741893120", "text": "@eitaluccas nao acho ela militante de merda, como ambientalista ela fez muito, como representate de professores tb.\u2026 https://t.co/FpSF4vLzfj", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "eitaluccas", "name": "Luccas", "id": 2376484728, "id_str": "2376484728", "indices": [0, 11]}], "urls": [{"url": "https://t.co/FpSF4vLzfj", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1012382510741893120", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": 1012382093094064128, "in_reply_to_status_id_str": "1012382093094064128", "in_reply_to_user_id": 2376484728, "in_reply_to_user_id_str": "2376484728", "in_reply_to_screen_name": "eitaluccas", "user": {"id": 531819674, "id_str": "531819674", "name": "Brenoso", "screen_name": "TuitaBrenoso", "location": "", "description": "Se teu hobby \u00e9 irritar, n\u00e3o vou te criticar \u00e9 o meu tamb\u00e9m.\n\nfan account", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1802, "friends_count": 506, "listed_count": 11, "created_at": "Wed Mar 21 01:33:06 +0000 2012", "favourites_count": 59957, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 27524, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1007531009045299200/ZkR98LyT_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1007531009045299200/ZkR98LyT_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/531819674/1522035691", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Thu Jun 28 17:09:20 +0000 2018", "id": 1012382454253056000, "id_str": "1012382454253056000", "text": "RT @FuerzaUnionVE: \u201cNo hay agua ni en grifos ni en pocetas. Sin acceso al agua potable y sin adecuada disposici\u00f3n de las excretas, se compr\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "FuerzaUnionVE", "name": "Fuerza Venezuela", "id": 3028339330, "id_str": "3028339330", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2149033905, "id_str": "2149033905", "name": "Xiomara Mejia", "screen_name": "mejia0462", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 274, "friends_count": 79, "listed_count": 3, "created_at": "Wed Oct 23 00:18:36 +0000 2013", "favourites_count": 54987, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 73013, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/552927457532473345/qYTUYehH_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/552927457532473345/qYTUYehH_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2149033905/1410994907", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Jun 28 15:50:41 +0000 2018", "id": 1012362659960967170, "id_str": "1012362659960967170", "text": "\u201cNo hay agua ni en grifos ni en pocetas. Sin acceso al agua potable y sin adecuada disposici\u00f3n de las excretas, se\u2026 https://t.co/unu4xnx59E", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/unu4xnx59E", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1012362659960967170", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3028339330, "id_str": "3028339330", "name": "Fuerza Venezuela", "screen_name": "FuerzaUnionVE", "location": "Venezuela", "description": "Somos una red de organizaciones comunitarias venezolanas, apoyando el cambio democr\u00e1tico desde la autonom\u00eda de los movimientos sociales: \u00a1Palante!", "url": "https://t.co/3rvqZ1jwcW", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/3rvqZ1jwcW", "expanded_url": "http://www.lafuerzaeslaunion.com", "display_url": "lafuerzaeslaunion.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 15746, "friends_count": 1684, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 10 15:47:43 +0000 2015", "favourites_count": 662, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 27090, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "ABB8C2", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/570938816790159360/Y2T2ETR9_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/570938816790159360/Y2T2ETR9_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3028339330/1528325932", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Jun 28 17:08:38 +0000 2018", "id": 1012382274598375424, "id_str": "1012382274598375424", "text": "RT @FuerzaUnionVE: \u201cEl 11 de Julio en el Auditorio del Pedag\u00f3gico nos reuniremos comunidades del Suroeste de Caracas para planificar accion\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "FuerzaUnionVE", "name": "Fuerza Venezuela", "id": 3028339330, "id_str": "3028339330", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2149033905, "id_str": "2149033905", "name": "Xiomara Mejia", "screen_name": "mejia0462", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 274, "friends_count": 79, "listed_count": 3, "created_at": "Wed Oct 23 00:18:36 +0000 2013", "favourites_count": 54987, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 73013, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/552927457532473345/qYTUYehH_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/552927457532473345/qYTUYehH_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2149033905/1410994907", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Jun 28 16:03:18 +0000 2018", "id": 1012365836307390464, "id_str": "1012365836307390464", "text": "\u201cEl 11 de Julio en el Auditorio del Pedag\u00f3gico nos reuniremos comunidades del Suroeste de Caracas para planificar a\u2026 https://t.co/h2WM3AZ1LR", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/h2WM3AZ1LR", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1012365836307390464", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3028339330, "id_str": "3028339330", "name": "Fuerza Venezuela", "screen_name": "FuerzaUnionVE", "location": "Venezuela", "description": "Somos una red de organizaciones comunitarias venezolanas, apoyando el cambio democr\u00e1tico desde la autonom\u00eda de los movimientos sociales: \u00a1Palante!", "url": "https://t.co/3rvqZ1jwcW", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/3rvqZ1jwcW", "expanded_url": "http://www.lafuerzaeslaunion.com", "display_url": "lafuerzaeslaunion.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 15746, "friends_count": 1684, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 10 15:47:43 +0000 2015", "favourites_count": 662, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 27090, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "ABB8C2", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/570938816790159360/Y2T2ETR9_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/570938816790159360/Y2T2ETR9_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3028339330/1528325932", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Jun 28 17:07:20 +0000 2018", "id": 1012381948906557442, "id_str": "1012381948906557442", "text": "RT @FuerzaUnionVE: \u201cLa protesta social por acceso al agua no puede seguir siendo \u2018al detal\u2019. Tenemos que hacer una convocatoria masiva\u201d: He\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "FuerzaUnionVE", "name": "Fuerza Venezuela", "id": 3028339330, "id_str": "3028339330", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2149033905, "id_str": "2149033905", "name": "Xiomara Mejia", "screen_name": "mejia0462", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 274, "friends_count": 79, "listed_count": 3, "created_at": "Wed Oct 23 00:18:36 +0000 2013", "favourites_count": 54987, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 73013, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/552927457532473345/qYTUYehH_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/552927457532473345/qYTUYehH_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2149033905/1410994907", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Jun 28 15:53:25 +0000 2018", "id": 1012363348015493120, "id_str": "1012363348015493120", "text": "\u201cLa protesta social por acceso al agua no puede seguir siendo \u2018al detal\u2019. Tenemos que hacer una convocatoria masiva\u2026 https://t.co/WAJfQMDtdC", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/WAJfQMDtdC", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1012363348015493120", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3028339330, "id_str": "3028339330", "name": "Fuerza Venezuela", "screen_name": "FuerzaUnionVE", "location": "Venezuela", "description": "Somos una red de organizaciones comunitarias venezolanas, apoyando el cambio democr\u00e1tico desde la autonom\u00eda de los movimientos sociales: \u00a1Palante!", "url": "https://t.co/3rvqZ1jwcW", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/3rvqZ1jwcW", "expanded_url": "http://www.lafuerzaeslaunion.com", "display_url": "lafuerzaeslaunion.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 15746, "friends_count": 1684, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 10 15:47:43 +0000 2015", "favourites_count": 662, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 27090, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "ABB8C2", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/570938816790159360/Y2T2ETR9_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/570938816790159360/Y2T2ETR9_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3028339330/1528325932", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 9, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 9, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Jun 28 17:04:31 +0000 2018", "id": 1012381239695822848, "id_str": "1012381239695822848", "text": "RT @julian29807106: s\u00f3lo falta que ambientalista \nse movilicen porque est\u00e1n cortando y erradicado las Matas de coca \ny esto adem\u00e1s de reduc\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "julian29807106", "name": "julian", "id": 1011414852043247616, "id_str": "1011414852043247616", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 913894103385088008, "id_str": "913894103385088008", "name": "IrisCasas #yoVotoNoLaConsulta", "screen_name": "iriscasas48", "location": "Bucaramanga, Colombia", "description": "ODIO LOS MAMERTOS SOCIALISTAS COMUNISTAS Y GUERRILLEROS HPTAS", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 987, "friends_count": 1381, "listed_count": 1, "created_at": "Fri Sep 29 22:31:48 +0000 2017", "favourites_count": 21664, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 29712, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1009227625326432257/kceGDj6U_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1009227625326432257/kceGDj6U_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/913894103385088008/1529453650", "profile_link_color": "981CEB", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Jun 28 16:40:57 +0000 2018", "id": 1012375307842670592, "id_str": "1012375307842670592", "text": "s\u00f3lo falta que ambientalista \nse movilicen porque est\u00e1n cortando y erradicado las Matas de coca \ny esto adem\u00e1s de r\u2026 https://t.co/B1nMsWCzuw", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/B1nMsWCzuw", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1012375307842670592", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1011414852043247616, "id_str": "1011414852043247616", "name": "julian", "screen_name": "julian29807106", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 151, "friends_count": 981, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Jun 26 01:04:26 +0000 2018", "favourites_count": 0, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 193, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1011420282677055493/KeAAdkPG_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1011420282677055493/KeAAdkPG_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1011414852043247616/1529976360", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 5, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Jun 28 16:59:45 +0000 2018", "id": 1012380038908477440, "id_str": "1012380038908477440", "text": "RT @FuerzaUnionVE: \u201cLa protesta social por acceso al agua no puede seguir siendo \u2018al detal\u2019. Tenemos que hacer una convocatoria masiva\u201d: He\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "FuerzaUnionVE", "name": "Fuerza Venezuela", "id": 3028339330, "id_str": "3028339330", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 847291186117197825, "id_str": "847291186117197825", "name": "Alexei", "screen_name": "Alexei71602526", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3, "friends_count": 102, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 30 03:35:35 +0000 2017", "favourites_count": 30, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 137, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": true, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Jun 28 15:53:25 +0000 2018", "id": 1012363348015493120, "id_str": "1012363348015493120", "text": "\u201cLa protesta social por acceso al agua no puede seguir siendo \u2018al detal\u2019. Tenemos que hacer una convocatoria masiva\u2026 https://t.co/WAJfQMDtdC", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/WAJfQMDtdC", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1012363348015493120", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3028339330, "id_str": "3028339330", "name": "Fuerza Venezuela", "screen_name": "FuerzaUnionVE", "location": "Venezuela", "description": "Somos una red de organizaciones comunitarias venezolanas, apoyando el cambio democr\u00e1tico desde la autonom\u00eda de los movimientos sociales: \u00a1Palante!", "url": "https://t.co/3rvqZ1jwcW", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/3rvqZ1jwcW", "expanded_url": "http://www.lafuerzaeslaunion.com", "display_url": "lafuerzaeslaunion.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 15746, "friends_count": 1684, "listed_count": 78, "created_at": "Tue Feb 10 15:47:43 +0000 2015", "favourites_count": 662, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 27090, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "ABB8C2", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/570938816790159360/Y2T2ETR9_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/570938816790159360/Y2T2ETR9_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3028339330/1528325932", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 9, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 9, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, {"created_at": "Thu Jun 28 16:58:32 +0000 2018", "id": 1012379736545296384, "id_str": "1012379736545296384", "text": "RT @julian29807106: s\u00f3lo falta que ambientalista \nse movilicen porque est\u00e1n cortando y erradicado las Matas de coca \ny esto adem\u00e1s de reduc\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "julian29807106", "name": "julian", "id": 1011414852043247616, "id_str": "1011414852043247616", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 830084067769073665, "id_str": "830084067769073665", "name": "\ud83c\udf4a\ud83c\udf4a\ud83c\udf4a NATHA \ud83c\udf4a\ud83c\udf4a\ud83c\udf4a\ud83c\udf4a", "screen_name": "NATHIK29", "location": "Bucaramanga", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2722, "friends_count": 2522, "listed_count": 9, "created_at": "Fri Feb 10 16:00:38 +0000 2017", "favourites_count": 84417, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 81271, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1009949135292727296/zm1_UK2r_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1009949135292727296/zm1_UK2r_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/830084067769073665/1529625611", "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Jun 28 16:40:57 +0000 2018", "id": 1012375307842670592, "id_str": "1012375307842670592", "text": "s\u00f3lo falta que ambientalista \nse movilicen porque est\u00e1n cortando y erradicado las Matas de coca \ny esto adem\u00e1s de r\u2026 https://t.co/B1nMsWCzuw", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/B1nMsWCzuw", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1012375307842670592", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1011414852043247616, "id_str": "1011414852043247616", "name": "julian", "screen_name": "julian29807106", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 151, "friends_count": 981, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Jun 26 01:04:26 +0000 2018", "favourites_count": 0, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 193, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1011420282677055493/KeAAdkPG_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1011420282677055493/KeAAdkPG_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1011414852043247616/1529976360", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 5, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}]