[{"lang": "es", "user": {"lang": "es", "protected": false, "url": "https://t.co/shdxaGZ32a", "profile_link_color": "000099", "location": "Ecuador", "notifications": false, "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "id_str": "356088263", "geo_enabled": false, "has_extended_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "statuses_count": 59683, "description": "Informaci\u00f3n, opini\u00f3n e interpretaci\u00f3n\n\n#Ecuador #Am\u00e9ricaLatina #PueblosInd\u00edgenas\n\nhttps://t.co/rB5muDVD47", "profile_use_background_image": true, "name": "Red Comunicaci\u00f3n PI", "time_zone": null, "listed_count": 127, "profile_background_color": "660000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/680636568852414465/3HKApx7-_normal.jpg", "is_translator": false, "profile_background_tile": true, "followers_count": 24227, "following": false, "default_profile_image": false, "created_at": "Tue Aug 16 09:53:48 +0000 2011", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "follow_request_sent": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "contributors_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": [{"url": "https://t.co/rB5muDVD47", "indices": [82, 105], "display_url": "ow.ly/nU3o30kDGOv", "expanded_url": "http://ow.ly/nU3o30kDGOv"}]}, "url": {"urls": [{"url": "https://t.co/shdxaGZ32a", "indices": [0, 23], "display_url": "atuplan.com", "expanded_url": "http://atuplan.com/"}]}}, "translator_type": "none", "friends_count": 11008, "screen_name": "Ec_Riksinakuy", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "is_translation_enabled": false, "default_profile": false, "favourites_count": 12251, "id": 356088263, "utc_offset": null, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/680636568852414465/3HKApx7-_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/356088263/1518021568"}, "coordinates": null, "text": "Alejandro Lema: Los pueblos ind\u00edgenas son antecesores en la posesi\u00f3n y dominio d las tierras d Abya Yala (Am\u00e9rica).\u2026 https://t.co/SmTgNZ7axc", "retweeted": false, "id": 1010870339314831360, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1010870339314831360", "is_quote_status": false, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "retweet_count": 0, "geo": null, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "truncated": true, "favorite_count": 0, "created_at": "Sun Jun 24 13:00:44 +0000 2018", "place": null, "entities": {"symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/SmTgNZ7axc", "indices": [117, 140], "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1010870339314831360"}], "user_mentions": []}, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null}, {"lang": "es", "user": {"lang": "es", "protected": false, "url": null, "profile_link_color": "E81C4F", "location": "Ecuador", "notifications": false, "profile_sidebar_fill_color": "000000", "id_str": "3095021908", "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "statuses_count": 37780, "description": "La informaci\u00f3n m\u00e1s destacada e importante del Ecuador y del Mundo.", "profile_use_background_image": false, "name": "Escucha Ecuador", "time_zone": null, "listed_count": 18, "profile_background_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/915601678350667776/nlxZ3IXX_normal.jpg", "is_translator": false, "profile_background_tile": false, "followers_count": 146289, "following": false, "default_profile_image": false, "created_at": "Wed Mar 18 17:13:14 +0000 2015", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "follow_request_sent": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "contributors_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "translator_type": "none", "friends_count": 2754, "screen_name": "Escucha_ecuador", "profile_sidebar_border_color": "000000", "is_translation_enabled": false, "default_profile": false, "favourites_count": 1174, "id": 3095021908, "utc_offset": null, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/915601678350667776/nlxZ3IXX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3095021908/1507130882"}, "coordinates": null, "text": "RT @Ec_Riksinakuy: Alejandro Lema: Los pueblos ind\u00edgenas son antecesores en la posesi\u00f3n y dominio d las tierras d Abya Yala (Am\u00e9rica). Prel\u2026", "retweeted": false, "id": 1010751280262860800, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1010751280262860800", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "retweet_count": 5, "geo": null, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "retweeted_status": {"lang": "es", "user": {"lang": "es", "protected": false, "url": "https://t.co/shdxaGZ32a", "profile_link_color": "000099", "location": "Ecuador", "notifications": false, "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "id_str": "356088263", "geo_enabled": false, "has_extended_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "statuses_count": 59683, "description": "Informaci\u00f3n, opini\u00f3n e interpretaci\u00f3n\n\n#Ecuador #Am\u00e9ricaLatina #PueblosInd\u00edgenas\n\nhttps://t.co/rB5muDVD47", "profile_use_background_image": true, "name": "Red Comunicaci\u00f3n PI", "time_zone": null, "listed_count": 127, "profile_background_color": "660000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/680636568852414465/3HKApx7-_normal.jpg", "is_translator": false, "profile_background_tile": true, "followers_count": 24227, "following": false, "default_profile_image": false, "created_at": "Tue Aug 16 09:53:48 +0000 2011", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "follow_request_sent": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "contributors_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": [{"url": "https://t.co/rB5muDVD47", "indices": [82, 105], "display_url": "ow.ly/nU3o30kDGOv", "expanded_url": "http://ow.ly/nU3o30kDGOv"}]}, "url": {"urls": [{"url": "https://t.co/shdxaGZ32a", "indices": [0, 23], "display_url": "atuplan.com", "expanded_url": "http://atuplan.com/"}]}}, "translator_type": "none", "friends_count": 11008, "screen_name": "Ec_Riksinakuy", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "is_translation_enabled": false, "default_profile": false, "favourites_count": 12251, "id": 356088263, "utc_offset": null, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/680636568852414465/3HKApx7-_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/356088263/1518021568"}, "coordinates": null, "text": "Alejandro Lema: Los pueblos ind\u00edgenas son antecesores en la posesi\u00f3n y dominio d las tierras d Abya Yala (Am\u00e9rica).\u2026 https://t.co/C9eaaNA8BB", "retweeted": false, "id": 1010356825097633792, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1010356825097633792", "is_quote_status": false, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "retweet_count": 5, "geo": null, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "truncated": true, "favorite_count": 4, "created_at": "Sat Jun 23 03:00:13 +0000 2018", "place": null, "entities": {"symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/C9eaaNA8BB", "indices": [117, 140], "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1010356825097633792"}], "user_mentions": []}, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null}, "truncated": false, "favorite_count": 0, "created_at": "Sun Jun 24 05:07:38 +0000 2018", "place": null, "entities": {"symbols": [], "hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"name": "Red Comunicaci\u00f3n PI", "indices": [3, 17], "screen_name": "Ec_Riksinakuy", "id_str": "356088263", "id": 356088263}]}, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null}, {"lang": "es", "user": {"lang": "es", "protected": false, "url": "https://t.co/lPJE720l6W", "profile_link_color": "1DA1F2", "location": "Ecuador - Canton Sucre ", "notifications": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "id_str": "771203602924773376", "geo_enabled": false, "has_extended_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "statuses_count": 4443, "description": "Pueblo Originario y en BioEconomia #sistemadeMovilidad #agroecolologia #MarcaDOC #Turismoespecializado #ManejodeDesechos #energiaslimpias #Recreacionydeporte", "profile_use_background_image": true, "name": "#regresaronLosCaras", "time_zone": null, "listed_count": 0, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/788959075392430080/Rdu11iVq_normal.jpg", "is_translator": false, "profile_background_tile": false, "followers_count": 96, "following": false, "default_profile_image": false, "created_at": "Thu Sep 01 04:30:42 +0000 2016", "profile_background_image_url_https": null, "follow_request_sent": false, "profile_background_image_url": null, "contributors_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"url": "https://t.co/lPJE720l6W", "indices": [0, 23], "display_url": "turismocaras.com", "expanded_url": "http://www.turismocaras.com"}]}}, "translator_type": "none", "friends_count": 247, "screen_name": "somosloscaras", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "is_translation_enabled": false, "default_profile": true, "favourites_count": 2062, "id": 771203602924773376, "utc_offset": null, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/788959075392430080/Rdu11iVq_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/771203602924773376/1523527430"}, "coordinates": null, "text": "RT @Ec_Riksinakuy: Alejandro Lema: Los pueblos ind\u00edgenas son antecesores en la posesi\u00f3n y dominio d las tierras d Abya Yala (Am\u00e9rica). Prel\u2026", "retweeted": false, "id": 1010501623884509184, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1010501623884509184", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "retweet_count": 3, "geo": null, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "retweeted_status": {"lang": "es", "user": {"lang": "es", "protected": false, "url": "https://t.co/shdxaGZ32a", "profile_link_color": "000099", "location": "Ecuador", "notifications": false, "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "id_str": "356088263", "geo_enabled": false, "has_extended_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "statuses_count": 59683, "description": "Informaci\u00f3n, opini\u00f3n e interpretaci\u00f3n\n\n#Ecuador #Am\u00e9ricaLatina #PueblosInd\u00edgenas\n\nhttps://t.co/rB5muDVD47", "profile_use_background_image": true, "name": "Red Comunicaci\u00f3n PI", "time_zone": null, "listed_count": 127, "profile_background_color": "660000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/680636568852414465/3HKApx7-_normal.jpg", "is_translator": false, "profile_background_tile": true, "followers_count": 24227, "following": false, "default_profile_image": false, "created_at": "Tue Aug 16 09:53:48 +0000 2011", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "follow_request_sent": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "contributors_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": [{"url": "https://t.co/rB5muDVD47", "indices": [82, 105], "display_url": "ow.ly/nU3o30kDGOv", "expanded_url": "http://ow.ly/nU3o30kDGOv"}]}, "url": {"urls": [{"url": "https://t.co/shdxaGZ32a", "indices": [0, 23], "display_url": "atuplan.com", "expanded_url": "http://atuplan.com/"}]}}, "translator_type": "none", "friends_count": 11008, "screen_name": "Ec_Riksinakuy", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "is_translation_enabled": false, "default_profile": false, "favourites_count": 12251, "id": 356088263, "utc_offset": null, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/680636568852414465/3HKApx7-_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/356088263/1518021568"}, "coordinates": null, "text": "Alejandro Lema: Los pueblos ind\u00edgenas son antecesores en la posesi\u00f3n y dominio d las tierras d Abya Yala (Am\u00e9rica).\u2026 https://t.co/mGSejiWD3S", "retweeted": false, "id": 1010477697896722432, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1010477697896722432", "is_quote_status": false, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "retweet_count": 3, "geo": null, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "truncated": true, "favorite_count": 2, "created_at": "Sat Jun 23 11:00:31 +0000 2018", "place": null, "entities": {"symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/mGSejiWD3S", "indices": [117, 140], "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1010477697896722432"}], "user_mentions": []}, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null}, "truncated": false, "favorite_count": 0, "created_at": "Sat Jun 23 12:35:36 +0000 2018", "place": null, "entities": {"symbols": [], "hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"name": "Red Comunicaci\u00f3n PI", "indices": [3, 17], "screen_name": "Ec_Riksinakuy", "id_str": "356088263", "id": 356088263}]}, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id": null}, {"lang": "es", "user": {"lang": "es", "protected": false, "url": null, "profile_link_color": "1DA1F2", "location": "", "notifications": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "id_str": "434576367", "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "statuses_count": 12567, "description": "Nodo con aire de end\u00f3gena, ex\u00f3gena, respetuosa, deliberante, delirante, apasionada", "profile_use_background_image": true, "name": "Ely", "time_zone": null, "listed_count": 31, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2283657918/6wy0s725taodcvo14dlj_normal.jpeg", "is_translator": false, "profile_background_tile": false, "followers_count": 1130, "following": false, "default_profile_image": false, "created_at": "Mon Dec 12 01:42:49 +0000 2011", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "follow_request_sent": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "contributors_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "translator_type": "none", "friends_count": 1398, "screen_name": "ElyHuanca", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "is_translation_enabled": false, "default_profile": true, "favourites_count": 8586, "id": 434576367, "utc_offset": null, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2283657918/6wy0s725taodcvo14dlj_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/434576367/1408446469"}, "coordinates": null, "text": "RT @Ec_Riksinakuy: Alejandro Lema: Los pueblos ind\u00edgenas son antecesores en la posesi\u00f3n y dominio d las tierras d Abya Yala (Am\u00e9rica). Prel\u2026", "retweeted": false, "id": 1010488915722162176, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1010488915722162176", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "retweet_count": 5, "geo": null, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "retweeted_status": {"lang": "es", "user": {"lang": "es", "protected": false, "url": "https://t.co/shdxaGZ32a", "profile_link_color": "000099", "location": "Ecuador", "notifications": false, "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "id_str": "356088263", "geo_enabled": false, "has_extended_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "statuses_count": 59683, "description": "Informaci\u00f3n, opini\u00f3n e interpretaci\u00f3n\n\n#Ecuador #Am\u00e9ricaLatina #PueblosInd\u00edgenas\n\nhttps://t.co/rB5muDVD47", "profile_use_background_image": true, "name": "Red Comunicaci\u00f3n PI", "time_zone": null, "listed_count": 127, "profile_background_color": "660000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/680636568852414465/3HKApx7-_normal.jpg", "is_translator": false, "profile_background_tile": true, "followers_count": 24227, "following": false, "default_profile_image": false, "created_at": "Tue Aug 16 09:53:48 +0000 2011", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "follow_request_sent": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "contributors_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": [{"url": "https://t.co/rB5muDVD47", "indices": [82, 105], "display_url": "ow.ly/nU3o30kDGOv", "expanded_url": "http://ow.ly/nU3o30kDGOv"}]}, "url": {"urls": [{"url": "https://t.co/shdxaGZ32a", "indices": [0, 23], "display_url": "atuplan.com", "expanded_url": "http://atuplan.com/"}]}}, "translator_type": "none", "friends_count": 11008, "screen_name": "Ec_Riksinakuy", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "is_translation_enabled": false, "default_profile": false, "favourites_count": 12251, "id": 356088263, "utc_offset": null, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/680636568852414465/3HKApx7-_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/356088263/1518021568"}, "coordinates": null, "text": "Alejandro Lema: Los pueblos ind\u00edgenas son antecesores en la posesi\u00f3n y dominio d las tierras d Abya Yala (Am\u00e9rica).\u2026 https://t.co/C9eaaNA8BB", "retweeted": false, "id": 1010356825097633792, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1010356825097633792", "is_quote_status": false, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "retweet_count": 5, "geo": null, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "truncated": true, "favorite_count": 4, "created_at": "Sat Jun 23 03:00:13 +0000 2018", "place": null, "entities": {"symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/C9eaaNA8BB", "indices": [117, 140], "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1010356825097633792"}], "user_mentions": []}, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null}, "truncated": false, "favorite_count": 0, "created_at": "Sat Jun 23 11:45:06 +0000 2018", "place": null, "entities": {"symbols": [], "hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"name": "Red Comunicaci\u00f3n PI", "indices": [3, 17], "screen_name": "Ec_Riksinakuy", "id_str": "356088263", "id": 356088263}]}, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null}, {"lang": "es", "user": {"lang": "es", "protected": false, "url": null, "profile_link_color": "1DA1F2", "location": "", "notifications": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "id_str": "434576367", "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "statuses_count": 12567, "description": "Nodo con aire de end\u00f3gena, ex\u00f3gena, respetuosa, deliberante, delirante, apasionada", "profile_use_background_image": true, "name": "Ely", "time_zone": null, "listed_count": 31, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2283657918/6wy0s725taodcvo14dlj_normal.jpeg", "is_translator": false, "profile_background_tile": false, "followers_count": 1130, "following": false, "default_profile_image": false, "created_at": "Mon Dec 12 01:42:49 +0000 2011", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "follow_request_sent": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "contributors_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "translator_type": "none", "friends_count": 1398, "screen_name": "ElyHuanca", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "is_translation_enabled": false, "default_profile": true, "favourites_count": 8586, "id": 434576367, "utc_offset": null, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2283657918/6wy0s725taodcvo14dlj_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/434576367/1408446469"}, "coordinates": null, "text": "RT @Ec_Riksinakuy: Alejandro Lema: Los pueblos ind\u00edgenas son antecesores en la posesi\u00f3n y dominio d las tierras d Abya Yala (Am\u00e9rica). Prel\u2026", "retweeted": false, "id": 1010488518488088576, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1010488518488088576", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "retweet_count": 3, "geo": null, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "retweeted_status": {"lang": "es", "user": {"lang": "es", "protected": false, "url": "https://t.co/shdxaGZ32a", "profile_link_color": "000099", "location": "Ecuador", "notifications": false, "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "id_str": "356088263", "geo_enabled": false, "has_extended_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "statuses_count": 59683, "description": "Informaci\u00f3n, opini\u00f3n e interpretaci\u00f3n\n\n#Ecuador #Am\u00e9ricaLatina #PueblosInd\u00edgenas\n\nhttps://t.co/rB5muDVD47", "profile_use_background_image": true, "name": "Red Comunicaci\u00f3n PI", "time_zone": null, "listed_count": 127, "profile_background_color": "660000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/680636568852414465/3HKApx7-_normal.jpg", "is_translator": false, "profile_background_tile": true, "followers_count": 24227, "following": false, "default_profile_image": false, "created_at": "Tue Aug 16 09:53:48 +0000 2011", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "follow_request_sent": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "contributors_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": [{"url": "https://t.co/rB5muDVD47", "indices": [82, 105], "display_url": "ow.ly/nU3o30kDGOv", "expanded_url": "http://ow.ly/nU3o30kDGOv"}]}, "url": {"urls": [{"url": "https://t.co/shdxaGZ32a", "indices": [0, 23], "display_url": "atuplan.com", "expanded_url": "http://atuplan.com/"}]}}, "translator_type": "none", "friends_count": 11008, "screen_name": "Ec_Riksinakuy", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "is_translation_enabled": false, "default_profile": false, "favourites_count": 12251, "id": 356088263, "utc_offset": null, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/680636568852414465/3HKApx7-_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/356088263/1518021568"}, "coordinates": null, "text": "Alejandro Lema: Los pueblos ind\u00edgenas son antecesores en la posesi\u00f3n y dominio d las tierras d Abya Yala (Am\u00e9rica).\u2026 https://t.co/mGSejiWD3S", "retweeted": false, "id": 1010477697896722432, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1010477697896722432", "is_quote_status": false, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "retweet_count": 3, "geo": null, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "truncated": true, "favorite_count": 2, "created_at": "Sat Jun 23 11:00:31 +0000 2018", "place": null, "entities": {"symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/mGSejiWD3S", "indices": [117, 140], "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1010477697896722432"}], "user_mentions": []}, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null}, "truncated": false, "favorite_count": 0, "created_at": "Sat Jun 23 11:43:31 +0000 2018", "place": null, "entities": {"symbols": [], "hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"name": "Red Comunicaci\u00f3n PI", "indices": [3, 17], "screen_name": "Ec_Riksinakuy", "id_str": "356088263", "id": 356088263}]}, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null}, {"lang": "es", "user": {"lang": "es", "protected": false, "url": "http://t.co/hlQPtTYIGI", "profile_link_color": "2FC2EF", "location": "Madrid", "notifications": false, "profile_sidebar_fill_color": "252429", "id_str": "847325940", "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "666666", "statuses_count": 494923, "description": "Leyes espa\u00f1olas en formato electr\u00f3nico.\r\nM\u00e1s de 1500 normas, Leyes Org\u00e1nicas, Leyes Ordinarias, Reales Decretos Legislativos, Pol\u00edtica, Sindicatos, Derechos ...", "profile_use_background_image": true, "name": "Guillermo Esnal", "time_zone": null, "listed_count": 672, "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/980832321954775040/3eFzzv5B_normal.jpg", "is_translator": false, "profile_background_tile": false, "followers_count": 8191, "following": false, "default_profile_image": false, "created_at": "Wed Sep 26 12:40:21 +0000 2012", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "follow_request_sent": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "contributors_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"url": "http://t.co/hlQPtTYIGI", "indices": [0, 22], "display_url": "gesnal.blogspot.com.es", "expanded_url": "http://gesnal.blogspot.com.es/"}]}}, "translator_type": "none", "friends_count": 4891, "screen_name": "guillermoesnal", "profile_sidebar_border_color": "181A1E", "is_translation_enabled": false, "default_profile": false, "favourites_count": 11398, "id": 847325940, "utc_offset": null, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/980832321954775040/3eFzzv5B_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/847325940/1353637034"}, "coordinates": null, "text": "RT @Ec_Riksinakuy: Alejandro Lema: Los pueblos ind\u00edgenas son antecesores en la posesi\u00f3n y dominio d las tierras d Abya Yala (Am\u00e9rica). Prel\u2026", "retweeted": false, "id": 1010479881052975104, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1010479881052975104", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "retweet_count": 3, "geo": null, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "retweeted_status": {"lang": "es", "user": {"lang": "es", "protected": false, "url": "https://t.co/shdxaGZ32a", "profile_link_color": "000099", "location": "Ecuador", "notifications": false, "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "id_str": "356088263", "geo_enabled": false, "has_extended_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "statuses_count": 59683, "description": "Informaci\u00f3n, opini\u00f3n e interpretaci\u00f3n\n\n#Ecuador #Am\u00e9ricaLatina #PueblosInd\u00edgenas\n\nhttps://t.co/rB5muDVD47", "profile_use_background_image": true, "name": "Red Comunicaci\u00f3n PI", "time_zone": null, "listed_count": 127, "profile_background_color": "660000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/680636568852414465/3HKApx7-_normal.jpg", "is_translator": false, "profile_background_tile": true, "followers_count": 24227, "following": false, "default_profile_image": false, "created_at": "Tue Aug 16 09:53:48 +0000 2011", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "follow_request_sent": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "contributors_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": [{"url": "https://t.co/rB5muDVD47", "indices": [82, 105], "display_url": "ow.ly/nU3o30kDGOv", "expanded_url": "http://ow.ly/nU3o30kDGOv"}]}, "url": {"urls": [{"url": "https://t.co/shdxaGZ32a", "indices": [0, 23], "display_url": "atuplan.com", "expanded_url": "http://atuplan.com/"}]}}, "translator_type": "none", "friends_count": 11008, "screen_name": "Ec_Riksinakuy", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "is_translation_enabled": false, "default_profile": false, "favourites_count": 12251, "id": 356088263, "utc_offset": null, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/680636568852414465/3HKApx7-_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/356088263/1518021568"}, "coordinates": null, "text": "Alejandro Lema: Los pueblos ind\u00edgenas son antecesores en la posesi\u00f3n y dominio d las tierras d Abya Yala (Am\u00e9rica).\u2026 https://t.co/mGSejiWD3S", "retweeted": false, "id": 1010477697896722432, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1010477697896722432", "is_quote_status": false, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "retweet_count": 3, "geo": null, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "truncated": true, "favorite_count": 2, "created_at": "Sat Jun 23 11:00:31 +0000 2018", "place": null, "entities": {"symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/mGSejiWD3S", "indices": [117, 140], "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1010477697896722432"}], "user_mentions": []}, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null}, "truncated": false, "favorite_count": 0, "created_at": "Sat Jun 23 11:09:12 +0000 2018", "place": null, "entities": {"symbols": [], "hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"name": "Red Comunicaci\u00f3n PI", "indices": [3, 17], "screen_name": "Ec_Riksinakuy", "id_str": "356088263", "id": 356088263}]}, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null}, {"lang": "es", "user": {"lang": "es", "protected": false, "url": "https://t.co/shdxaGZ32a", "profile_link_color": "000099", "location": "Ecuador", "notifications": false, "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "id_str": "356088263", "geo_enabled": false, "has_extended_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "statuses_count": 59683, "description": "Informaci\u00f3n, opini\u00f3n e interpretaci\u00f3n\n\n#Ecuador #Am\u00e9ricaLatina #PueblosInd\u00edgenas\n\nhttps://t.co/rB5muDVD47", "profile_use_background_image": true, "name": "Red Comunicaci\u00f3n PI", "time_zone": null, "listed_count": 127, "profile_background_color": "660000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/680636568852414465/3HKApx7-_normal.jpg", "is_translator": false, "profile_background_tile": true, "followers_count": 24227, "following": false, "default_profile_image": false, "created_at": "Tue Aug 16 09:53:48 +0000 2011", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "follow_request_sent": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "contributors_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": [{"url": "https://t.co/rB5muDVD47", "indices": [82, 105], "display_url": "ow.ly/nU3o30kDGOv", "expanded_url": "http://ow.ly/nU3o30kDGOv"}]}, "url": {"urls": [{"url": "https://t.co/shdxaGZ32a", "indices": [0, 23], "display_url": "atuplan.com", "expanded_url": "http://atuplan.com/"}]}}, "translator_type": "none", "friends_count": 11008, "screen_name": "Ec_Riksinakuy", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "is_translation_enabled": false, "default_profile": false, "favourites_count": 12251, "id": 356088263, "utc_offset": null, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/680636568852414465/3HKApx7-_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/356088263/1518021568"}, "coordinates": null, "text": "Alejandro Lema: Los pueblos ind\u00edgenas son antecesores en la posesi\u00f3n y dominio d las tierras d Abya Yala (Am\u00e9rica).\u2026 https://t.co/mGSejiWD3S", "retweeted": false, "id": 1010477697896722432, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1010477697896722432", "is_quote_status": false, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "retweet_count": 3, "geo": null, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "truncated": true, "favorite_count": 2, "created_at": "Sat Jun 23 11:00:31 +0000 2018", "place": null, "entities": {"symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/mGSejiWD3S", "indices": [117, 140], "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1010477697896722432"}], "user_mentions": []}, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null}, {"lang": "es", "user": {"lang": "ca", "protected": false, "url": null, "profile_link_color": "1DA1F2", "location": "Catalunya", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "id_str": "858405637", "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "statuses_count": 8951, "description": "Dona, inquieta, cr\u00edtica, indignada. Economista de formaci\u00f3 i educadora i contacontes de vocaci\u00f3.", "profile_use_background_image": true, "name": "Judit Amel\u00b7l\u00ed", "time_zone": null, "listed_count": 14, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2676092881/0a7a03d82d83904715d3aaa67c13bcf5_normal.jpeg", "is_translator": false, "profile_background_tile": false, "followers_count": 294, "following": false, "default_profile_image": false, "created_at": "Tue Oct 02 17:22:19 +0000 2012", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "follow_request_sent": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "contributors_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "translator_type": "none", "friends_count": 1100, "screen_name": "juditameli", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "is_translation_enabled": false, "default_profile": true, "favourites_count": 210, "id": 858405637, "utc_offset": null, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2676092881/0a7a03d82d83904715d3aaa67c13bcf5_normal.jpeg", "notifications": false}, "coordinates": null, "text": "RT @Ec_Riksinakuy: Alejandro Lema: Los pueblos ind\u00edgenas son antecesores en la posesi\u00f3n y dominio d las tierras d Abya Yala (Am\u00e9rica). Prel\u2026", "retweeted": false, "id": 1010392270623920128, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1010392270623920128", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "retweet_count": 5, "geo": null, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "retweeted_status": {"lang": "es", "user": {"lang": "es", "protected": false, "url": "https://t.co/shdxaGZ32a", "profile_link_color": "000099", "location": "Ecuador", "notifications": false, "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "id_str": "356088263", "geo_enabled": false, "has_extended_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "statuses_count": 59683, "description": "Informaci\u00f3n, opini\u00f3n e interpretaci\u00f3n\n\n#Ecuador #Am\u00e9ricaLatina #PueblosInd\u00edgenas\n\nhttps://t.co/rB5muDVD47", "profile_use_background_image": true, "name": "Red Comunicaci\u00f3n PI", "time_zone": null, "listed_count": 127, "profile_background_color": "660000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/680636568852414465/3HKApx7-_normal.jpg", "is_translator": false, "profile_background_tile": true, "followers_count": 24227, "following": false, "default_profile_image": false, "created_at": "Tue Aug 16 09:53:48 +0000 2011", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "follow_request_sent": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "contributors_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": [{"url": "https://t.co/rB5muDVD47", "indices": [82, 105], "display_url": "ow.ly/nU3o30kDGOv", "expanded_url": "http://ow.ly/nU3o30kDGOv"}]}, "url": {"urls": [{"url": "https://t.co/shdxaGZ32a", "indices": [0, 23], "display_url": "atuplan.com", "expanded_url": "http://atuplan.com/"}]}}, "translator_type": "none", "friends_count": 11008, "screen_name": "Ec_Riksinakuy", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "is_translation_enabled": false, "default_profile": false, "favourites_count": 12251, "id": 356088263, "utc_offset": null, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/680636568852414465/3HKApx7-_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/356088263/1518021568"}, "coordinates": null, "text": "Alejandro Lema: Los pueblos ind\u00edgenas son antecesores en la posesi\u00f3n y dominio d las tierras d Abya Yala (Am\u00e9rica).\u2026 https://t.co/C9eaaNA8BB", "retweeted": false, "id": 1010356825097633792, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1010356825097633792", "is_quote_status": false, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "retweet_count": 5, "geo": null, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "truncated": true, "favorite_count": 4, "created_at": "Sat Jun 23 03:00:13 +0000 2018", "place": null, "entities": {"symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/C9eaaNA8BB", "indices": [117, 140], "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1010356825097633792"}], "user_mentions": []}, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null}, "truncated": false, "favorite_count": 0, "created_at": "Sat Jun 23 05:21:04 +0000 2018", "place": null, "entities": {"symbols": [], "hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"name": "Red Comunicaci\u00f3n PI", "indices": [3, 17], "screen_name": "Ec_Riksinakuy", "id_str": "356088263", "id": 356088263}]}, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Lite</a>", "in_reply_to_status_id": null}, {"lang": "es", "user": {"lang": "es", "protected": false, "url": "http://t.co/hlQPtTYIGI", "profile_link_color": "2FC2EF", "location": "Madrid", "notifications": false, "profile_sidebar_fill_color": "252429", "id_str": "847325940", "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "666666", "statuses_count": 494923, "description": "Leyes espa\u00f1olas en formato electr\u00f3nico.\r\nM\u00e1s de 1500 normas, Leyes Org\u00e1nicas, Leyes Ordinarias, Reales Decretos Legislativos, Pol\u00edtica, Sindicatos, Derechos ...", "profile_use_background_image": true, "name": "Guillermo Esnal", "time_zone": null, "listed_count": 672, "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/980832321954775040/3eFzzv5B_normal.jpg", "is_translator": false, "profile_background_tile": false, "followers_count": 8191, "following": false, "default_profile_image": false, "created_at": "Wed Sep 26 12:40:21 +0000 2012", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "follow_request_sent": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "contributors_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"url": "http://t.co/hlQPtTYIGI", "indices": [0, 22], "display_url": "gesnal.blogspot.com.es", "expanded_url": "http://gesnal.blogspot.com.es/"}]}}, "translator_type": "none", "friends_count": 4891, "screen_name": "guillermoesnal", "profile_sidebar_border_color": "181A1E", "is_translation_enabled": false, "default_profile": false, "favourites_count": 11398, "id": 847325940, "utc_offset": null, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/980832321954775040/3eFzzv5B_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/847325940/1353637034"}, "coordinates": null, "text": "RT @Ec_Riksinakuy: Alejandro Lema: Los pueblos ind\u00edgenas son antecesores en la posesi\u00f3n y dominio d las tierras d Abya Yala (Am\u00e9rica). Prel\u2026", "retweeted": false, "id": 1010377398993543169, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1010377398993543169", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "retweet_count": 5, "geo": null, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "retweeted_status": {"lang": "es", "user": {"lang": "es", "protected": false, "url": "https://t.co/shdxaGZ32a", "profile_link_color": "000099", "location": "Ecuador", "notifications": false, "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "id_str": "356088263", "geo_enabled": false, "has_extended_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "statuses_count": 59683, "description": "Informaci\u00f3n, opini\u00f3n e interpretaci\u00f3n\n\n#Ecuador #Am\u00e9ricaLatina #PueblosInd\u00edgenas\n\nhttps://t.co/rB5muDVD47", "profile_use_background_image": true, "name": "Red Comunicaci\u00f3n PI", "time_zone": null, "listed_count": 127, "profile_background_color": "660000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/680636568852414465/3HKApx7-_normal.jpg", "is_translator": false, "profile_background_tile": true, "followers_count": 24227, "following": false, "default_profile_image": false, "created_at": "Tue Aug 16 09:53:48 +0000 2011", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "follow_request_sent": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "contributors_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": [{"url": "https://t.co/rB5muDVD47", "indices": [82, 105], "display_url": "ow.ly/nU3o30kDGOv", "expanded_url": "http://ow.ly/nU3o30kDGOv"}]}, "url": {"urls": [{"url": "https://t.co/shdxaGZ32a", "indices": [0, 23], "display_url": "atuplan.com", "expanded_url": "http://atuplan.com/"}]}}, "translator_type": "none", "friends_count": 11008, "screen_name": "Ec_Riksinakuy", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "is_translation_enabled": false, "default_profile": false, "favourites_count": 12251, "id": 356088263, "utc_offset": null, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/680636568852414465/3HKApx7-_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/356088263/1518021568"}, "coordinates": null, "text": "Alejandro Lema: Los pueblos ind\u00edgenas son antecesores en la posesi\u00f3n y dominio d las tierras d Abya Yala (Am\u00e9rica).\u2026 https://t.co/C9eaaNA8BB", "retweeted": false, "id": 1010356825097633792, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1010356825097633792", "is_quote_status": false, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "retweet_count": 5, "geo": null, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "truncated": true, "favorite_count": 4, "created_at": "Sat Jun 23 03:00:13 +0000 2018", "place": null, "entities": {"symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/C9eaaNA8BB", "indices": [117, 140], "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1010356825097633792"}], "user_mentions": []}, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null}, "truncated": false, "favorite_count": 0, "created_at": "Sat Jun 23 04:21:58 +0000 2018", "place": null, "entities": {"symbols": [], "hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"name": "Red Comunicaci\u00f3n PI", "indices": [3, 17], "screen_name": "Ec_Riksinakuy", "id_str": "356088263", "id": 356088263}]}, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null}, {"lang": "es", "user": {"lang": "es", "protected": false, "url": null, "profile_link_color": "038543", "location": "Quito Ecuador", "notifications": false, "profile_sidebar_fill_color": "F6F6F6", "id_str": "361493420", "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "statuses_count": 19569, "description": "Acad\u00e9mica y feminista de izquierda", "profile_use_background_image": true, "name": "M\u00f3nica Mancero \ud83d\udc9c", "time_zone": null, "listed_count": 21, "profile_background_color": "ACDED6", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010869105052831744/5-53r82L_normal.jpg", "is_translator": false, "profile_background_tile": false, "followers_count": 2017, "following": false, "default_profile_image": false, "created_at": "Wed Aug 24 21:35:15 +0000 2011", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "follow_request_sent": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "contributors_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "translator_type": "none", "friends_count": 966, "screen_name": "MonicaMancero", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "is_translation_enabled": false, "default_profile": false, "favourites_count": 10372, "id": 361493420, "utc_offset": null, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010869105052831744/5-53r82L_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/361493420/1390397799"}, "coordinates": null, "text": "RT @Ec_Riksinakuy: Alejandro Lema: Los pueblos ind\u00edgenas son antecesores en la posesi\u00f3n y dominio d las tierras d Abya Yala (Am\u00e9rica). Prel\u2026", "retweeted": false, "id": 1010359551714000896, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1010359551714000896", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "retweet_count": 5, "geo": null, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "retweeted_status": {"lang": "es", "user": {"lang": "es", "protected": false, "url": "https://t.co/shdxaGZ32a", "profile_link_color": "000099", "location": "Ecuador", "notifications": false, "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "id_str": "356088263", "geo_enabled": false, "has_extended_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "statuses_count": 59683, "description": "Informaci\u00f3n, opini\u00f3n e interpretaci\u00f3n\n\n#Ecuador #Am\u00e9ricaLatina #PueblosInd\u00edgenas\n\nhttps://t.co/rB5muDVD47", "profile_use_background_image": true, "name": "Red Comunicaci\u00f3n PI", "time_zone": null, "listed_count": 127, "profile_background_color": "660000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/680636568852414465/3HKApx7-_normal.jpg", "is_translator": false, "profile_background_tile": true, "followers_count": 24227, "following": false, "default_profile_image": false, "created_at": "Tue Aug 16 09:53:48 +0000 2011", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "follow_request_sent": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "contributors_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": [{"url": "https://t.co/rB5muDVD47", "indices": [82, 105], "display_url": "ow.ly/nU3o30kDGOv", "expanded_url": "http://ow.ly/nU3o30kDGOv"}]}, "url": {"urls": [{"url": "https://t.co/shdxaGZ32a", "indices": [0, 23], "display_url": "atuplan.com", "expanded_url": "http://atuplan.com/"}]}}, "translator_type": "none", "friends_count": 11008, "screen_name": "Ec_Riksinakuy", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "is_translation_enabled": false, "default_profile": false, "favourites_count": 12251, "id": 356088263, "utc_offset": null, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/680636568852414465/3HKApx7-_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/356088263/1518021568"}, "coordinates": null, "text": "Alejandro Lema: Los pueblos ind\u00edgenas son antecesores en la posesi\u00f3n y dominio d las tierras d Abya Yala (Am\u00e9rica).\u2026 https://t.co/C9eaaNA8BB", "retweeted": false, "id": 1010356825097633792, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1010356825097633792", "is_quote_status": false, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "retweet_count": 5, "geo": null, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "truncated": true, "favorite_count": 4, "created_at": "Sat Jun 23 03:00:13 +0000 2018", "place": null, "entities": {"symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/C9eaaNA8BB", "indices": [117, 140], "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1010356825097633792"}], "user_mentions": []}, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null}, "truncated": false, "favorite_count": 0, "created_at": "Sat Jun 23 03:11:03 +0000 2018", "place": null, "entities": {"symbols": [], "hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"name": "Red Comunicaci\u00f3n PI", "indices": [3, 17], "screen_name": "Ec_Riksinakuy", "id_str": "356088263", "id": 356088263}]}, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null}, {"lang": "es", "user": {"lang": "es", "protected": false, "url": "https://t.co/shdxaGZ32a", "profile_link_color": "000099", "location": "Ecuador", "notifications": false, "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "id_str": "356088263", "geo_enabled": false, "has_extended_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "statuses_count": 59683, "description": "Informaci\u00f3n, opini\u00f3n e interpretaci\u00f3n\n\n#Ecuador #Am\u00e9ricaLatina #PueblosInd\u00edgenas\n\nhttps://t.co/rB5muDVD47", "profile_use_background_image": true, "name": "Red Comunicaci\u00f3n PI", "time_zone": null, "listed_count": 127, "profile_background_color": "660000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/680636568852414465/3HKApx7-_normal.jpg", "is_translator": false, "profile_background_tile": true, "followers_count": 24227, "following": false, "default_profile_image": false, "created_at": "Tue Aug 16 09:53:48 +0000 2011", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "follow_request_sent": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "contributors_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": [{"url": "https://t.co/rB5muDVD47", "indices": [82, 105], "display_url": "ow.ly/nU3o30kDGOv", "expanded_url": "http://ow.ly/nU3o30kDGOv"}]}, "url": {"urls": [{"url": "https://t.co/shdxaGZ32a", "indices": [0, 23], "display_url": "atuplan.com", "expanded_url": "http://atuplan.com/"}]}}, "translator_type": "none", "friends_count": 11008, "screen_name": "Ec_Riksinakuy", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "is_translation_enabled": false, "default_profile": false, "favourites_count": 12251, "id": 356088263, "utc_offset": null, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/680636568852414465/3HKApx7-_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/356088263/1518021568"}, "coordinates": null, "text": "Alejandro Lema: Los pueblos ind\u00edgenas son antecesores en la posesi\u00f3n y dominio d las tierras d Abya Yala (Am\u00e9rica).\u2026 https://t.co/C9eaaNA8BB", "retweeted": false, "id": 1010356825097633792, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1010356825097633792", "is_quote_status": false, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "retweet_count": 5, "geo": null, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "truncated": true, "favorite_count": 4, "created_at": "Sat Jun 23 03:00:13 +0000 2018", "place": null, "entities": {"symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/C9eaaNA8BB", "indices": [117, 140], "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1010356825097633792"}], "user_mentions": []}, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null}, {"lang": "es", "user": {"lang": "es", "protected": false, "url": null, "profile_link_color": "9D582E", "location": "Venezuela", "notifications": false, "profile_sidebar_fill_color": "EADEAA", "id_str": "360051191", "geo_enabled": true, "has_extended_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "statuses_count": 44704, "description": "Venezolano. Activista Socialista,  Amante Bellas Artes. Lector Libre.", "profile_use_background_image": true, "name": "Rafael Escalona G.", "time_zone": null, "listed_count": 31, "profile_background_color": "8B542B", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/960650868826755073/LtmaCM00_normal.jpg", "is_translator": false, "profile_background_tile": false, "followers_count": 1927, "following": false, "default_profile_image": false, "created_at": "Mon Aug 22 16:17:25 +0000 2011", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif", "follow_request_sent": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif", "contributors_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "translator_type": "none", "friends_count": 442, "screen_name": "rafaelescalonag", "profile_sidebar_border_color": "D9B17E", "is_translation_enabled": false, "default_profile": false, "favourites_count": 389, "id": 360051191, "utc_offset": null, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/960650868826755073/LtmaCM00_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/360051191/1483406326"}, "coordinates": null, "text": "RT @Ec_Riksinakuy: Alejandro Lema: Los pueblos ind\u00edgenas son antecesores en la posesi\u00f3n y dominio d las tierras d Abya Yala (Am\u00e9rica). Prel\u2026", "retweeted": false, "id": 1010115457226039296, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1010115457226039296", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "retweet_count": 1, "geo": null, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "retweeted_status": {"lang": "es", "user": {"lang": "es", "protected": false, "url": "https://t.co/shdxaGZ32a", "profile_link_color": "000099", "location": "Ecuador", "notifications": false, "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "id_str": "356088263", "geo_enabled": false, "has_extended_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "statuses_count": 59683, "description": "Informaci\u00f3n, opini\u00f3n e interpretaci\u00f3n\n\n#Ecuador #Am\u00e9ricaLatina #PueblosInd\u00edgenas\n\nhttps://t.co/rB5muDVD47", "profile_use_background_image": true, "name": "Red Comunicaci\u00f3n PI", "time_zone": null, "listed_count": 127, "profile_background_color": "660000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/680636568852414465/3HKApx7-_normal.jpg", "is_translator": false, "profile_background_tile": true, "followers_count": 24227, "following": false, "default_profile_image": false, "created_at": "Tue Aug 16 09:53:48 +0000 2011", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "follow_request_sent": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "contributors_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": [{"url": "https://t.co/rB5muDVD47", "indices": [82, 105], "display_url": "ow.ly/nU3o30kDGOv", "expanded_url": "http://ow.ly/nU3o30kDGOv"}]}, "url": {"urls": [{"url": "https://t.co/shdxaGZ32a", "indices": [0, 23], "display_url": "atuplan.com", "expanded_url": "http://atuplan.com/"}]}}, "translator_type": "none", "friends_count": 11008, "screen_name": "Ec_Riksinakuy", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "is_translation_enabled": false, "default_profile": false, "favourites_count": 12251, "id": 356088263, "utc_offset": null, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/680636568852414465/3HKApx7-_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/356088263/1518021568"}, "coordinates": null, "text": "Alejandro Lema: Los pueblos ind\u00edgenas son antecesores en la posesi\u00f3n y dominio d las tierras d Abya Yala (Am\u00e9rica).\u2026 https://t.co/tVUMS0FpkI", "retweeted": false, "id": 1010115287180509184, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1010115287180509184", "is_quote_status": false, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "retweet_count": 1, "geo": null, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "truncated": true, "favorite_count": 0, "created_at": "Fri Jun 22 11:00:26 +0000 2018", "place": null, "entities": {"symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/tVUMS0FpkI", "indices": [117, 140], "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1010115287180509184"}], "user_mentions": []}, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null}, "truncated": false, "favorite_count": 0, "created_at": "Fri Jun 22 11:01:06 +0000 2018", "place": null, "entities": {"symbols": [], "hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"name": "Red Comunicaci\u00f3n PI", "indices": [3, 17], "screen_name": "Ec_Riksinakuy", "id_str": "356088263", "id": 356088263}]}, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null}, {"lang": "es", "user": {"lang": "es", "protected": false, "url": "https://t.co/shdxaGZ32a", "profile_link_color": "000099", "location": "Ecuador", "notifications": false, "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "id_str": "356088263", "geo_enabled": false, "has_extended_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "statuses_count": 59683, "description": "Informaci\u00f3n, opini\u00f3n e interpretaci\u00f3n\n\n#Ecuador #Am\u00e9ricaLatina #PueblosInd\u00edgenas\n\nhttps://t.co/rB5muDVD47", "profile_use_background_image": true, "name": "Red Comunicaci\u00f3n PI", "time_zone": null, "listed_count": 127, "profile_background_color": "660000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/680636568852414465/3HKApx7-_normal.jpg", "is_translator": false, "profile_background_tile": true, "followers_count": 24227, "following": false, "default_profile_image": false, "created_at": "Tue Aug 16 09:53:48 +0000 2011", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "follow_request_sent": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "contributors_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": [{"url": "https://t.co/rB5muDVD47", "indices": [82, 105], "display_url": "ow.ly/nU3o30kDGOv", "expanded_url": "http://ow.ly/nU3o30kDGOv"}]}, "url": {"urls": [{"url": "https://t.co/shdxaGZ32a", "indices": [0, 23], "display_url": "atuplan.com", "expanded_url": "http://atuplan.com/"}]}}, "translator_type": "none", "friends_count": 11008, "screen_name": "Ec_Riksinakuy", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "is_translation_enabled": false, "default_profile": false, "favourites_count": 12251, "id": 356088263, "utc_offset": null, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/680636568852414465/3HKApx7-_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/356088263/1518021568"}, "coordinates": null, "text": "Alejandro Lema: Los pueblos ind\u00edgenas son antecesores en la posesi\u00f3n y dominio d las tierras d Abya Yala (Am\u00e9rica).\u2026 https://t.co/tVUMS0FpkI", "retweeted": false, "id": 1010115287180509184, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1010115287180509184", "is_quote_status": false, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "retweet_count": 1, "geo": null, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "truncated": true, "favorite_count": 0, "created_at": "Fri Jun 22 11:00:26 +0000 2018", "place": null, "entities": {"symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/tVUMS0FpkI", "indices": [117, 140], "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1010115287180509184"}], "user_mentions": []}, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null}, {"lang": "es", "user": {"lang": "es", "protected": false, "url": "https://t.co/shdxaGZ32a", "profile_link_color": "000099", "location": "Ecuador", "notifications": false, "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "id_str": "356088263", "geo_enabled": false, "has_extended_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "statuses_count": 59683, "description": "Informaci\u00f3n, opini\u00f3n e interpretaci\u00f3n\n\n#Ecuador #Am\u00e9ricaLatina #PueblosInd\u00edgenas\n\nhttps://t.co/rB5muDVD47", "profile_use_background_image": true, "name": "Red Comunicaci\u00f3n PI", "time_zone": null, "listed_count": 127, "profile_background_color": "660000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/680636568852414465/3HKApx7-_normal.jpg", "is_translator": false, "profile_background_tile": true, "followers_count": 24227, "following": false, "default_profile_image": false, "created_at": "Tue Aug 16 09:53:48 +0000 2011", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "follow_request_sent": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "contributors_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": [{"url": "https://t.co/rB5muDVD47", "indices": [82, 105], "display_url": "ow.ly/nU3o30kDGOv", "expanded_url": "http://ow.ly/nU3o30kDGOv"}]}, "url": {"urls": [{"url": "https://t.co/shdxaGZ32a", "indices": [0, 23], "display_url": "atuplan.com", "expanded_url": "http://atuplan.com/"}]}}, "translator_type": "none", "friends_count": 11008, "screen_name": "Ec_Riksinakuy", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "is_translation_enabled": false, "default_profile": false, "favourites_count": 12251, "id": 356088263, "utc_offset": null, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/680636568852414465/3HKApx7-_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/356088263/1518021568"}, "coordinates": null, "text": "Alejandro Lema: Los pueblos ind\u00edgenas son antecesores en la posesi\u00f3n y dominio d las tierras d Abya Yala (Am\u00e9rica).\u2026 https://t.co/RfsZ2nXKWw", "retweeted": false, "id": 1009934046753943553, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1009934046753943553", "is_quote_status": false, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "retweet_count": 0, "geo": null, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "truncated": true, "favorite_count": 0, "created_at": "Thu Jun 21 23:00:15 +0000 2018", "place": null, "entities": {"symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/RfsZ2nXKWw", "indices": [117, 140], "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1009934046753943553"}], "user_mentions": []}, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null}, {"lang": "es", "user": {"lang": "es", "protected": false, "url": "https://t.co/shdxaGZ32a", "profile_link_color": "000099", "location": "Ecuador", "notifications": false, "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "id_str": "356088263", "geo_enabled": false, "has_extended_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "statuses_count": 59683, "description": "Informaci\u00f3n, opini\u00f3n e interpretaci\u00f3n\n\n#Ecuador #Am\u00e9ricaLatina #PueblosInd\u00edgenas\n\nhttps://t.co/rB5muDVD47", "profile_use_background_image": true, "name": "Red Comunicaci\u00f3n PI", "time_zone": null, "listed_count": 127, "profile_background_color": "660000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/680636568852414465/3HKApx7-_normal.jpg", "is_translator": false, "profile_background_tile": true, "followers_count": 24227, "following": false, "default_profile_image": false, "created_at": "Tue Aug 16 09:53:48 +0000 2011", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "follow_request_sent": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "contributors_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": [{"url": "https://t.co/rB5muDVD47", "indices": [82, 105], "display_url": "ow.ly/nU3o30kDGOv", "expanded_url": "http://ow.ly/nU3o30kDGOv"}]}, "url": {"urls": [{"url": "https://t.co/shdxaGZ32a", "indices": [0, 23], "display_url": "atuplan.com", "expanded_url": "http://atuplan.com/"}]}}, "translator_type": "none", "friends_count": 11008, "screen_name": "Ec_Riksinakuy", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "is_translation_enabled": false, "default_profile": false, "favourites_count": 12251, "id": 356088263, "utc_offset": null, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/680636568852414465/3HKApx7-_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/356088263/1518021568"}, "coordinates": null, "text": "Hoy: Alejandro Lema Gualli, Kichwa de la Naci\u00f3n Puruh\u00e1 comparte su comentario sobre 'Tierras y territorios, espacio\u2026 https://t.co/AkJibPzSv9", "retweeted": false, "id": 1009600558053769216, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1009600558053769216", "is_quote_status": false, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "retweet_count": 0, "geo": null, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "truncated": true, "favorite_count": 4, "created_at": "Thu Jun 21 00:55:05 +0000 2018", "place": null, "entities": {"symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/AkJibPzSv9", "indices": [117, 140], "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1009600558053769216"}], "user_mentions": []}, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null}, {"lang": "es", "user": {"lang": "es", "protected": false, "url": "https://t.co/OopIFZZvKD", "profile_link_color": "19CF86", "location": "Ecuador", "notifications": false, "profile_sidebar_fill_color": "000000", "id_str": "947968386415415296", "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "statuses_count": 1623, "description": "Espacio anual festivo para romper lo cotidiano, extraviar los sentidos, encontrar los esp\u00edritus de la naturaleza y agradecerles por la fertilidad de la vida.", "profile_use_background_image": false, "name": "Pawkar Pacha documental", "time_zone": null, "listed_count": 0, "profile_background_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/947971793528205313/MHsT_Ksi_normal.jpg", "is_translator": false, "profile_background_tile": false, "followers_count": 48, "following": false, "default_profile_image": false, "created_at": "Mon Jan 01 23:10:50 +0000 2018", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "follow_request_sent": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "contributors_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"url": "https://t.co/OopIFZZvKD", "indices": [0, 23], "display_url": "pawkarpacha.wixsite.com/proyecto", "expanded_url": "http://pawkarpacha.wixsite.com/proyecto"}]}}, "translator_type": "none", "friends_count": 157, "screen_name": "PawkarPacha", "profile_sidebar_border_color": "000000", "is_translation_enabled": false, "default_profile": false, "favourites_count": 347, "id": 947968386415415296, "utc_offset": null, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/947971793528205313/MHsT_Ksi_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/947968386415415296/1514850295"}, "coordinates": null, "text": "RT @Ec_Riksinakuy: Hoy: Alejandro Lema Gualli, Kichwa de la Naci\u00f3n Puruh\u00e1 comparte su comentario sobre 'Tierras y territorios, espacios de\u2026", "retweeted": false, "id": 1009595285750894593, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1009595285750894593", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "retweet_count": 1, "geo": null, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "retweeted_status": {"lang": "es", "user": {"lang": "es", "protected": false, "url": "https://t.co/shdxaGZ32a", "profile_link_color": "000099", "location": "Ecuador", "notifications": false, "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "id_str": "356088263", "geo_enabled": false, "has_extended_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "statuses_count": 59683, "description": "Informaci\u00f3n, opini\u00f3n e interpretaci\u00f3n\n\n#Ecuador #Am\u00e9ricaLatina #PueblosInd\u00edgenas\n\nhttps://t.co/rB5muDVD47", "profile_use_background_image": true, "name": "Red Comunicaci\u00f3n PI", "time_zone": null, "listed_count": 127, "profile_background_color": "660000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/680636568852414465/3HKApx7-_normal.jpg", "is_translator": false, "profile_background_tile": true, "followers_count": 24227, "following": false, "default_profile_image": false, "created_at": "Tue Aug 16 09:53:48 +0000 2011", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "follow_request_sent": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "contributors_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": [{"url": "https://t.co/rB5muDVD47", "indices": [82, 105], "display_url": "ow.ly/nU3o30kDGOv", "expanded_url": "http://ow.ly/nU3o30kDGOv"}]}, "url": {"urls": [{"url": "https://t.co/shdxaGZ32a", "indices": [0, 23], "display_url": "atuplan.com", "expanded_url": "http://atuplan.com/"}]}}, "translator_type": "none", "friends_count": 11008, "screen_name": "Ec_Riksinakuy", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "is_translation_enabled": false, "default_profile": false, "favourites_count": 12251, "id": 356088263, "utc_offset": null, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/680636568852414465/3HKApx7-_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/356088263/1518021568"}, "coordinates": null, "text": "Hoy: Alejandro Lema Gualli, Kichwa de la Naci\u00f3n Puruh\u00e1 comparte su comentario sobre 'Tierras y territorios, espacio\u2026 https://t.co/RecgTBeGiS", "retweeted": false, "id": 1009567495294943238, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1009567495294943238", "is_quote_status": false, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "retweet_count": 1, "geo": null, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "truncated": true, "favorite_count": 0, "created_at": "Wed Jun 20 22:43:42 +0000 2018", "place": null, "entities": {"symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/RecgTBeGiS", "indices": [117, 140], "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1009567495294943238"}], "user_mentions": []}, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null}, "truncated": false, "favorite_count": 0, "created_at": "Thu Jun 21 00:34:08 +0000 2018", "place": null, "entities": {"symbols": [], "hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"name": "Red Comunicaci\u00f3n PI", "indices": [3, 17], "screen_name": "Ec_Riksinakuy", "id_str": "356088263", "id": 356088263}]}, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null}, {"lang": "es", "user": {"lang": "es", "protected": false, "url": "https://t.co/shdxaGZ32a", "profile_link_color": "000099", "location": "Ecuador", "notifications": false, "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "id_str": "356088263", "geo_enabled": false, "has_extended_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "statuses_count": 59683, "description": "Informaci\u00f3n, opini\u00f3n e interpretaci\u00f3n\n\n#Ecuador #Am\u00e9ricaLatina #PueblosInd\u00edgenas\n\nhttps://t.co/rB5muDVD47", "profile_use_background_image": true, "name": "Red Comunicaci\u00f3n PI", "time_zone": null, "listed_count": 127, "profile_background_color": "660000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/680636568852414465/3HKApx7-_normal.jpg", "is_translator": false, "profile_background_tile": true, "followers_count": 24227, "following": false, "default_profile_image": false, "created_at": "Tue Aug 16 09:53:48 +0000 2011", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "follow_request_sent": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "contributors_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": [{"url": "https://t.co/rB5muDVD47", "indices": [82, 105], "display_url": "ow.ly/nU3o30kDGOv", "expanded_url": "http://ow.ly/nU3o30kDGOv"}]}, "url": {"urls": [{"url": "https://t.co/shdxaGZ32a", "indices": [0, 23], "display_url": "atuplan.com", "expanded_url": "http://atuplan.com/"}]}}, "translator_type": "none", "friends_count": 11008, "screen_name": "Ec_Riksinakuy", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "is_translation_enabled": false, "default_profile": false, "favourites_count": 12251, "id": 356088263, "utc_offset": null, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/680636568852414465/3HKApx7-_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/356088263/1518021568"}, "coordinates": null, "text": "Tierras y territorios, espacios de soluci\u00f3n de conflictos de los pueblos\u00a0ind\u00edgenas https://t.co/Yw6D9RVcip https://t.co/Q9qs5n1wKv", "retweeted": false, "id": 1009571902912856071, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1009571902912856071", "is_quote_status": false, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "retweet_count": 0, "geo": null, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "truncated": false, "favorite_count": 0, "extended_entities": {"media": [{"sizes": {"medium": {"w": 606, "resize": "fit", "h": 608}, "thumb": {"w": 150, "resize": "crop", "h": 150}, "small": {"w": 606, "resize": "fit", "h": 608}, "large": {"w": 606, "resize": "fit", "h": 608}}, "url": "https://t.co/Q9qs5n1wKv", "indices": [107, 130], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DgK4S34UwAAYE2O.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/Q9qs5n1wKv", "id": 1009571900861759488, "expanded_url": "https://twitter.com/Ec_Riksinakuy/status/1009571902912856071/photo/1", "type": "photo", "id_str": "1009571900861759488", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DgK4S34UwAAYE2O.jpg"}]}, "created_at": "Wed Jun 20 23:01:13 +0000 2018", "place": null, "entities": {"symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Yw6D9RVcip", "indices": [83, 106], "display_url": "atuplan.com/2018/06/20/tie\u2026", "expanded_url": "https://atuplan.com/2018/06/20/tierras-y-territorios-espacios-de-solucion-de-conflictos-de-los-pueblos-indigenas/"}], "user_mentions": [], "media": [{"sizes": {"medium": {"w": 606, "resize": "fit", "h": 608}, "thumb": {"w": 150, "resize": "crop", "h": 150}, "small": {"w": 606, "resize": "fit", "h": 608}, "large": {"w": 606, "resize": "fit", "h": 608}}, "url": "https://t.co/Q9qs5n1wKv", "indices": [107, 130], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DgK4S34UwAAYE2O.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/Q9qs5n1wKv", "id": 1009571900861759488, "expanded_url": "https://twitter.com/Ec_Riksinakuy/status/1009571902912856071/photo/1", "type": "photo", "id_str": "1009571900861759488", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DgK4S34UwAAYE2O.jpg"}]}, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://publicize.wp.com/\" rel=\"nofollow\">WordPress.com</a>", "in_reply_to_status_id": null}, {"lang": "es", "user": {"lang": "es", "protected": false, "url": "https://t.co/shdxaGZ32a", "profile_link_color": "000099", "location": "Ecuador", "notifications": false, "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "id_str": "356088263", "geo_enabled": false, "has_extended_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "statuses_count": 59683, "description": "Informaci\u00f3n, opini\u00f3n e interpretaci\u00f3n\n\n#Ecuador #Am\u00e9ricaLatina #PueblosInd\u00edgenas\n\nhttps://t.co/rB5muDVD47", "profile_use_background_image": true, "name": "Red Comunicaci\u00f3n PI", "time_zone": null, "listed_count": 127, "profile_background_color": "660000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/680636568852414465/3HKApx7-_normal.jpg", "is_translator": false, "profile_background_tile": true, "followers_count": 24227, "following": false, "default_profile_image": false, "created_at": "Tue Aug 16 09:53:48 +0000 2011", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "follow_request_sent": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "contributors_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": [{"url": "https://t.co/rB5muDVD47", "indices": [82, 105], "display_url": "ow.ly/nU3o30kDGOv", "expanded_url": "http://ow.ly/nU3o30kDGOv"}]}, "url": {"urls": [{"url": "https://t.co/shdxaGZ32a", "indices": [0, 23], "display_url": "atuplan.com", "expanded_url": "http://atuplan.com/"}]}}, "translator_type": "none", "friends_count": 11008, "screen_name": "Ec_Riksinakuy", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "is_translation_enabled": false, "default_profile": false, "favourites_count": 12251, "id": 356088263, "utc_offset": null, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/680636568852414465/3HKApx7-_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/356088263/1518021568"}, "coordinates": null, "text": "Hoy: Alejandro Lema Gualli, Kichwa de la Naci\u00f3n Puruh\u00e1 comparte su comentario sobre 'Tierras y territorios, espacio\u2026 https://t.co/RecgTBeGiS", "retweeted": false, "id": 1009567495294943238, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1009567495294943238", "is_quote_status": false, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "retweet_count": 1, "geo": null, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "truncated": true, "favorite_count": 0, "created_at": "Wed Jun 20 22:43:42 +0000 2018", "place": null, "entities": {"symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/RecgTBeGiS", "indices": [117, 140], "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1009567495294943238"}], "user_mentions": []}, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null}, {"lang": "es", "user": {"lang": "es", "protected": false, "url": null, "profile_link_color": "1B95E0", "location": "", "notifications": false, "profile_sidebar_fill_color": "000000", "id_str": "333439014", "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "000000", "statuses_count": 56852, "description": "", "profile_use_background_image": false, "name": "C4w79", "time_zone": null, "listed_count": 40, "profile_background_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/738851168550555648/EKngV5bq_normal.jpg", "is_translator": false, "profile_background_tile": false, "followers_count": 1157, "following": false, "default_profile_image": false, "created_at": "Mon Jul 11 14:57:49 +0000 2011", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "follow_request_sent": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "contributors_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "translator_type": "regular", "friends_count": 2851, "screen_name": "Cartarbri", "profile_sidebar_border_color": "000000", "is_translation_enabled": false, "default_profile": false, "favourites_count": 1109, "id": 333439014, "utc_offset": null, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/738851168550555648/EKngV5bq_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/333439014/1464992685"}, "coordinates": null, "text": "RT @Ec_Riksinakuy: Alejandro Lema: Los pueblos ind\u00edgenas son antecesores en la posesi\u00f3n y dominio d las tierras d Abya Yala (Am\u00e9rica). Prel\u2026", "retweeted": false, "id": 1011947020473466881, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1011947020473466881", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "retweet_count": 3, "geo": null, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "retweeted_status": {"lang": "es", "user": {"lang": "es", "protected": false, "url": "https://t.co/shdxaGZ32a", "profile_link_color": "000099", "location": "Ecuador", "notifications": false, "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "id_str": "356088263", "geo_enabled": false, "has_extended_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "statuses_count": 59761, "description": "Informaci\u00f3n, opini\u00f3n e interpretaci\u00f3n\n\n#Ecuador #Am\u00e9ricaLatina #PueblosInd\u00edgenas\n\nhttps://t.co/rB5muDVD47", "profile_use_background_image": true, "name": "Red Comunicaci\u00f3n PI", "time_zone": null, "listed_count": 127, "profile_background_color": "660000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/680636568852414465/3HKApx7-_normal.jpg", "is_translator": false, "profile_background_tile": true, "followers_count": 24284, "following": false, "default_profile_image": false, "created_at": "Tue Aug 16 09:53:48 +0000 2011", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "follow_request_sent": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "contributors_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": [{"url": "https://t.co/rB5muDVD47", "indices": [82, 105], "display_url": "ow.ly/nU3o30kDGOv", "expanded_url": "http://ow.ly/nU3o30kDGOv"}]}, "url": {"urls": [{"url": "https://t.co/shdxaGZ32a", "indices": [0, 23], "display_url": "atuplan.com", "expanded_url": "http://atuplan.com/"}]}}, "translator_type": "none", "friends_count": 11736, "screen_name": "Ec_Riksinakuy", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "is_translation_enabled": false, "default_profile": false, "favourites_count": 12235, "id": 356088263, "utc_offset": null, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/680636568852414465/3HKApx7-_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/356088263/1518021568"}, "coordinates": null, "text": "Alejandro Lema: Los pueblos ind\u00edgenas son antecesores en la posesi\u00f3n y dominio d las tierras d Abya Yala (Am\u00e9rica).\u2026 https://t.co/QTcun0UI5O", "retweeted": false, "id": 1011942497394839553, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1011942497394839553", "is_quote_status": false, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "retweet_count": 3, "geo": null, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "truncated": true, "favorite_count": 2, "created_at": "Wed Jun 27 12:01:07 +0000 2018", "place": null, "entities": {"symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/QTcun0UI5O", "indices": [117, 140], "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1011942497394839553"}], "user_mentions": []}, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null}, "truncated": false, "favorite_count": 0, "created_at": "Wed Jun 27 12:19:05 +0000 2018", "place": null, "entities": {"symbols": [], "hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"name": "Red Comunicaci\u00f3n PI", "indices": [3, 17], "screen_name": "Ec_Riksinakuy", "id_str": "356088263", "id": 356088263}]}, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Lite</a>", "in_reply_to_status_id": null}, {"lang": "es", "user": {"lang": "es", "protected": false, "url": null, "profile_link_color": "1DA1F2", "location": "", "notifications": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "id_str": "777840500778803200", "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "statuses_count": 45282, "description": "La naci\u00f3n est\u00e1 cansada de hombres falsos y traidores que hacen promesas como libertadores y al llegar al poder, se olvidan de ellas y se constituyen en tiranos", "profile_use_background_image": true, "name": "Gustavo triki", "time_zone": null, "listed_count": 9, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/994220634795315205/INY2CpGJ_normal.jpg", "is_translator": false, "profile_background_tile": false, "followers_count": 531, "following": false, "default_profile_image": false, "created_at": "Mon Sep 19 12:03:21 +0000 2016", "profile_background_image_url_https": null, "follow_request_sent": false, "profile_background_image_url": null, "contributors_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "translator_type": "none", "friends_count": 3235, "screen_name": "merinogus13", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "is_translation_enabled": false, "default_profile": true, "favourites_count": 1346, "id": 777840500778803200, "utc_offset": null, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/994220634795315205/INY2CpGJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/777840500778803200/1485733496"}, "coordinates": null, "text": "RT @Ec_Riksinakuy: Alejandro Lema: Los pueblos ind\u00edgenas son antecesores en la posesi\u00f3n y dominio d las tierras d Abya Yala (Am\u00e9rica). Prel\u2026", "retweeted": false, "id": 1011945595429408769, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1011945595429408769", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "retweet_count": 3, "geo": null, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "retweeted_status": {"lang": "es", "user": {"lang": "es", "protected": false, "url": "https://t.co/shdxaGZ32a", "profile_link_color": "000099", "location": "Ecuador", "notifications": false, "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "id_str": "356088263", "geo_enabled": false, "has_extended_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "statuses_count": 59761, "description": "Informaci\u00f3n, opini\u00f3n e interpretaci\u00f3n\n\n#Ecuador #Am\u00e9ricaLatina #PueblosInd\u00edgenas\n\nhttps://t.co/rB5muDVD47", "profile_use_background_image": true, "name": "Red Comunicaci\u00f3n PI", "time_zone": null, "listed_count": 127, "profile_background_color": "660000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/680636568852414465/3HKApx7-_normal.jpg", "is_translator": false, "profile_background_tile": true, "followers_count": 24284, "following": false, "default_profile_image": false, "created_at": "Tue Aug 16 09:53:48 +0000 2011", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "follow_request_sent": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "contributors_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": [{"url": "https://t.co/rB5muDVD47", "indices": [82, 105], "display_url": "ow.ly/nU3o30kDGOv", "expanded_url": "http://ow.ly/nU3o30kDGOv"}]}, "url": {"urls": [{"url": "https://t.co/shdxaGZ32a", "indices": [0, 23], "display_url": "atuplan.com", "expanded_url": "http://atuplan.com/"}]}}, "translator_type": "none", "friends_count": 11736, "screen_name": "Ec_Riksinakuy", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "is_translation_enabled": false, "default_profile": false, "favourites_count": 12235, "id": 356088263, "utc_offset": null, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/680636568852414465/3HKApx7-_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/356088263/1518021568"}, "coordinates": null, "text": "Alejandro Lema: Los pueblos ind\u00edgenas son antecesores en la posesi\u00f3n y dominio d las tierras d Abya Yala (Am\u00e9rica).\u2026 https://t.co/QTcun0UI5O", "retweeted": false, "id": 1011942497394839553, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1011942497394839553", "is_quote_status": false, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "retweet_count": 3, "geo": null, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "truncated": true, "favorite_count": 2, "created_at": "Wed Jun 27 12:01:07 +0000 2018", "place": null, "entities": {"symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/QTcun0UI5O", "indices": [117, 140], "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1011942497394839553"}], "user_mentions": []}, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null}, "truncated": false, "favorite_count": 0, "created_at": "Wed Jun 27 12:13:25 +0000 2018", "place": null, "entities": {"symbols": [], "hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"name": "Red Comunicaci\u00f3n PI", "indices": [3, 17], "screen_name": "Ec_Riksinakuy", "id_str": "356088263", "id": 356088263}]}, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null}, {"lang": "es", "user": {"lang": "en", "protected": false, "url": null, "profile_link_color": "1DA1F2", "location": "Cliffside Park,USA", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "id_str": "278573120", "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "statuses_count": 21160, "description": "#MAGA Love our POTUS, conservative", "profile_use_background_image": true, "name": "Bianca Centeno", "time_zone": null, "listed_count": 3, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/944280190552768512/anaHdrKb_normal.jpg", "is_translator": false, "profile_background_tile": false, "followers_count": 468, "following": false, "default_profile_image": false, "created_at": "Thu Apr 07 14:55:59 +0000 2011", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "follow_request_sent": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "contributors_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "translator_type": "none", "friends_count": 443, "screen_name": "Brandy_48", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "is_translation_enabled": false, "default_profile": true, "favourites_count": 7863, "id": 278573120, "utc_offset": null, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/944280190552768512/anaHdrKb_normal.jpg", "notifications": false}, "coordinates": null, "text": "RT @Ec_Riksinakuy: Alejandro Lema: Los pueblos ind\u00edgenas son antecesores en la posesi\u00f3n y dominio d las tierras d Abya Yala (Am\u00e9rica). Prel\u2026", "retweeted": false, "id": 1011943046953529346, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1011943046953529346", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "retweet_count": 3, "geo": null, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "retweeted_status": {"lang": "es", "user": {"lang": "es", "protected": false, "url": "https://t.co/shdxaGZ32a", "profile_link_color": "000099", "location": "Ecuador", "notifications": false, "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "id_str": "356088263", "geo_enabled": false, "has_extended_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "statuses_count": 59761, "description": "Informaci\u00f3n, opini\u00f3n e interpretaci\u00f3n\n\n#Ecuador #Am\u00e9ricaLatina #PueblosInd\u00edgenas\n\nhttps://t.co/rB5muDVD47", "profile_use_background_image": true, "name": "Red Comunicaci\u00f3n PI", "time_zone": null, "listed_count": 127, "profile_background_color": "660000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/680636568852414465/3HKApx7-_normal.jpg", "is_translator": false, "profile_background_tile": true, "followers_count": 24284, "following": false, "default_profile_image": false, "created_at": "Tue Aug 16 09:53:48 +0000 2011", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "follow_request_sent": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "contributors_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": [{"url": "https://t.co/rB5muDVD47", "indices": [82, 105], "display_url": "ow.ly/nU3o30kDGOv", "expanded_url": "http://ow.ly/nU3o30kDGOv"}]}, "url": {"urls": [{"url": "https://t.co/shdxaGZ32a", "indices": [0, 23], "display_url": "atuplan.com", "expanded_url": "http://atuplan.com/"}]}}, "translator_type": "none", "friends_count": 11736, "screen_name": "Ec_Riksinakuy", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "is_translation_enabled": false, "default_profile": false, "favourites_count": 12235, "id": 356088263, "utc_offset": null, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/680636568852414465/3HKApx7-_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/356088263/1518021568"}, "coordinates": null, "text": "Alejandro Lema: Los pueblos ind\u00edgenas son antecesores en la posesi\u00f3n y dominio d las tierras d Abya Yala (Am\u00e9rica).\u2026 https://t.co/QTcun0UI5O", "retweeted": false, "id": 1011942497394839553, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1011942497394839553", "is_quote_status": false, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "retweet_count": 3, "geo": null, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "truncated": true, "favorite_count": 2, "created_at": "Wed Jun 27 12:01:07 +0000 2018", "place": null, "entities": {"symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/QTcun0UI5O", "indices": [117, 140], "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1011942497394839553"}], "user_mentions": []}, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null}, "truncated": false, "favorite_count": 0, "created_at": "Wed Jun 27 12:03:18 +0000 2018", "place": null, "entities": {"symbols": [], "hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"name": "Red Comunicaci\u00f3n PI", "indices": [3, 17], "screen_name": "Ec_Riksinakuy", "id_str": "356088263", "id": 356088263}]}, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Lite</a>", "in_reply_to_status_id": null}, {"lang": "es", "user": {"lang": "es", "protected": false, "url": "https://t.co/shdxaGZ32a", "profile_link_color": "000099", "location": "Ecuador", "notifications": false, "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "id_str": "356088263", "geo_enabled": false, "has_extended_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "statuses_count": 59761, "description": "Informaci\u00f3n, opini\u00f3n e interpretaci\u00f3n\n\n#Ecuador #Am\u00e9ricaLatina #PueblosInd\u00edgenas\n\nhttps://t.co/rB5muDVD47", "profile_use_background_image": true, "name": "Red Comunicaci\u00f3n PI", "time_zone": null, "listed_count": 127, "profile_background_color": "660000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/680636568852414465/3HKApx7-_normal.jpg", "is_translator": false, "profile_background_tile": true, "followers_count": 24284, "following": false, "default_profile_image": false, "created_at": "Tue Aug 16 09:53:48 +0000 2011", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "follow_request_sent": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "contributors_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": [{"url": "https://t.co/rB5muDVD47", "indices": [82, 105], "display_url": "ow.ly/nU3o30kDGOv", "expanded_url": "http://ow.ly/nU3o30kDGOv"}]}, "url": {"urls": [{"url": "https://t.co/shdxaGZ32a", "indices": [0, 23], "display_url": "atuplan.com", "expanded_url": "http://atuplan.com/"}]}}, "translator_type": "none", "friends_count": 11736, "screen_name": "Ec_Riksinakuy", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "is_translation_enabled": false, "default_profile": false, "favourites_count": 12235, "id": 356088263, "utc_offset": null, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/680636568852414465/3HKApx7-_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/356088263/1518021568"}, "coordinates": null, "text": "Alejandro Lema: Los pueblos ind\u00edgenas son antecesores en la posesi\u00f3n y dominio d las tierras d Abya Yala (Am\u00e9rica).\u2026 https://t.co/QTcun0UI5O", "retweeted": false, "id": 1011942497394839553, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1011942497394839553", "is_quote_status": false, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "retweet_count": 3, "geo": null, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "truncated": true, "favorite_count": 2, "created_at": "Wed Jun 27 12:01:07 +0000 2018", "place": null, "entities": {"symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/QTcun0UI5O", "indices": [117, 140], "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1011942497394839553"}], "user_mentions": []}, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null}, {"lang": "es", "user": {"lang": "es", "protected": false, "url": null, "profile_link_color": "251FDB", "location": "BOGOTA", "notifications": false, "profile_sidebar_fill_color": "D0E0B1", "id_str": "150142478", "geo_enabled": true, "has_extended_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "121211", "statuses_count": 98704, "description": "Soci\u00f3logo. Voyerista de Twitter, pol\u00edtica, temas regionales, medio ambiente, cine, literatura.", "profile_use_background_image": true, "name": "Sergio Gonz\u00e1lez F.", "time_zone": null, "listed_count": 39, "profile_background_color": "B39F9D", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1712293078/DSC01307_normal.jpg", "is_translator": false, "profile_background_tile": true, "followers_count": 2227, "following": false, "default_profile_image": false, "created_at": "Mon May 31 05:40:14 +0000 2010", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "follow_request_sent": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "contributors_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "translator_type": "none", "friends_count": 2768, "screen_name": "SergioGonzalezF", "profile_sidebar_border_color": "A4A89F", "is_translation_enabled": false, "default_profile": false, "favourites_count": 10016, "id": 150142478, "utc_offset": null, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1712293078/DSC01307_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/150142478/1391319794"}, "coordinates": null, "text": "RT @Ec_Riksinakuy: Alejandro Lema: Los pueblos ind\u00edgenas son antecesores en la posesi\u00f3n y dominio d las tierras d Abya Yala (Am\u00e9rica). Prel\u2026", "retweeted": false, "id": 1011717889198624768, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1011717889198624768", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "retweet_count": 1, "geo": null, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "retweeted_status": {"lang": "es", "user": {"lang": "es", "protected": false, "url": "https://t.co/shdxaGZ32a", "profile_link_color": "000099", "location": "Ecuador", "notifications": false, "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "id_str": "356088263", "geo_enabled": false, "has_extended_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "statuses_count": 59761, "description": "Informaci\u00f3n, opini\u00f3n e interpretaci\u00f3n\n\n#Ecuador #Am\u00e9ricaLatina #PueblosInd\u00edgenas\n\nhttps://t.co/rB5muDVD47", "profile_use_background_image": true, "name": "Red Comunicaci\u00f3n PI", "time_zone": null, "listed_count": 127, "profile_background_color": "660000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/680636568852414465/3HKApx7-_normal.jpg", "is_translator": false, "profile_background_tile": true, "followers_count": 24284, "following": false, "default_profile_image": false, "created_at": "Tue Aug 16 09:53:48 +0000 2011", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "follow_request_sent": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "contributors_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": [{"url": "https://t.co/rB5muDVD47", "indices": [82, 105], "display_url": "ow.ly/nU3o30kDGOv", "expanded_url": "http://ow.ly/nU3o30kDGOv"}]}, "url": {"urls": [{"url": "https://t.co/shdxaGZ32a", "indices": [0, 23], "display_url": "atuplan.com", "expanded_url": "http://atuplan.com/"}]}}, "translator_type": "none", "friends_count": 11736, "screen_name": "Ec_Riksinakuy", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "is_translation_enabled": false, "default_profile": false, "favourites_count": 12235, "id": 356088263, "utc_offset": null, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/680636568852414465/3HKApx7-_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/356088263/1518021568"}, "coordinates": null, "text": "Alejandro Lema: Los pueblos ind\u00edgenas son antecesores en la posesi\u00f3n y dominio d las tierras d Abya Yala (Am\u00e9rica).\u2026 https://t.co/mDD0CEGGL7", "retweeted": false, "id": 1011715908639879169, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1011715908639879169", "is_quote_status": false, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "retweet_count": 1, "geo": null, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "truncated": true, "favorite_count": 0, "created_at": "Tue Jun 26 21:00:44 +0000 2018", "place": null, "entities": {"symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/mDD0CEGGL7", "indices": [117, 140], "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1011715908639879169"}], "user_mentions": []}, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null}, "truncated": false, "favorite_count": 0, "created_at": "Tue Jun 26 21:08:36 +0000 2018", "place": null, "entities": {"symbols": [], "hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"name": "Red Comunicaci\u00f3n PI", "indices": [3, 17], "screen_name": "Ec_Riksinakuy", "id_str": "356088263", "id": 356088263}]}, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null}, {"lang": "es", "user": {"lang": "es", "protected": false, "url": "https://t.co/shdxaGZ32a", "profile_link_color": "000099", "location": "Ecuador", "notifications": false, "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "id_str": "356088263", "geo_enabled": false, "has_extended_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "statuses_count": 59761, "description": "Informaci\u00f3n, opini\u00f3n e interpretaci\u00f3n\n\n#Ecuador #Am\u00e9ricaLatina #PueblosInd\u00edgenas\n\nhttps://t.co/rB5muDVD47", "profile_use_background_image": true, "name": "Red Comunicaci\u00f3n PI", "time_zone": null, "listed_count": 127, "profile_background_color": "660000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/680636568852414465/3HKApx7-_normal.jpg", "is_translator": false, "profile_background_tile": true, "followers_count": 24284, "following": false, "default_profile_image": false, "created_at": "Tue Aug 16 09:53:48 +0000 2011", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "follow_request_sent": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "contributors_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": [{"url": "https://t.co/rB5muDVD47", "indices": [82, 105], "display_url": "ow.ly/nU3o30kDGOv", "expanded_url": "http://ow.ly/nU3o30kDGOv"}]}, "url": {"urls": [{"url": "https://t.co/shdxaGZ32a", "indices": [0, 23], "display_url": "atuplan.com", "expanded_url": "http://atuplan.com/"}]}}, "translator_type": "none", "friends_count": 11736, "screen_name": "Ec_Riksinakuy", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "is_translation_enabled": false, "default_profile": false, "favourites_count": 12235, "id": 356088263, "utc_offset": null, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/680636568852414465/3HKApx7-_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/356088263/1518021568"}, "coordinates": null, "text": "Alejandro Lema: Los pueblos ind\u00edgenas son antecesores en la posesi\u00f3n y dominio d las tierras d Abya Yala (Am\u00e9rica).\u2026 https://t.co/mDD0CEGGL7", "retweeted": false, "id": 1011715908639879169, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1011715908639879169", "is_quote_status": false, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "retweet_count": 1, "geo": null, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "truncated": true, "favorite_count": 0, "created_at": "Tue Jun 26 21:00:44 +0000 2018", "place": null, "entities": {"symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/mDD0CEGGL7", "indices": [117, 140], "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1011715908639879169"}], "user_mentions": []}, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null}, {"lang": "es", "user": {"lang": "es", "protected": false, "url": null, "profile_link_color": "1DA1F2", "location": "", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "id_str": "1002371971827556352", "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "statuses_count": 6903, "description": "", "profile_use_background_image": true, "name": "Rommel", "time_zone": null, "listed_count": 1, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "is_translator": false, "profile_background_tile": false, "followers_count": 36, "following": false, "default_profile_image": true, "created_at": "Fri Jun 01 02:11:16 +0000 2018", "profile_background_image_url_https": null, "follow_request_sent": false, "profile_background_image_url": null, "contributors_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "translator_type": "none", "friends_count": 95, "screen_name": "Rommel73400076", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "is_translation_enabled": false, "default_profile": true, "favourites_count": 6792, "id": 1002371971827556352, "utc_offset": null, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "notifications": false}, "coordinates": null, "text": "RT @soy593: Tierras y territorios, espacios de soluci\u00f3n de conflictos de los pueblos\u00a0ind\u00edgenas https://t.co/8VkbI4C1yg https://t.co/y38uHxx\u2026", "retweeted": false, "id": 1011611770832801792, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1011611770832801792", "is_quote_status": false, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "retweet_count": 1, "geo": null, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "retweeted_status": {"lang": "es", "user": {"lang": "en", "protected": false, "url": null, "profile_link_color": "0084B4", "location": "Ecuador", "notifications": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "id_str": "2875077135", "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "statuses_count": 1112, "description": "Noticias, pol\u00edtica, entretenimiento, deportes, informaci\u00f3n variada del Ecuador y el Mundo.", "profile_use_background_image": false, "name": "Soy 593", "time_zone": null, "listed_count": 3, "profile_background_color": "DE1E1E", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/997835950305759232/rAecsiaw_normal.jpg", "is_translator": false, "profile_background_tile": true, "followers_count": 820, "following": false, "default_profile_image": false, "created_at": "Thu Nov 13 14:04:40 +0000 2014", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "follow_request_sent": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "contributors_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "translator_type": "none", "friends_count": 135, "screen_name": "soy593", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "is_translation_enabled": false, "default_profile": false, "favourites_count": 0, "id": 2875077135, "utc_offset": null, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/997835950305759232/rAecsiaw_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2875077135/1526737628"}, "coordinates": null, "text": "Tierras y territorios, espacios de soluci\u00f3n de conflictos de los pueblos\u00a0ind\u00edgenas https://t.co/8VkbI4C1yg https://t.co/y38uHxxDYo", "retweeted": false, "id": 1011600830502522881, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1011600830502522881", "is_quote_status": false, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "retweet_count": 1, "geo": null, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "truncated": false, "favorite_count": 1, "extended_entities": {"media": [{"url": "https://t.co/y38uHxxDYo", "indices": [107, 130], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DgK4S34UwAAYE2O.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/y38uHxxDYo", "source_status_id_str": "1009571902912856071", "source_status_id": 1009571902912856071, "expanded_url": "https://twitter.com/Ec_Riksinakuy/status/1009571902912856071/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DgK4S34UwAAYE2O.jpg", "sizes": {"medium": {"w": 606, "resize": "fit", "h": 608}, "thumb": {"w": 150, "resize": "crop", "h": 150}, "small": {"w": 606, "resize": "fit", "h": 608}, "large": {"w": 606, "resize": "fit", "h": 608}}, "source_user_id_str": "356088263", "source_user_id": 356088263, "id": 1009571900861759488, "id_str": "1009571900861759488", "type": "photo"}]}, "created_at": "Tue Jun 26 13:23:27 +0000 2018", "place": null, "entities": {"symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/8VkbI4C1yg", "indices": [83, 106], "display_url": "atuplan.com/2018/06/20/tie\u2026", "expanded_url": "https://atuplan.com/2018/06/20/tierras-y-territorios-espacios-de-solucion-de-conflictos-de-los-pueblos-indigenas/"}], "user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/y38uHxxDYo", "indices": [107, 130], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DgK4S34UwAAYE2O.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/y38uHxxDYo", "source_status_id_str": "1009571902912856071", "source_status_id": 1009571902912856071, "expanded_url": "https://twitter.com/Ec_Riksinakuy/status/1009571902912856071/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DgK4S34UwAAYE2O.jpg", "sizes": {"medium": {"w": 606, "resize": "fit", "h": 608}, "thumb": {"w": 150, "resize": "crop", "h": 150}, "small": {"w": 606, "resize": "fit", "h": 608}, "large": {"w": 606, "resize": "fit", "h": 608}}, "source_user_id_str": "356088263", "source_user_id": 356088263, "id": 1009571900861759488, "id_str": "1009571900861759488", "type": "photo"}]}, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"https://github.com\" rel=\"nofollow\">TweetAdminUtils</a>", "in_reply_to_status_id": null}, "truncated": false, "favorite_count": 0, "created_at": "Tue Jun 26 14:06:55 +0000 2018", "place": null, "entities": {"symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/8VkbI4C1yg", "indices": [95, 118], "display_url": "atuplan.com/2018/06/20/tie\u2026", "expanded_url": "https://atuplan.com/2018/06/20/tierras-y-territorios-espacios-de-solucion-de-conflictos-de-los-pueblos-indigenas/"}], "user_mentions": [{"name": "Soy 593", "indices": [3, 10], "screen_name": "soy593", "id_str": "2875077135", "id": 2875077135}]}, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null}, {"lang": "es", "user": {"lang": "en", "protected": false, "url": null, "profile_link_color": "0084B4", "location": "Ecuador", "notifications": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "id_str": "2875077135", "geo_enabled": false, "has_extended_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "statuses_count": 1112, "description": "Noticias, pol\u00edtica, entretenimiento, deportes, informaci\u00f3n variada del Ecuador y el Mundo.", "profile_use_background_image": false, "name": "Soy 593", "time_zone": null, "listed_count": 3, "profile_background_color": "DE1E1E", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/997835950305759232/rAecsiaw_normal.jpg", "is_translator": false, "profile_background_tile": true, "followers_count": 820, "following": false, "default_profile_image": false, "created_at": "Thu Nov 13 14:04:40 +0000 2014", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "follow_request_sent": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "contributors_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "translator_type": "none", "friends_count": 135, "screen_name": "soy593", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "is_translation_enabled": false, "default_profile": false, "favourites_count": 0, "id": 2875077135, "utc_offset": null, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/997835950305759232/rAecsiaw_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2875077135/1526737628"}, "coordinates": null, "text": "Tierras y territorios, espacios de soluci\u00f3n de conflictos de los pueblos\u00a0ind\u00edgenas https://t.co/8VkbI4C1yg https://t.co/y38uHxxDYo", "retweeted": false, "id": 1011600830502522881, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1011600830502522881", "is_quote_status": false, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "retweet_count": 1, "geo": null, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "truncated": false, "favorite_count": 1, "extended_entities": {"media": [{"url": "https://t.co/y38uHxxDYo", "indices": [107, 130], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DgK4S34UwAAYE2O.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/y38uHxxDYo", "source_status_id_str": "1009571902912856071", "source_status_id": 1009571902912856071, "expanded_url": "https://twitter.com/Ec_Riksinakuy/status/1009571902912856071/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DgK4S34UwAAYE2O.jpg", "sizes": {"medium": {"w": 606, "resize": "fit", "h": 608}, "thumb": {"w": 150, "resize": "crop", "h": 150}, "small": {"w": 606, "resize": "fit", "h": 608}, "large": {"w": 606, "resize": "fit", "h": 608}}, "source_user_id_str": "356088263", "source_user_id": 356088263, "id": 1009571900861759488, "id_str": "1009571900861759488", "type": "photo"}]}, "created_at": "Tue Jun 26 13:23:27 +0000 2018", "place": null, "entities": {"symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/8VkbI4C1yg", "indices": [83, 106], "display_url": "atuplan.com/2018/06/20/tie\u2026", "expanded_url": "https://atuplan.com/2018/06/20/tierras-y-territorios-espacios-de-solucion-de-conflictos-de-los-pueblos-indigenas/"}], "user_mentions": [], "media": [{"url": "https://t.co/y38uHxxDYo", "indices": [107, 130], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DgK4S34UwAAYE2O.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/y38uHxxDYo", "source_status_id_str": "1009571902912856071", "source_status_id": 1009571902912856071, "expanded_url": "https://twitter.com/Ec_Riksinakuy/status/1009571902912856071/photo/1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DgK4S34UwAAYE2O.jpg", "sizes": {"medium": {"w": 606, "resize": "fit", "h": 608}, "thumb": {"w": 150, "resize": "crop", "h": 150}, "small": {"w": 606, "resize": "fit", "h": 608}, "large": {"w": 606, "resize": "fit", "h": 608}}, "source_user_id_str": "356088263", "source_user_id": 356088263, "id": 1009571900861759488, "id_str": "1009571900861759488", "type": "photo"}]}, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"https://github.com\" rel=\"nofollow\">TweetAdminUtils</a>", "in_reply_to_status_id": null}, {"lang": "es", "user": {"lang": "es", "protected": false, "url": "https://t.co/shdxaGZ32a", "profile_link_color": "000099", "location": "Ecuador", "notifications": false, "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "id_str": "356088263", "geo_enabled": false, "has_extended_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "statuses_count": 59761, "description": "Informaci\u00f3n, opini\u00f3n e interpretaci\u00f3n\n\n#Ecuador #Am\u00e9ricaLatina #PueblosInd\u00edgenas\n\nhttps://t.co/rB5muDVD47", "profile_use_background_image": true, "name": "Red Comunicaci\u00f3n PI", "time_zone": null, "listed_count": 127, "profile_background_color": "660000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/680636568852414465/3HKApx7-_normal.jpg", "is_translator": false, "profile_background_tile": true, "followers_count": 24284, "following": false, "default_profile_image": false, "created_at": "Tue Aug 16 09:53:48 +0000 2011", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "follow_request_sent": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "contributors_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": [{"url": "https://t.co/rB5muDVD47", "indices": [82, 105], "display_url": "ow.ly/nU3o30kDGOv", "expanded_url": "http://ow.ly/nU3o30kDGOv"}]}, "url": {"urls": [{"url": "https://t.co/shdxaGZ32a", "indices": [0, 23], "display_url": "atuplan.com", "expanded_url": "http://atuplan.com/"}]}}, "translator_type": "none", "friends_count": 11736, "screen_name": "Ec_Riksinakuy", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "is_translation_enabled": false, "default_profile": false, "favourites_count": 12235, "id": 356088263, "utc_offset": null, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/680636568852414465/3HKApx7-_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/356088263/1518021568"}, "coordinates": null, "text": "Alejandro Lema: Los pueblos ind\u00edgenas son antecesores en la posesi\u00f3n y dominio d las tierras d Abya Yala (Am\u00e9rica).\u2026 https://t.co/eRYfim9hVa", "retweeted": false, "id": 1011398770804830208, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1011398770804830208", "is_quote_status": false, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "retweet_count": 0, "geo": null, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "truncated": true, "favorite_count": 1, "created_at": "Tue Jun 26 00:00:32 +0000 2018", "place": null, "entities": {"symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/eRYfim9hVa", "indices": [117, 140], "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1011398770804830208"}], "user_mentions": []}, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null}, {"lang": "es", "user": {"lang": "es", "protected": false, "url": "https://t.co/qM4YgRrAw6", "profile_link_color": "E81C4F", "location": "Panam\u00e1", "notifications": false, "profile_sidebar_fill_color": "252429", "id_str": "1076687816", "geo_enabled": true, "has_extended_profile": false, "verified": false, "profile_text_color": "666666", "statuses_count": 6043, "description": "Instituci\u00f3n Rectora del Registro de la Propiedad en Panam\u00e1 y Archivos Nacionales.", "profile_use_background_image": true, "name": "Registro P\u00fablico", "time_zone": null, "listed_count": 40, "profile_background_color": "4A52E6", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/989885171204734976/d8YoMTeT_normal.jpg", "is_translator": false, "profile_background_tile": false, "followers_count": 5869, "following": false, "default_profile_image": false, "created_at": "Thu Jan 10 14:00:49 +0000 2013", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "follow_request_sent": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "contributors_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"url": "https://t.co/qM4YgRrAw6", "indices": [0, 23], "display_url": "registro-publico.gob.pa", "expanded_url": "http://www.registro-publico.gob.pa"}]}}, "translator_type": "none", "friends_count": 1112, "screen_name": "RPublicoPanama", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "is_translation_enabled": false, "default_profile": false, "favourites_count": 8184, "id": 1076687816, "utc_offset": null, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/989885171204734976/d8YoMTeT_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1076687816/1530441738"}, "coordinates": null, "text": "RT @ANATI_PANAMA: Buscando fortalecer los derechos colectivos de tenencia de tierras en los pueblos ind\u00edgenas, en mayo se desarroll\u00f3 el Tal\u2026", "retweeted": false, "id": 1013836814803767296, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1013836814803767296", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "retweet_count": 1, "geo": null, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "retweeted_status": {"lang": "es", "user": {"lang": "es", "protected": false, "url": "https://t.co/pAht0JA9yR", "profile_link_color": "4A913C", "location": "Panam\u00e1, P.H. Dorado Mall", "notifications": false, "profile_sidebar_fill_color": "DAECF4", "id_str": "299742820", "geo_enabled": false, "has_extended_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "663B12", "statuses_count": 21846, "description": "Mediante la Ley N\u00b0 59 de 8 de octubre de 2010, se crea la Autoridad Nacional de Administraci\u00f3n de Tierras. https://t.co/Ek8BnPXUzd\nCentro de Atenci\u00f3n 311", "profile_use_background_image": false, "name": "ANATI PANAM\u00c1", "time_zone": null, "listed_count": 52, "profile_background_color": "4A913C", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1013234413914808321/uMkUZCSm_normal.jpg", "is_translator": false, "profile_background_tile": false, "followers_count": 12194, "following": false, "default_profile_image": false, "created_at": "Mon May 16 16:19:31 +0000 2011", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "follow_request_sent": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "contributors_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ek8BnPXUzd", "indices": [107, 130], "display_url": "facebook.com/anatioficial/", "expanded_url": "http://www.facebook.com/anatioficial/"}]}, "url": {"urls": [{"url": "https://t.co/pAht0JA9yR", "indices": [0, 23], "display_url": "anati.gob.pa", "expanded_url": "http://www.anati.gob.pa"}]}}, "translator_type": "none", "friends_count": 2167, "screen_name": "ANATI_PANAMA", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "is_translation_enabled": false, "default_profile": false, "favourites_count": 11795, "id": 299742820, "utc_offset": null, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1013234413914808321/uMkUZCSm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/299742820/1530410456"}, "coordinates": null, "text": "Buscando fortalecer los derechos colectivos de tenencia de tierras en los pueblos ind\u00edgenas, en mayo se desarroll\u00f3\u2026 https://t.co/562g5Jfk01", "retweeted": false, "id": 1013829433877303296, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1013829433877303296", "is_quote_status": false, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "retweet_count": 1, "geo": null, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "truncated": true, "favorite_count": 1, "created_at": "Mon Jul 02 16:59:07 +0000 2018", "place": null, "entities": {"symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/562g5Jfk01", "indices": [116, 139], "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1013829433877303296"}], "user_mentions": []}, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null}, "truncated": false, "favorite_count": 0, "created_at": "Mon Jul 02 17:28:27 +0000 2018", "place": null, "entities": {"symbols": [], "hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"name": "ANATI PANAM\u00c1", "indices": [3, 16], "screen_name": "ANATI_PANAMA", "id_str": "299742820", "id": 299742820}]}, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null}, {"lang": "es", "user": {"lang": "es", "protected": false, "url": "https://t.co/pAht0JA9yR", "profile_link_color": "4A913C", "location": "Panam\u00e1, P.H. Dorado Mall", "notifications": false, "profile_sidebar_fill_color": "DAECF4", "id_str": "299742820", "geo_enabled": false, "has_extended_profile": true, "verified": false, "profile_text_color": "663B12", "statuses_count": 21846, "description": "Mediante la Ley N\u00b0 59 de 8 de octubre de 2010, se crea la Autoridad Nacional de Administraci\u00f3n de Tierras. https://t.co/Ek8BnPXUzd\nCentro de Atenci\u00f3n 311", "profile_use_background_image": false, "name": "ANATI PANAM\u00c1", "time_zone": null, "listed_count": 52, "profile_background_color": "4A913C", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1013234413914808321/uMkUZCSm_normal.jpg", "is_translator": false, "profile_background_tile": false, "followers_count": 12194, "following": false, "default_profile_image": false, "created_at": "Mon May 16 16:19:31 +0000 2011", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "follow_request_sent": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "contributors_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ek8BnPXUzd", "indices": [107, 130], "display_url": "facebook.com/anatioficial/", "expanded_url": "http://www.facebook.com/anatioficial/"}]}, "url": {"urls": [{"url": "https://t.co/pAht0JA9yR", "indices": [0, 23], "display_url": "anati.gob.pa", "expanded_url": "http://www.anati.gob.pa"}]}}, "translator_type": "none", "friends_count": 2167, "screen_name": "ANATI_PANAMA", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "is_translation_enabled": false, "default_profile": false, "favourites_count": 11795, "id": 299742820, "utc_offset": null, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1013234413914808321/uMkUZCSm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/299742820/1530410456"}, "coordinates": null, "text": "Buscando fortalecer los derechos colectivos de tenencia de tierras en los pueblos ind\u00edgenas, en mayo se desarroll\u00f3\u2026 https://t.co/562g5Jfk01", "retweeted": false, "id": 1013829433877303296, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "1013829433877303296", "is_quote_status": false, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "contributors": null, "retweet_count": 1, "geo": null, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "truncated": true, "favorite_count": 1, "created_at": "Mon Jul 02 16:59:07 +0000 2018", "place": null, "entities": {"symbols": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/562g5Jfk01", "indices": [116, 139], "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1013829433877303296"}], "user_mentions": []}, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null}]